{"CodDpt": "18", "CodDpt3Car": "018", "LibDpt": "CHER", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Ach\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ainay-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Les Aix-d'Angillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1323"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "62,81", "RapportInscrit": "30,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Allogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Allouis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Annoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Apremont-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "79,55", "RapportInscrit": "48,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Ar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Arcomps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "35,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ardenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "78,49", "RapportInscrit": "44,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Argent-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1774"}, "Abstentions": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "70,35", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "14,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Argenvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Arpheuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "15,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "36,88", "RapportVotant": "80,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Assigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4226"}, "Abstentions": {"Nombre": "1866", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "2360", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2147", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "68,65", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Aubinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "69,91", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Augy-sur-Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Avord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1396"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Azy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "64,32", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Bannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Bannegon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "12,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Barlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Baugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "59,37", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Beddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "21,18"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "78,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "5,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,94", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "51,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Beffes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Belleville-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "29,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Bengy-sur-Craon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Berry-Bouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "52,39"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "47,61"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Bessais-le-Fromental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "11,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "85,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Blancafort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "88,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Blet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Boulleret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-1", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12476"}, "Abstentions": {"Nombre": "6669", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "5807", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "11,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5168", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALUT Yann et Mme GAY Francine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALUT", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2781", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUSSE Anne-Lucie et M. TANTON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSSE", "PrePsn": "Anne-Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANTON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2387", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-2", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10418"}, "Abstentions": {"Nombre": "6233", "RapportInscrit": "59,83"}, "Votants": {"Nombre": "4185", "RapportInscrit": "40,17"}, "Blancs": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3662", "RapportInscrit": "35,15", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERCIER Marcelle et M. MESEGUER \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESEGUER", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FELIX Ir\u00e8ne et M. METTRE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METTRE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-3", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9966"}, "Abstentions": {"Nombre": "5819", "RapportInscrit": "58,39"}, "Votants": {"Nombre": "4147", "RapportInscrit": "41,61"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "11,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3661", "RapportInscrit": "36,73", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DI PRIMA Audrey et M. D'ORMESSON Wladimir", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI PRIMA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ORMESSON", "PrePsn": "Wladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1749", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEN AHMED Zehira et M. SAULNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Zehira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1912", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-4", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11798"}, "Abstentions": {"Nombre": "6414", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "5384", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "9,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FENOLL V\u00e9ronique et M. FLEURY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOLL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2912", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZOUI C\u00e9line et M. DEDET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOUI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Bouzais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Br\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Brinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "82,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Brinon-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "67,60", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Bru\u00e8re-Allichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "84,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "56,22", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Bu\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "41,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Bussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "31,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "La Celette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "La Celle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "La Celle-Cond\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "40,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Cerbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Chalivoy-Milon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Chambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,73", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Angillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "31,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "La Chapelle-Hugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "La Chapelle-Montlinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,27", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Saint-Doulchard", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Ursin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2922"}, "Abstentions": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "1632", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1588", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1243", "RapportExprime": "78,27", "RapportInscrit": "42,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "La Chapelotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "68,49", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Charenton-du-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "878"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "71,49", "RapportInscrit": "38,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Charentonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Charly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Ch\u00e2rost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "54,68", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Chassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaumeillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "11,18"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "82,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "62,85", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "12,25"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "84,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "69,11", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "37,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "21,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "73,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Chaumoux-Marcilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Le Chautay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Chavannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "15,83", "RapportVotant": "27,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "67,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Ch\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "69,51", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Chezal-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "13,02"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "81,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Civray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Cl\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "29,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Cogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "85,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Concressault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,46", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "38,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Contres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "70,83", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "62,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Cornusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Corquoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,82", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "81,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Couargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Cours-les-Barres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Coust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Couy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Cr\u00e9zan\u00e7ay-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Cr\u00e9zancy-en-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Croisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Crosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Cuffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Culan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "61,92", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Dampierre-en-Crot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Dampierre-en-Gra\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,68"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "69,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,52", "RapportVotant": "12,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "33,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Drevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,83", "RapportVotant": "11,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "84,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Dun-sur-Auron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2972"}, "Abstentions": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "1562", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "73,92", "RapportInscrit": "34,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Ennordres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "37,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Epineuil-le-Fleuriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "34,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Etr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Farges-Allichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,43", "RapportVotant": "15,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "80,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Farges-en-Septaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Faverdines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Feux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,27", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "095", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Flavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,33"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "49,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Fo\u00ebcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1501"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "8,59", "RapportVotant": "18,22"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "35,71", "RapportVotant": "75,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "56,16", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Fussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1665"}, "Abstentions": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Gardefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Garigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Genouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "32,75"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "67,25"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,87", "RapportVotant": "10,21"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "58,63", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "29,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "101", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Germigny-l'Exempt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Givardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "12,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Gra\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "35,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Groises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Gron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Grossouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "La Groutte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "75,38", "RapportInscrit": "44,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "La Guerche-sur-l'Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2644"}, "Abstentions": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Henrichemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1353"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "69,63", "RapportInscrit": "37,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Herry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Humbligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "84,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "72,86", "RapportInscrit": "34,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ids-Saint-Roch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,09", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "113", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Ignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Ivoy-le-Pr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Jalognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Jars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Jouet-sur-l'Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1090"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Jussy-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Jussy-le-Chaudrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Lantan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Lapan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,56", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Laverdines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "76,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Lazenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "40,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "L\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Levet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "67,76", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Limeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Lissay-Lochy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Loye-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,19", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "36,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Lugny-Bourbonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Lugny-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "38,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Lunery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1027"}, "Abstentions": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "40,12", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Lury-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "67,95", "RapportInscrit": "33,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Maisonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Mar\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,72", "RapportVotant": "14,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "82,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "25,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Doulchard", "LibSubCom": "Marmagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1666"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "24,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Marseilles-l\u00e8s-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Massay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5214"}, "Abstentions": {"Nombre": "2726", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "2488", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2179", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1494", "RapportExprime": "68,56", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Meillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "12,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "83,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Menetou-Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Menetou-R\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "98,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Menetou-Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9tr\u00e9ol-sous-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9tr\u00e9ol-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "30,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "M\u00e9reau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2100"}, "Abstentions": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "M\u00e9ry-\u00e8s-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "M\u00e9ry-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "22,20"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Montigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "70,35", "RapportInscrit": "39,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Montlouis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "12,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "79,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Morlac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "84,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Mornay-Berry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Mornay-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "8,71", "RapportVotant": "14,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "79,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Morogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "15,94", "RapportVotant": "30,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "34,96", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "75,74", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "8,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Morthomiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "64,25", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Moulins-sur-Y\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Nan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "160", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "N\u00e9rondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Neuilly-en-Dun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Neuilly-en-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "9,18", "RapportVotant": "13,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "81,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "76,99", "RapportInscrit": "42,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Neuvy-Deux-Clochers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "82,88", "RapportInscrit": "49,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "10,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Neuvy-le-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Neuvy-sur-Barangeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "85,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Nohant-en-Go\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Nohant-en-Gra\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Le Noyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Nozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "9,24", "RapportVotant": "15,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "75,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Oizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "23,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Orcenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Orval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1569"}, "Abstentions": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "10,82"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "83,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Osmery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Osmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Ourouer-les-Bourdelins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Parassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "9,32", "RapportVotant": "16,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "79,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Parnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "La Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "43,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Pigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Plaimpied-Givaudins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1444"}, "Abstentions": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "80,39", "RapportInscrit": "39,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Plou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "63,94", "RapportInscrit": "32,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Poisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "12,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Le Pondy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "37,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "99,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Presly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Preuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "88,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "67,68", "RapportInscrit": "33,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Pr\u00e9veranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Primelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Quantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "32,15"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "67,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "64,90", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Quincy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Raymond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Reigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "83,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Rezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Rians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "10,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "64,17", "RapportInscrit": "26,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "14,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Sagonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Aignan-des-Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Saint-Amand-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7678"}, "Abstentions": {"Nombre": "3931", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "3747", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "3152", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "84,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2025", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1127", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Saint-Ambroix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Baudel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "8,88", "RapportVotant": "13,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "80,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Saint-Bouize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "62,55", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Caprais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9ols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "20,59", "RapportVotant": "28,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "68,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "94,12", "RapportInscrit": "47,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Christophe-le-Chaudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Palin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Saint-Doulchard", "LibSubCom": "Saint-Doulchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7228"}, "Abstentions": {"Nombre": "3569", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "3659", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "3507", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2206", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Eloy-de-Gy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1238"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Saint-Florent-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4974"}, "Abstentions": {"Nombre": "2539", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "2435", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2269", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-en-Sancerrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Poisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "33,24"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "66,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "63,07", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "73,87", "RapportInscrit": "46,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-la-Pr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "32,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Moulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3657"}, "Abstentions": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "7,16", "RapportVotant": "14,35"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "79,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "63,88", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "33,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "215", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Gondilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-en-Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "25,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Jeanvrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Loup-des-Chaumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Sainte-Lunaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "56,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Auxigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1585"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "37,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Maur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,62", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "81,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Volangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "8,10", "RapportVotant": "13,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "81,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "65,81", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Sainte-Montaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "75,45", "RapportInscrit": "40,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Saint-Outrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "12,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "63,39", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "56,13", "RapportInscrit": "35,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Pierre-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "30,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-les-Etieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "60,15", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "66,37", "RapportInscrit": "34,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Saint-Satur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "8,38", "RapportVotant": "15,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "81,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Sainte-Solange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "12,67"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "82,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "64,25", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Sainte-Thorette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "12,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "84,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "62,58", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Vitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Saligny-le-Vif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Sancergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Sancoins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2273"}, "Abstentions": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "1204", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Santranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Saugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "76,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saulzais-le-Potier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "71,07", "RapportInscrit": "41,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Savigny-en-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Savigny-en-Septaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Senne\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "32,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sens-Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "98,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Serruelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "S\u00e9vry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Sidiailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Soulangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "14,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "83,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "63,35", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Soye-en-Septaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Le Subdray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "59,94", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Subligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "62,55", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "28,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sury-pr\u00e8s-L\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sury-en-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sury-\u00e8s-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "260", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Tendron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Thaumiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "34,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Thauvenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Th\u00e9nioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "61,23", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Thou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,59", "RapportVotant": "15,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Torteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "63,05", "RapportInscrit": "32,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Touchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "28,36"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "71,64"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "67,54", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "64,64", "RapportInscrit": "43,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Trouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3271"}, "Abstentions": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "5,90", "RapportVotant": "11,04"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "69,37", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Uzay-le-Venon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,90", "RapportVotant": "14,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Vailly-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "41,17"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "58,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Vallenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "85,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vasselay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Veaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Venesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "64,26", "RapportInscrit": "31,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Verdigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "75,74", "RapportInscrit": "46,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Vereaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "10,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Vernais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "38,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Verneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Vesdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vierzon-1", "LibSubCom": "Vierzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10679"}, "Abstentions": {"Nombre": "5647", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "5032", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4556", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CH\u00caNE Karine et M. LYAME Mounire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00caNE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYAME", "PrePsn": "Mounire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2823", "RapportExprime": "61,96", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIN Bruno et Mme RAIMBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1733", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Vierzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8100"}, "Abstentions": {"Nombre": "4128", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "3972", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "3577", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2162", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vignoux-sous-les-Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vignoux-sur-Barangeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1491"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Villabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Villecelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "37,50", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Villegenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Villequiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "66,01", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,22", "RapportInscrit": "35,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Vinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Vorly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "12,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Vornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vouzeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "19,53"}]}]}