{"CodDpt": "19", "CodDpt3Car": "019", "LibDpt": "CORREZE", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Affieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "29,83"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "70,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "67,80", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Albignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "24,69"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "75,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "69,46", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "46,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Allassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2935"}, "Abstentions": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "1803", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1646", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "50,12", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "49,88", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Alleyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "34,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Ambrugeat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "36,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Les Angles-sur-Corr\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,45"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Arnac-Pompadour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "956"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "36,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Astaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "57,36", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Aubazine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "30,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "015", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Ayen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "32,25"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "67,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "63,29", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "63,96", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "62,57", "RapportInscrit": "42,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "34,89"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "65,11"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "59,71", "RapportInscrit": "35,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "20,56"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "79,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,35", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "67,29", "RapportVotant": "84,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "42,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Bellechassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "70,65", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "72,31", "RapportInscrit": "51,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Benayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "34,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Beynat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "70,65", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "68,11", "RapportInscrit": "48,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "22,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Beyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "41,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Beyssenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "28,16"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "71,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "66,77", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "77,25", "RapportInscrit": "51,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Bilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "32,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Bonnefond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "26,21"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "73,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "73,10", "RapportVotant": "99,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "31,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "41,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Bort-les-Orgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Branceilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "83,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "33,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "030", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Brignac-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "73,11", "RapportInscrit": "43,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-1", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8457"}, "Abstentions": {"Nombre": "4320", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "4137", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3671", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA CUNHA Michel et Mme TAMIMI Hayat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA CUNHA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMIMI", "PrePsn": "Hayat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1846", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMAS Jean-Marc et Mme TAURISSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1825", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-2", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9463"}, "Abstentions": {"Nombre": "4531", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "4932", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4478", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLASSON Francis et Mme PITTMAN Lilith", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLASSON", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITTMAN", "PrePsn": "Lilith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2878", "RapportExprime": "64,27", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERSOY Adem et Mme LEYSSENNE Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSOY", "PrePsn": "Adem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYSSENNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1600", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5556"}, "Abstentions": {"Nombre": "2841", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "2715", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2487", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1347", "RapportExprime": "54,16", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1140", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-4", "LibSubCom": "Brive-la-Gaillarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9744"}, "Abstentions": {"Nombre": "4876", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "4868", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "4300", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELDOULI Najat et M. PEYRET Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELDOULI", "PrePsn": "Najat", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2155", "RapportExprime": "50,12", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUSSOLLE Patricia et M. THOMAS Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSSOLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2145", "RapportExprime": "49,88", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Brivezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "33,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "30,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Bugeat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "66,75", "RapportInscrit": "41,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "035", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Chabrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "29,14"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "70,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "65,73", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "44,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Chamberet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "67,07", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "47,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Chamboulive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "26,22"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "73,78"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "66,74", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "35,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Chameyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1284"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Champagnac-la-Prune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "34,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Chanac-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "26,90"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "73,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "32,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Chanteix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "84,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "70,04", "RapportInscrit": "36,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Brocs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "55,78", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Saints", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "33,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Chartrier-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "32,72"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "67,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "34,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Le Chastang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "62,35", "RapportInscrit": "37,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Chasteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Chauffour-sur-Vell", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "84,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Chavanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "73,44", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "51,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Chaveroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Chenailler-Mascheix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Chirac-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "30,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Clergoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "41,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "28,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Collonges-la-Rouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "54,25", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,75", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Combressol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "059", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Conc\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "29,34"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "70,66"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "36,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Condat-sur-Ganaveix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "36,62"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "63,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "33,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "24,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Cornil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Corr\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "889"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "29,92"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "70,08"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "32,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "LibSubCom": "Cosnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2385"}, "Abstentions": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "1422", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Cublac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Curemonte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Darnets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Davignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "20,41"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "79,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "71,94", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "45,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Donzenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2062"}, "Abstentions": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "L'Eglise-aux-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Espagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "28,52"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "71,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "64,09", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "38,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Espartignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "30,54"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "69,46"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,49", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Estivals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "29,25"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "70,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "40,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Estivaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "23,80"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "76,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "66,87", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Eyburie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "85,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Eyrein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "36,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Favars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Gimel-les-Cascades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "60,86", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "36,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Gourdon-Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Grandsaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "70,97", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "58,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Gros-Chastang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "29,88"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "70,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "39,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Gumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Jugeals-Nazareth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "86,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "094", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Juillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "34,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Lacelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "68,91", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "43,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Ladignac-sur-Rondelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Lagarde-Enval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "37,94"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "62,06"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Lagleygeolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "14,51"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "85,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "74,61", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "43,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "31,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Lagrauli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,60"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Laguenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "977"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "34,08"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "65,92"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "35,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Lamazi\u00e8re-Basse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,60"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "69,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "68,28", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "68,31", "RapportInscrit": "46,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Lamongerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,87"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,89", "RapportVotant": "14,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Lanteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "33,48"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "66,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "72,56", "RapportInscrit": "44,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1289"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "60,58", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "109", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Lascaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "27,74"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "72,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,34", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "43,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "25,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Latronche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "47,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Lestards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "16,28"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "83,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "79,07", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "52,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Liginiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "27,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Lignareix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Ligneyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "25,48"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "74,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "69,58", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "69,95", "RapportInscrit": "48,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Liourdres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "35,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Lissac-sur-Couze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "9,66"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Le Lonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "694"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "24,06"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "75,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "70,89", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "39,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "31,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Lostanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,32"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "34,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "33,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "120", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Louignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Lubersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1821"}, "Abstentions": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "72,02", "RapportInscrit": "39,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Madranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,55"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "68,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Mansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "30,21"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "69,79"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "64,96", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "68,35", "RapportInscrit": "44,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Marcillac-la-Croze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "71,26", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "55,65", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "31,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Marc-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "25,37"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "74,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "69,40", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,22", "RapportInscrit": "41,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Margerides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "28,16"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "71,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "65,05", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "66,42", "RapportInscrit": "43,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Masseret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "66,08", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "32,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "33,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Maussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "23,94"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "76,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "74,24", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "71,02", "RapportInscrit": "52,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Meilhards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "29,57"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "70,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "43,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "M\u00e9noire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "21,28"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "78,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "9,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "82,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Mestes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Meymac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1851"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "1148", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Meyrignac-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Meyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "65,72", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Millevaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "72,83", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "41,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Monestier-Port-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,97"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "72,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "42,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Montgibaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,11"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "71,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "66,49", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "44,32"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Naves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1914"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "27,06"}, "Votants": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "72,94"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1295", "RapportInscrit": "67,66", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "40,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "26,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Nespouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Neuvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1279"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "52,30", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Noailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Noailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "39,97"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "60,03"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Nonards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "153", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Objat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2864"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "33,28"}, "Votants": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "66,72"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1811", "RapportInscrit": "63,23", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Orgnac-sur-V\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "34,64"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "65,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Orliac-de-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "27,88"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "72,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "36,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Palazinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "17,80"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "82,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "75,42", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "89,89", "RapportInscrit": "67,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Palisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "33,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Pandrignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,84", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "33,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "P\u00e9ret-Bel-Air", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "28,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "P\u00e9rols-sur-V\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "26,55"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "73,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "161", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Perpezac-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "72,49", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "44,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Perpezac-le-Noir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "816"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "32,72"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "67,28"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "29,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Le Pescher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "65,81", "RapportInscrit": "40,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Peyrelevade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "25,52"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "74,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "71,68", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "74,88", "RapportInscrit": "53,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Peyrissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Pierrefitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "18,48"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "81,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "36,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "38,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Confolent-Port-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "79,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "13,19"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "86,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,79", "RapportVotant": "10,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,79", "RapportVotant": "10,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "79,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Puy-d'Arnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "30,47"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "69,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "61,37", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "35,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Queyssac-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "34,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Rilhac-Treignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "49,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "La Roche-Canillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Roche-le-Peyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "177", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Rosiers-de-Juilac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "36,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Sadroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "60,21", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Saillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Angel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Augustin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "65,13", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,30", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "182", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Aulaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "52,04", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Bazile-de-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "18,11", "RapportVotant": "26,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "73,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Saint-Bazile-de-Meyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "27,46"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "72,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "70,42", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "42,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "27,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-Avalouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "187", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "30,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-l'Enfantier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "21,93"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "78,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "75,08", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "61,50", "RapportInscrit": "46,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-pr\u00e8s-Bort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "41,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Saint-Cernin-de-Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "62,85", "RapportInscrit": "34,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "195", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "30,74"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "69,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "62,19", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "28,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "196", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "35,03"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "64,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "6,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "28,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Eloy-les-Tuileries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,70"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "66,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "45,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-aux-Clos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "85,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "64,08", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-la-Geneste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Exup\u00e9ry-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "39,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Sainte-F\u00e9r\u00e9ole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Sainte-Fortunade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "29,20"}, "Votants": {"Nombre": "1101", "RapportInscrit": "70,80"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Fr\u00e9joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "8,68", "RapportVotant": "15,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "84,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "70,09", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Germain-Lavolps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "77,38", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "48,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Germain-les-Vergnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-les-Courbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "72,26", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "43,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "31,34"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "68,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "87,80", "RapportInscrit": "53,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Peyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "29,11"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "70,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "78,08", "RapportInscrit": "52,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Jal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "23,42"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "76,58"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "71,59", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "44,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "27,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Vend\u00f4mois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Saint-Julien-Maumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,08", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "47,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Julien-pr\u00e8s-Bort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "61,50", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Sainte-Marie-Lapanouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Gimel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "29,70"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "70,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "33,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-M\u00e9anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "21,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "34,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Martin-Sepert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "29,65"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "70,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "66,90", "RapportInscrit": "42,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Merd-les-Oussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "21,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "78,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "77,67", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "63,75", "RapportInscrit": "49,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Naves", "LibSubCom": "Saint-Mexant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "29,57"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "70,43"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "61,91", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "68,47", "RapportInscrit": "42,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Lapleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "11,29", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "92,86", "RapportInscrit": "62,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3875"}, "Abstentions": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "2178", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1986", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "61,68", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-Corbier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "26,69"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "73,31"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "66,89", "RapportVotant": "91,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "44,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-la-Croisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,87", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "37,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-l'Ortigier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,17", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "24,11"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "75,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "LibSubCom": "Saint-Priest-de-Gimel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "239", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "33,22"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "66,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "59,89", "RapportInscrit": "36,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Salvadour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,48"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "69,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,08", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "28,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Setiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "242", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Saint-Solve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "68,01", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "33,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Sornin-Lavolps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "73,80", "RapportInscrit": "40,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "65,48", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "49,09", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Saint-Viance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1401"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "53,69", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Victour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "36,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Saint-Ybard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "87,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "68,32", "RapportInscrit": "39,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Salon-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "61,41", "RapportInscrit": "32,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Sarroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "253", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Segonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "66,12", "RapportInscrit": "40,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "S\u00e9gur-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "70,19", "RapportInscrit": "40,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Seilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1437"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "S\u00e9randon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "S\u00e9rilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "30,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Sioniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,89", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Sornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "31,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Soudaine-Lavinadi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "27,10"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "72,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "68,39", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "41,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Soudeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "60,59", "RapportInscrit": "36,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Tarnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "63,43", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "31,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Thalamy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "36,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Toy-Viam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "74,07", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "61,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Treignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "27,79"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "72,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "67,71", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "38,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "28,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Troche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "35,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "Tudeils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "62,60", "RapportInscrit": "37,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Tulle", "LibSubCom": "Tulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9640"}, "Abstentions": {"Nombre": "4164", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "5476", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4995", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMBES Bernard et Mme TAYSSE Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAYSSE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3208", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "33,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUMEIL Rapha\u00ebl et Mme THYSSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THYSSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "LibSubCom": "Turenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "689"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "34,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "16,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Uzerche", "LibSubCom": "Uzerche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1888"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Valiergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "13,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,57", "RapportVotant": "75,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Vars-sur-Roseix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "26,42"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "73,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "67,17", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "38,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "LibSubCom": "V\u00e9gennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,14"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "68,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "38,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "LibSubCom": "Veix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "75,31", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "41,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Haute-Dordogne", "LibSubCom": "Veyri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "38,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "LibSubCom": "Viam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "22,34"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "77,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "71,28", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "46,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Allassac", "LibSubCom": "Vigeois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "28,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "286", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Vignols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "288", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Voutezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "24,33"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "75,67"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "72,26", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "59,31", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "289", "LibCan": "L'Yssandonnais", "LibSubCom": "Yssandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "85,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "24,17"}]}]}