{"CodDpt": "21", "CodDpt3Car": "021", "LibDpt": "COTE D'OR", "Communes": [{"CodCan": "20", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Agencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Agey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,48", "RapportInscrit": "33,61"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Ahuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "66,50", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Aiserey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Aisy-sous-Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "79,73", "RapportInscrit": "35,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Alise-Sainte-Reine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "35,41"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "64,59"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "37,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Allerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Aloxe-Corton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "38,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Ancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "67,63", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Antheuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Antigny-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Arceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Arcenant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Arcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "16,22"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "83,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "83,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Arconcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,07", "RapportVotant": "99,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Arc-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1937"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "63,40", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Argilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Arnay-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1035"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Arnay-sous-Vitteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "85,42", "RapportInscrit": "37,27"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Arrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,18"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "853"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "81,30", "RapportInscrit": "38,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Ath\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "56,33"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Athie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "77,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Aubaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "18,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Aubigny-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Aubigny-la-Ronce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Aubigny-l\u00e8s-Sombernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "31,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Auvillars-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "31,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Auxant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,17", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Auxey-Duresses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "72,66", "RapportInscrit": "34,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Auxonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5105"}, "Abstentions": {"Nombre": "2750", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "2355", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2185", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Avelanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "13,51"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "86,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "81,08", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "51,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Avosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "38,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Avot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Bagnot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Barbirey-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Bard-le-R\u00e9gulier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "45,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Bard-l\u00e8s-Epoisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "67,61"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "29,58", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Barges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Barjon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Baubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Baulme-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Beaumont-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,28", "RapportVotant": "12,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "82,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Beaune", "LibSubCom": "Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14499"}, "Abstentions": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "57,51"}, "Votants": {"Nombre": "6161", "RapportInscrit": "42,49"}, "Blancs": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5496", "RapportInscrit": "37,91", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAKIC Marie-Laure et M. REBOURGEON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAKIC", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOURGEON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3955", "RapportExprime": "71,96", "RapportInscrit": "27,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TILLIER Matthieu et Mme TOUIN \u00c9l\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TILLIER", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUIN", "PrePsn": "\u00c9l\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Beire-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Beire-le-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,08"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,92"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,86", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Bellefond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "69,97", "RapportInscrit": "34,88"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Belleneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1138"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,27", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "65,18", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Bellenot-sous-Pouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Benoisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "41,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "24,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Bessey-en-Chaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Bessey-la-Cour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Bessey-l\u00e8s-C\u00eeteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Beurey-Bauguay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Beurizot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "81,40", "RapportInscrit": "35,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "B\u00e9vy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "B\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "11,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "B\u00e9zouotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "26,72"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "73,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "12,07", "RapportVotant": "16,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Bierre-l\u00e8s-Semur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Billey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,30"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "9,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Binges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Blagny-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,32"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "11,50", "RapportVotant": "16,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,41", "RapportVotant": "81,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "33,63"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Blaisy-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Blaisy-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Blancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "75,81", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Blanot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Source Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Bligny-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,32", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "71,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Bligny-l\u00e8s-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "64,13", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Bligny-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "13,15"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Boncourt-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Bonnencontre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "34,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Bouhey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "23,26"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "76,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "72,09", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Bouilland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "85,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "33,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Bourberain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Bousselange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Boussenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Boussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,38"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "90,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "18,75", "RapportVotant": "20,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "56,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Boux-sous-Salmaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,60"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "66,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Bouze-l\u00e8s-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Brain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Braux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "36,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Brazey-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "69,05", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Brazey-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "LibSubCom": "Bressey-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Breteni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Bretigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "33,68"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Brianny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,14", "RapportVotant": "10,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "37,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Brochon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Brognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "70,16", "RapportInscrit": "38,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Broin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "60,13", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Broindon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Buffon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "69,41", "RapportInscrit": "39,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Busserotte-et-Montenaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "42,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "80,95", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "La Bussi\u00e8re-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Bussy-la-Pesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Bussy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Censerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,84", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "6,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Cessey-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Chaignay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Chailly-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "25,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Chambeire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Chamblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Chamboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "29,67"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "70,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "31,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Chambolle-Musigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Champagne-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "33,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Champagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "15,38", "RapportVotant": "33,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "30,77", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Champ-d'Oiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Champd\u00f4tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Champeau-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Champignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Champrenault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "37,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Chanceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Charencey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Charigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Charmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Charny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Charrey-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Chassagne-Montrachet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "70,15", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Chassey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "34,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Ch\u00e2tellenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Chaudenay-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Chaudenay-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Chaume-et-Courchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Chazeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Chazilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Chen\u00f4ve", "LibSubCom": "Chen\u00f4ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8118"}, "Abstentions": {"Nombre": "3856", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "4262", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "3953", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHEL Dominique et Mme TISSERANDOT Jeannine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERANDOT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2516", "RapportExprime": "63,65", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHERIN Philippe et Mme GERALDY Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERALDY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1437", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Cheuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "38,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Chevannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "18,60", "RapportVotant": "29,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19", "RapportVotant": "70,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Chevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Chevigny-en-Vali\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,96"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "13,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,07", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "LibSubCom": "Chevigny-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7125"}, "Abstentions": {"Nombre": "3379", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "3746", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "3606", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1555", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Chivres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Chorey-les-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Cirey-l\u00e8s-Pontailler", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "32,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Civry-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Clamerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "15,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "76,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Cl\u00e9mencey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "19,57"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "80,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "79,35", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "42,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Cl\u00e9nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "29,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Cl\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Clomot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Collonges-l\u00e8s-B\u00e9vy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Collonges-l\u00e8s-Premi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Combertault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "12,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "85,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "71,61", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Comblanchien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Commarin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Corberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "64,75", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Corcelles-les-Arts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "11,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "41,93", "RapportVotant": "87,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Corcelles-l\u00e8s-C\u00eeteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Dijon-6", "LibSubCom": "Corcelles-les-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVIN \u00c9douard et Mme LIGNIER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVIN", "PrePsn": "\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNIER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERVAIS Andr\u00e9 et Mme MAGLICA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLICA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "66,34", "RapportInscrit": "35,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Corgengoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Corgoloin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Cormot-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Corpeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "8,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Corpoyer-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "91,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "61,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Corrombles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "32,35"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Corsaint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "12,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Couchey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Courcelles-Fr\u00e9moy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,93", "RapportVotant": "13,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "78,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "34,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Courcelles-l\u00e8s-Montbard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "36,25"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Courcelles-l\u00e8s-Semur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "13,13", "RapportVotant": "20,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "73,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Courlon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Courtivron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Couternon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1381"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "33,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Cr\u00e9ancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Cr\u00e9cey-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,47"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "71,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "71,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Cr\u00e9pand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "81,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "LibSubCom": "Crimolois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Crugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,48"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,15", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Cuiserey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "34,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Cul\u00e8tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Curley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "73,83", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Curtil-Saint-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Curtil-Vergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Cussey-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Cussy-la-Colonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Cussy-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,46"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "70,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Daix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1227"}, "Abstentions": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "51,26"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "48,74"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Dampierre-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Dampierre-et-Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,18", "RapportVotant": "16,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,82", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Darcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "31,34"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "68,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "66,04", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Darois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "75,69", "RapportInscrit": "36,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "D\u00e9tain-et-Bruant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Diancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "68,06", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Di\u00e9nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "36,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dijon-1", "LibSubCom": "Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14770"}, "Abstentions": {"Nombre": "6974", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "7796", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "7317", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONTESSE Jehan-Philippe et Mme HERVIEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTESSE", "PrePsn": "Jehan-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVIEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2979", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Danielle et M. DUGOURD Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4338", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dijon-2", "LibSubCom": "Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14141"}, "Abstentions": {"Nombre": "6657", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "7484", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6957", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOENDERS Nathalie et M. MILLOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENDERS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3694", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BICHOT Emmanuel et Mme JAYET Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHOT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAYET", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3263", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dijon-3", "LibSubCom": "Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11793"}, "Abstentions": {"Nombre": "5621", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "6172", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "5902", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUIGNAT Laurent et Mme VOISIN-VAIRELLES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN-VAIRELLES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2131", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSEY-PARIS Jean-Pierre et Mme LANGUET Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSEY-PARIS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EL HASSOUNI Hamid et Mme HILY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL HASSOUNI", "PrePsn": "Hamid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2423", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dijon-4", "LibSubCom": "Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11022"}, "Abstentions": {"Nombre": "5483", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "5539", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "5131", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRET-GODARD Oc\u00e9ane et M. PIAN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRET-GODARD", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2426", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERSCHENS Anne et M. ROCHETTE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSCHENS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2705", "RapportExprime": "52,72", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dijon-5", "LibSubCom": "Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13537"}, "Abstentions": {"Nombre": "6758", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "6779", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6177", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "91,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYACHE Franck et Mme NOVO Am\u00e9lia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYACHE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOVO", "PrePsn": "Am\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2856", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AVENA Christophe et Mme POPARD Colette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3321", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dijon-6", "LibSubCom": "Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14937"}, "Abstentions": {"Nombre": "6975", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "7962", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7115", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVIN \u00c9douard et Mme LIGNIER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVIN", "PrePsn": "\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNIER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2728", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERVAIS Andr\u00e9 et Mme MAGLICA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLICA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4387", "RapportExprime": "61,66", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Dompierre-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,19", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "76,04", "RapportInscrit": "42,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Drambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Dr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "14,00"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "86,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "82,00", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "58,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Ebaty", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "15,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "82,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Echannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "22,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "77,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Echenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "9,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Echevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Echevronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "76,72", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Echigey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Ecutigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Eguilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Epagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Epernay-sous-Gevrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "26,81"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "73,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Epoisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "72,99", "RapportInscrit": "36,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Eringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "23,73"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "76,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "47,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Esbarres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Essey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Etais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "L'Etang-Vergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,19"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "67,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "98,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Etaules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "34,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Etevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "32,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Fain-l\u00e8s-Montbard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Fain-l\u00e8s-Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Fauverney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "10,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "31,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "F\u00e9nay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1236"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Le F\u00eate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "71,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Fixin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Flacey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Flagey-Ech\u00e9zeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Flagey-l\u00e8s-Auxonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "65,59", "RapportInscrit": "43,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Flammerans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "38,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Dijon-6", "LibSubCom": "Flavignerot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "14,79", "RapportVotant": "23,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "76,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVIN \u00c9douard et Mme LIGNIER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVIN", "PrePsn": "\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNIER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERVAIS Andr\u00e9 et Mme MAGLICA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLICA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "29,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Flavigny-sur-Ozerain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "40,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Fl\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "14,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Fleurey-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Foissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Foncegrive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Fontaine-Fran\u00e7aise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6618"}, "Abstentions": {"Nombre": "3002", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "3616", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3379", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2411", "RapportExprime": "71,35", "RapportInscrit": "36,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Fontaines-les-S\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Fontangy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Fontenelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Forl\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "13,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Fraignot-et-Vesvrotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Franxault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Fr\u00e9nois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "30,30"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Fresnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,21", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "81,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Fr\u00f4lois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Fussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Gemeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Genay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "16,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "79,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "73,15", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Genlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3627"}, "Abstentions": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1168", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Gergueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Gerland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "26,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Gevrey-Chambertin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2183"}, "Abstentions": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Gilly-l\u00e8s-C\u00eeteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Gissey-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "39,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Gissey-sous-Flavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,68"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "77,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "76,29", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Gissey-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "32,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Glanon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Grancey-le-Ch\u00e2teau-Neuvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Grenant-l\u00e8s-Sombernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "23,29"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "76,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "73,29", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "64,49", "RapportInscrit": "47,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Gr\u00e9signy-Sainte-Reine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "22,76"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "77,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "71,54", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "37,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Grignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "70,40", "RapportInscrit": "39,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Grosbois-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Grosbois-l\u00e8s-Tichey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Hauteroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "48,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Hauteville-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "936"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Heuilley-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "67,12", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Is-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2958"}, "Abstentions": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "44,46"}, "Votants": {"Nombre": "1643", "RapportInscrit": "55,54"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1608", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "54,91", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Ivry-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Izeure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "27,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Izier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "59,16", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Jailly-les-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "48,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Jallanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "9,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,55", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Jancigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "69,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "62,38", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "39,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Jeux-l\u00e8s-Bard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,79"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "86,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "12,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "51,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Jouey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Jours-en-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "26,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Juillenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "16,00", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00", "RapportVotant": "67,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Juilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "38,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Labergement-Foigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "65,90", "RapportInscrit": "36,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Labergement-l\u00e8s-Auxonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "35,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Labergement-l\u00e8s-Seurre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "55,99", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Labruy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Lacanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,85"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "9,44"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Lacour-d'Arcenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "83,02", "RapportInscrit": "42,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Lamarche-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Lamargelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "11,95"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Lantenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "25,94"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Lanthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Lantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,86", "RapportVotant": "14,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "41,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Laperri\u00e8re-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Lech\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "L\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Levernois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "79,67", "RapportInscrit": "40,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Licey-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "17,50", "RapportVotant": "29,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "68,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Liernais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "7,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Longchamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "61,88", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Longeault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "30,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Longecourt-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "911"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Longecourt-l\u00e8s-Cul\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,42"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "73,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Longvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5434"}, "Abstentions": {"Nombre": "2664", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "2770", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2659", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1200", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Losne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Lucenay-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Lusigny-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Lux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Maconge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "25,53"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "74,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "71,28", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "40,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Magnien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Magny-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "37,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Magny-l\u00e8s-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Magny-Montarlot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "27,98"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Magny-l\u00e8s-Villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Magny-Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "LibSubCom": "Magny-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Les Maillys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "43,83", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "59,45", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "M\u00e2lain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Maligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Manlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Marandeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,47", "RapportVotant": "22,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "78,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Marcellois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "16,22"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "83,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "16,22", "RapportVotant": "19,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "77,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "45,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Marcheseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Marcigny-sous-Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "83,87", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Marcilly-et-Dracy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "24,66"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "75,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "72,60", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "84,91", "RapportInscrit": "61,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Marcilly-Ogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Marcilly-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1150"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Marey-l\u00e8s-Fussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "15,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "85,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "85,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Marey-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "99,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "54,68", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Marigny-le-Cahou\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Marigny-l\u00e8s-Reull\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "26,45"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "73,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "8,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "65,81", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "37,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Marliens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Marmagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Chen\u00f4ve", "LibSubCom": "Marsannay-la-C\u00f4te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4032"}, "Abstentions": {"Nombre": "1808", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "2224", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "86,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHEL Dominique et Mme TISSERANDOT Jeannine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERANDOT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1069", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHERIN Philippe et Mme GERALDY Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERALDY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Marsannay-le-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "59,59", "RapportInscrit": "34,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Martrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Massingy-l\u00e8s-Semur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "13,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "28,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Massingy-l\u00e8s-Vitteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,49"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "70,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,82", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "72,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Mavilly-Mandelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "36,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Maxilly-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Meilly-sur-Rouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Le Meix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,83"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "73,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "51,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Meloisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "15,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "81,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "76,11", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "M\u00e9nessaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "78,85", "RapportInscrit": "52,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9treux-le-Pitois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Merceuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "61,79", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Mesmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Messanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Messigny-et-Vantoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "68,96", "RapportInscrit": "34,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Meuilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Meursanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "67,63", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Meursault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1138"}, "Abstentions": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Millery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "31,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Mimeure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Mirebeau-sur-B\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1321"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "66,87", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Missery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "16,87", "RapportVotant": "23,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "79,55", "RapportInscrit": "42,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Molinot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Moloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Molphey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "66,07", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Montagny-l\u00e8s-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Montagny-l\u00e8s-Seurre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Montbard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3786"}, "Abstentions": {"Nombre": "1793", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "1993", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1874", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "30,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Montberthault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "74,31", "RapportInscrit": "40,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Montceau-et-Echarnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Monthelie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "81,11", "RapportInscrit": "45,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Montigny-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "34,54"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "65,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "36,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Montigny-Saint-Barth\u00e9lemy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "26,76"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "73,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "64,79", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "50,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Montigny-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "14,40", "RapportVotant": "22,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "69,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "33,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Montigny-Mornay-Villeneuve-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Montlay-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "11,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "76,12", "RapportInscrit": "42,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Montmain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "10,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "75,44", "RapportInscrit": "49,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Montman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Montoillot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "26,58"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "73,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,89", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Montot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,58"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Mont-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Morey-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "La Motte-Ternant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "38,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Moutiers-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "58,57", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Musigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Mussy-la-Fosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,33", "RapportVotant": "12,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "38,67"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Nan-sous-Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "28,75"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "71,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "48,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Nantoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "79,07", "RapportInscrit": "41,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Nesle-et-Massoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "LibSubCom": "Neuilly-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1240"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Nogent-l\u00e8s-Montbard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Noidan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "63,38", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "50,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Noiron-sous-Gevrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Noiron-sur-B\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Nolay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Norges-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Normier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "40,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Nuits-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3804"}, "Abstentions": {"Nombre": "1785", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "2019", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1978", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Oisilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,40", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,71", "RapportVotant": "70,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Orain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Orgeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "71,70", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Orville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Ouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "18,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Pagny-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Pagny-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Painblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Panges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Pasques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Pellerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "39,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Pernand-Vergelesses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,42"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "44,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "11,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "77,89", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Perrigny-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1277"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Perrigny-sur-l'Ognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Pichanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Planay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "30,36"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Plombi\u00e8res-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1904"}, "Abstentions": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Pluvault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Pluvet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,10", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "61,74", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Poiseul-la-Grange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Poiseul-l\u00e8s-Saulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Pommard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Poncey-l\u00e8s-Ath\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Poncey-sur-l'Ignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "38,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Pontailler-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "30,93"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Pont-et-Mass\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,75", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "36,20"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Posanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Pouillenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "35,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Pouilly-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "983"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Pouilly-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "59,73", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Pouilly-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Pr\u00e2lon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "15,48"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "84,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "81,43", "RapportInscrit": "67,86"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy-sous-Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "78,23", "RapportInscrit": "42,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Premeaux-Prissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Premi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Prenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "11,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,27", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Puligny-Montrachet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Quemigny-Poisot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "LibSubCom": "Quetigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6365"}, "Abstentions": {"Nombre": "2972", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "3393", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3247", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1874", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "29,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Quincerot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Quincey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Quincy-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Remilly-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,89", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Remilly-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "45,66", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "58,48", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Ren\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "86,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Reulle-Vergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "La Roche-en-Brenil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "87,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "La Rochepot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "La Roche-Vanneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "29,51"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "70,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "70,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "66,28", "RapportInscrit": "46,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Roilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,63", "RapportVotant": "19,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "37,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Rougemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "61,84", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Rouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,98", "RapportVotant": "81,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Rouvres-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Rouvres-sous-Meilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Ruffey-l\u00e8s-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Ruffey-l\u00e8s-Echirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "70,86", "RapportInscrit": "32,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Sacquenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saffres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "81,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "33,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saint-Andeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "12,20", "RapportVotant": "19,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "76,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Saint-Anthot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "26,23"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "73,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "70,49", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "42,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Saint-Apollinaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5616"}, "Abstentions": {"Nombre": "2645", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "2971", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2657", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1997", "RapportExprime": "75,16", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "76,11", "RapportInscrit": "42,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "15,38", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "51,92"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saint-Didier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saint-Euphr\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "39,24"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Mod\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "12,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "35,25"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Saint-Germain-l\u00e8s-Senailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saint-H\u00e9lier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "60,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Boeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Losne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "64,51", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-Triey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "30,98"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Sainte-Marie-la-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "24,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Sainte-Marie-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-la-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "10,84", "RapportVotant": "21,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "39,16", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,20", "RapportVotant": "14,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "9,18", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "38,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-l\u00e8s-C\u00eeteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Saint-Philibert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "41,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Saint-Pierre-en-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Saint-Prix-l\u00e8s-Arnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "76,53", "RapportInscrit": "40,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Sainte-Sabine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,50", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "33,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Saint-Seine-en-B\u00e2che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Saint-Seine-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "14,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "36,92", "RapportVotant": "83,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Saint-Seine-sur-Vingeanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,59", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "35,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saint-Thibault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "29,70"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "70,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "74,24", "RapportInscrit": "48,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Saint-Usage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Saint-Victor-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "63,68", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Salives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "39,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "6,13"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Salmaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "24,03"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "75,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "41,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Samerey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Santenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "69,71", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Santosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "19,15"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "80,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "76,60", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Saulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1812"}, "Abstentions": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,32"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "65,19", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Saulon-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Saulon-la-Rue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "25,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Saulx-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "26,88"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "73,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "72,04", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "39,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Saussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Saussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "41,27"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Savigny-l\u00e8s-Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Savigny-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "87,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "66,35", "RapportInscrit": "32,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Savigny-sous-M\u00e2lain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Savilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "18,07"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "81,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "79,52", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "44,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "8,43"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Savolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,02", "RapportVotant": "17,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Savouges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Segrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Seigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Selongey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Semarey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Semezanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "34,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "603", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Semur-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "6,24", "RapportVotant": "12,17"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "82,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "71,94", "RapportInscrit": "30,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Senailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "LibSubCom": "Sennecey-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "606", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Ladoix-Serrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1284"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Seurre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1625"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "44,18", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Sincey-l\u00e8s-Rouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "67,31", "RapportInscrit": "34,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Soirans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "89,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Soissons-sur-Nacey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Sombernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Souhey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,17"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "71,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,86", "RapportVotant": "13,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "35,21"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Soussey-sur-Brionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,97"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "49,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Spoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Sussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Tailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "68,48", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Talant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7482"}, "Abstentions": {"Nombre": "3463", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "4019", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3881", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1819", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Talmay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Tanay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "69,61", "RapportInscrit": "38,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Tarsul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "39,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Tart-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "30,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Tart-le-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Tart-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "24,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Tellecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Ternant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Thenissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "33,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Thoisy-la-Berch\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Thoisy-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Thomirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "632", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Thorey-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Thorey-sous-Charny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "69,41", "RapportInscrit": "34,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Thorey-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Thoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,85", "RapportVotant": "14,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "81,97", "RapportInscrit": "44,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "636", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Thury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Tichey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Til-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "639", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Tillenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "25,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Torcy-et-Pouligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "82,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "641", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Touillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "68,59", "RapportInscrit": "31,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Toutry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Tr\u00e9clun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "32,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "644", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Troch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "12,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "86,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "645", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Trouhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Trouhaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "12,84", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "74,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "LibSubCom": "Trugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,82", "RapportVotant": "18,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "81,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Turcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Uncey-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "81,63", "RapportInscrit": "63,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Longvic", "LibSubCom": "Urcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Val-Suzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "12,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,29", "RapportVotant": "79,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Vandenesse-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Genlis", "LibSubCom": "Varanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "70,14", "RapportInscrit": "36,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Varois-et-Chaignot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1740"}, "Abstentions": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "48,68", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "71,31", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Vauchignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Vaux-Saules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,97", "RapportVotant": "16,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "83,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Veilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "661", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Velars-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Velogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "46,34"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "663", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Venarey-les-Laumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "66,03", "RapportInscrit": "39,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "664", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Verdonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "67,53", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "41,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "665", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Vernois-l\u00e8s-Vesvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,63"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "666", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Vernot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "37,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "667", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "V\u00e9ronnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "33,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,55", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "669", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Verrey-sous-Dr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "86,00", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "48,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "670", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Verrey-sous-Salmaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "672", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Vesvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,90", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "29,03", "RapportVotant": "64,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "673", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Veuvey-sur-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "675", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Vianges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "86,67", "RapportInscrit": "55,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,43"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "676", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Vic-de-Chassenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "11,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "83,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "29,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "677", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Vic-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "678", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Vic-sous-Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "14,04", "RapportVotant": "23,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "73,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "32,75"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "679", "LibCan": "Talant", "LibSubCom": "Vieilmoulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "64,55", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "680", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Vielverge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "681", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Vieux-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "39,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "682", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "LibSubCom": "Vi\u00e9vigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "34,39"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "65,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,55", "RapportVotant": "14,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "683", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Vi\u00e9vy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "684", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Vignoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,43"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "63,67", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "686", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Villaines-les-Pr\u00e9v\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "80,25", "RapportInscrit": "48,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "687", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Villargoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "688", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Villars-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "689", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Villars-et-Villenotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "18,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "81,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "79,10", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "690", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Villeberny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "13,86", "RapportVotant": "21,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "72,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "72,92", "RapportInscrit": "34,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "691", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Villebichot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "30,04"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "69,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "67,49", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,41", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "692", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Villecomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,35"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "64,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "694", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Villeferry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,91"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "72,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "53,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "695", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "La Villeneuve-les-Convers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,19"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "59,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "696", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Villeneuve-sous-Charigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "14,71", "RapportVotant": "24,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "73,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "698", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Villers-la-Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "31,07"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "68,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "67,46", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "45,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "699", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Villers-les-Pots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "701", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Villers-Rotin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "14,02", "RapportVotant": "22,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "77,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "702", "LibCan": "Is-sur-Tille", "LibSubCom": "Villey-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "703", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Villiers-en-Morvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "92,31", "RapportInscrit": "54,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "705", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "LibSubCom": "Villotte-Saint-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "14,06", "RapportVotant": "25,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "74,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "707", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Villy-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "39,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "708", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Villy-le-Moutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "709", "LibCan": "Montbard", "LibSubCom": "Viserny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "11,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "710", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "LibSubCom": "Vitteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "694"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "8,36", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "74,72", "RapportInscrit": "38,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "712", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "LibSubCom": "Volnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "38,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "713", "LibCan": "Auxonne", "LibSubCom": "Vonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "67,77", "RapportInscrit": "34,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "714", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Vosne-Roman\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "34,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "715", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "LibSubCom": "Voudenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "716", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "LibSubCom": "Vougeot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "26,22"}]}]}