{"CodDpt": "22", "CodDpt3Car": "022", "LibDpt": "COTES D'ARMOR", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Allineuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "29,78"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "70,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "70,67", "RapportInscrit": "48,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Andel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Aucaleuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "B\u00e9gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3717"}, "Abstentions": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "1976", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1790", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1048", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Berhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "44,31", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Binic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3345"}, "Abstentions": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "1861", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1743", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "28,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Bobital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Le Bod\u00e9o", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Boqueho", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "La Bouillie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "31,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Bourseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Br\u00e9hand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Ile-de-Br\u00e9hat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,91", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Br\u00e9lidy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "70,34", "RapportInscrit": "35,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Bringolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "71,34", "RapportInscrit": "36,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Broons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2010"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1235", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Brusvily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Calorguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Le Cambout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "77,60", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Camlez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "54,42", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Canihuel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "36,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "030", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Caou\u00ebnnec-Lanv\u00e9z\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "28,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Caulnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1795"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "033", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Caurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "32,60"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "67,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "39,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Cavan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "70,14", "RapportInscrit": "36,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Les Champs-G\u00e9raux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "La Chapelle-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,70"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "67,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Ch\u00e2telaudren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "30,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "La Ch\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "59,58", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Coatascorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Coatr\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Co\u00ebtlogon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,98"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "71,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "45,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Co\u00ebtmieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Cohiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "32,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Collin\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "34,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Corlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "60,09", "RapportInscrit": "34,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Corseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1628"}, "Abstentions": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Cr\u00e9hen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "38,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Dinan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7825"}, "Abstentions": {"Nombre": "3839", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "3986", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3714", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1637", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2077", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Dolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "30,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Er\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "98,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Erquy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3407"}, "Abstentions": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "2085", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1968", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "35,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Etables-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2567"}, "Abstentions": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "1455", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Evran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "28,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Le Faou\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "28,66"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "71,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "64,33", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "37,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Le Foeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "26,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Gausson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "73,09", "RapportInscrit": "41,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Glomel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1090"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "10,25"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "64,51", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Gomen\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Gommenec'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "13,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "38,06", "RapportVotant": "81,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Gouarec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Goudelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1279"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Le Gouray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "68,48", "RapportInscrit": "37,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Gr\u00e2ces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1981"}, "Abstentions": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "068", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Gr\u00e2ce-Uzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "72,59", "RapportInscrit": "47,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Guenroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "29,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Guingamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4276"}, "Abstentions": {"Nombre": "2282", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "1994", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1849", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1146", "RapportExprime": "61,98", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Guitt\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "La Harmoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Haut-Corlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "39,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "H\u00e9monstoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "71,76", "RapportInscrit": "38,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "H\u00e9nanbihen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "35,21"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "64,79"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "35,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "H\u00e9nansal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Hengoat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,43", "RapportVotant": "11,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,25", "RapportInscrit": "27,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "H\u00e9non", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1590"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "1019", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "27,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "L'Hermitage-Lorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Hillion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3349"}, "Abstentions": {"Nombre": "1557", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "1792", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Le Hingl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "62,43", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Illifaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "31,21"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "68,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Jugon-les-Lacs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Kerbors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "38,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Kerfot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Kergrist-Mo\u00eblou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Kermaria-Sulard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "52,15", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Kermoroc'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "88,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Lamballe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9353"}, "Abstentions": {"Nombre": "4011", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "5342", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "5044", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2692", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2352", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Lancieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1356"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "64,47", "RapportInscrit": "37,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "095", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Landeba\u00ebron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Land\u00e9bia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "La Landec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Land\u00e9hen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Lanfains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Langast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Langoat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Langourla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "31,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Langrolay-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Langu\u00e9dias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Languenan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Langueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5537"}, "Abstentions": {"Nombre": "2442", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "3095", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "2834", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1359", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Laniscat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "35,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Lanleff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,28"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "9,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "84,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Lanloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,36"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "9,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "86,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,70", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Lanm\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Lanmodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "65,44", "RapportInscrit": "37,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Lannebert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "11,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "85,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "25,72"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Lannion", "LibSubCom": "Lannion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13725"}, "Abstentions": {"Nombre": "6999", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "6726", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "6071", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2331", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3740", "RapportExprime": "61,60", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Lanrelas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "98,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "34,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Lanrivain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Lanrodec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Lantic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1154"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Lanvallay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3007"}, "Abstentions": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "1784", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1662", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Lanvellec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Lanvollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "56,27", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Laurenan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "L\u00e9hon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2170"}, "Abstentions": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "1276", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "762", "RapportExprime": "63,61", "RapportInscrit": "35,12"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Lescou\u00ebt-Gouarec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Le Leslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "L\u00e9zardrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1341"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Locarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Loguivy-Plougras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "29,86"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "70,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "68,17", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "70,25", "RapportInscrit": "47,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Loscou\u00ebt-sur-Meu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Louannec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2590"}, "Abstentions": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Loud\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7347"}, "Abstentions": {"Nombre": "3467", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "3880", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "3673", "RapportInscrit": "49,99", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1654", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2019", "RapportExprime": "54,97", "RapportInscrit": "27,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Ma\u00ebl-Carhaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1047"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "68,36", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "La Malhoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "141", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Mantallot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,70", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Matignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1332"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "32,06"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "La M\u00e9augon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "30,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "M\u00e9grit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Mellionnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "10,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "65,41", "RapportInscrit": "33,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Merdrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2128"}, "Abstentions": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "1290", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "M\u00e9rillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "67,91", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Merl\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "65,30", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "43,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Le Merzer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "66,29", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "83,62", "RapportInscrit": "55,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Meslin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Minihy-Tr\u00e9guier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Moncontour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Morieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "155", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1535"}, "Abstentions": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Le Moustoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,81"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "43,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "37,11", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "158", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "M\u00fbr-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "74,12", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "37,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "36,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Noyal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "79,19", "RapportInscrit": "49,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Pabu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2074"}, "Abstentions": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Paimpol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6310"}, "Abstentions": {"Nombre": "2785", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "3525", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3296", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Paule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "38,48", "RapportVotant": "83,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "62,38", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "P\u00e9dernec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Penguily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Penv\u00e9nan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2450"}, "Abstentions": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Perret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "13,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "65,15", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Perros-Guirec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7103"}, "Abstentions": {"Nombre": "3310", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "3793", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3526", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1380", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2146", "RapportExprime": "60,86", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Peumerit-Quintin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "12,75", "RapportVotant": "19,40"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "71,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plaine-Haute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "67,97", "RapportInscrit": "29,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Plaintel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3084"}, "Abstentions": {"Nombre": "1257", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1647", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Planco\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2324"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "1341", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "58,50", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Planguenoual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "27,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Pl\u00e9boulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "33,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Pl\u00e9d\u00e9liac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "33,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "25,80"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Pl\u00e9dran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4822"}, "Abstentions": {"Nombre": "2322", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "2500", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "2282", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Pl\u00e9guien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "30,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Pl\u00e9h\u00e9del", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Fr\u00e9hel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Pl\u00e9lan-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "32,64"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Pl\u00e9lauff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Pl\u00e9lo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2259"}, "Abstentions": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1249", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Pl\u00e9met", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2180"}, "Abstentions": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "32,71"}, "Votants": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "67,29"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1390", "RapportInscrit": "63,76", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1026", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Pl\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "60,60", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3712"}, "Abstentions": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "2381", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "2270", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Pl\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10100"}, "Abstentions": {"Nombre": "3557", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "6543", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "6102", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3071", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3031", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "30,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plerneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "57,30", "RapportInscrit": "30,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Pleslin-Trigavou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2682"}, "Abstentions": {"Nombre": "1193", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Plessala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1364"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Plessix-Balisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "37,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Plestan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2910"}, "Abstentions": {"Nombre": "1167", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "1743", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "54,52", "RapportInscrit": "29,86"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pleubian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2318"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "33,99"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pleudaniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "64,31", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "35,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Pleudihen-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "1186", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Pleumeur-Bodou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3519"}, "Abstentions": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1690", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pleumeur-Gautier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "994"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "33,30"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "66,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "64,79", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "72,52", "RapportInscrit": "46,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Pl\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "31,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Pl\u00e9venon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Pl\u00e9vin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "12,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,32", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Ploeuc-sur-Li\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1590", "RapportInscrit": "65,70", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "59,25", "RapportInscrit": "38,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Plo\u00ebzal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "975"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "61,24", "RapportInscrit": "34,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Plorec-sur-Arguenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "33,75"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "66,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "63,72", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "36,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "26,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plouagat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2022"}, "Abstentions": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "1066", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "52,52", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plouaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1680"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Plouasne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1171"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "32,96"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "67,04"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "63,71", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "39,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Ploubalay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2228"}, "Abstentions": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "69,55", "RapportInscrit": "41,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Ploubazlanec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2796"}, "Abstentions": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "1666", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploubezre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2772"}, "Abstentions": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "59,90", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "212", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Plou\u00ebc-du-Trieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "32,75"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "67,25"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "39,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Plou\u00ebr-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2765"}, "Abstentions": {"Nombre": "1307", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Plou\u00e9zec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2853"}, "Abstentions": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "87,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Ploufragan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8293"}, "Abstentions": {"Nombre": "4160", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "4133", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3769", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2231", "RapportExprime": "59,19", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plougras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Plougrescant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Plouguenast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1382"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "34,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Plouguern\u00e9vel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1318"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "74,94", "RapportInscrit": "43,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "25,06", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Plouguiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1378"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "53,83", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Plouha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4021"}, "Abstentions": {"Nombre": "1657", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "2364", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2149", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Plouisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1416"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "62,52", "RapportInscrit": "28,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Lannion", "LibSubCom": "Ploulec'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1362"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "32,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Ploumagoar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3807"}, "Abstentions": {"Nombre": "1690", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "2117", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1940", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "65,62", "RapportInscrit": "33,44"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploumilliau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1999"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "26,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploun\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "55,63", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploun\u00e9vez-Mo\u00ebdec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1089"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "58,49", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "22,68"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Ploun\u00e9vez-Quintin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Plourhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1487"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "36,85"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "63,15"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "32,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Plourivo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1802"}, "Abstentions": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plouvara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "31,99"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plouz\u00e9lambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "18,65"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "81,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "77,20", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "37,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "39,90"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Pludual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "10,27"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "85,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Pluduno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "31,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plufur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "28,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Plumaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Plumaugat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,17"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "65,24", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "43,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Plumieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "70,69", "RapportInscrit": "38,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Plurien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1199"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "25,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "244", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Plussulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "68,46", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "36,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "245", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Pluzunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Pommeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pommerit-Jaudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,68"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "52,32"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Pommerit-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "37,52", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "62,48", "RapportInscrit": "33,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Pontrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "30,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Pordic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4880"}, "Abstentions": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "3027", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2770", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1520", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "31,15"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pouldouran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "254", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Prat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "La Pr\u00e9nessaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "65,99", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "256", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Quemper-Gu\u00e9zennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "257", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Quemperven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Quessoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2876"}, "Abstentions": {"Nombre": "1277", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "1599", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Qu\u00e9vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2909"}, "Abstentions": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "260", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Quillio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "27,38"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "72,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "68,92", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "81,70", "RapportInscrit": "56,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Quintenic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "83,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Quintin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2051"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Le Quiou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "27,05"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "72,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "67,62", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "39,34"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "La Roche-Derrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "29,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Lannion", "LibSubCom": "Rospez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1368"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "63,71", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Rostrenen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2249"}, "Abstentions": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Rouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Ruca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "68,62", "RapportInscrit": "34,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "269", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Runan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "31,12"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "68,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "37,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Saint-Agathon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "43,28", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1610"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "36,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-des-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "31,54"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "68,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "79,75", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Barnab\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Bihy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "31,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Brandan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Brieuc-1", "LibSubCom": "Saint-Brieuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14873"}, "Abstentions": {"Nombre": "7492", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "7381", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "6758", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BL\u00c9GEAN G\u00e9rard et Mme BLEVIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9GEAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLEVIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3681", "RapportExprime": "54,47", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUYSSE Hugo et Mme LUCAS Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUYSSE", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3077", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Brieuc-2", "LibSubCom": "Saint-Brieuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15444"}, "Abstentions": {"Nombre": "7897", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "7547", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,55"}, "Nuls": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6834", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Nad\u00e8ge et M. PROVOST Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3631", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANIEL Christian et Mme PELLAN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3203", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Caradec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "28,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Carn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Saint-Carreuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "24,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Cast-le-Guildo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3402"}, "Abstentions": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "1997", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1878", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "43,34", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "283", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Saint-Clet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "69,72", "RapportInscrit": "36,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Connan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "74,53", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "285", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Connec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "30,45"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "69,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Denoual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Saint-Donan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Gu\u00e9-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "80,67", "RapportInscrit": "43,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Fiacre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,81", "RapportVotant": "12,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Gelven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Gildas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Gilles-du-Men\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Saint-Gilles-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "63,69", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Gilles-Pligeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,77", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "75,81", "RapportInscrit": "44,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Gilles-Vieux-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "55,75", "RapportInscrit": "37,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Glen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Gou\u00e9no", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "298", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Guen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "28,53"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "71,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "68,47", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "34,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-H\u00e9len", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "300", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Herv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "80,49", "RapportInscrit": "44,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Jacut-de-la-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "33,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Jacut-du-Men\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "72,62", "RapportInscrit": "35,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Jean-Kerdaniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "59,90", "RapportInscrit": "32,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Jouan-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "99,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Judoce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "62,47", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "37,53"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1484"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "59,36", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Juvat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "64,41", "RapportInscrit": "37,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Launeuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Lormel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Maden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "313", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "39,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Maudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Maudez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "9,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "316", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Mayeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "25,38"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "74,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "70,09", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "38,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "31,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9loir-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "23,29"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "76,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "73,52", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "60,25", "RapportInscrit": "44,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Pl\u00e9lan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,13", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "34,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Michel-en-Gr\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "66,50", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9ver", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "9,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-P\u00f4tan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "36,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Saint-Quay-Perros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1215"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Saint-Quay-Portrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2957"}, "Abstentions": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "64,28", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Saint-Rieul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Saint-Samson-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "330", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Th\u00e9lo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "35,33"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "64,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "63,09", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "81,50", "RapportInscrit": "51,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Sainte-Tr\u00e9phine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Trimo\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Vran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "17,94"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Igeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,00"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "74,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,00", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "37,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "S\u00e9vignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "41,19", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "338", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Squiffiec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,46", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Taden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "340", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Tonqu\u00e9dec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Tramain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,06"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "8,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "82,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Tr\u00e9b\u00e9dan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9beurden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3512"}, "Abstentions": {"Nombre": "1717", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "1795", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "865", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Tr\u00e9brivan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "70,45", "RapportInscrit": "35,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Tr\u00e9bry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "74,60", "RapportInscrit": "46,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Tr\u00e9daniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Tr\u00e9darzec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "63,19", "RapportInscrit": "32,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Tr\u00e9dias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9duder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,42", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "28,88"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Treffrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Tr\u00e9fumel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "30,80"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "69,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,40", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "38,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9gastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2294"}, "Abstentions": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "54,31", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Tr\u00e9gomeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "39,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Tr\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "29,87"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "70,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "64,07", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "43,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "358", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Tr\u00e9gonneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "85,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "73,94", "RapportInscrit": "33,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9grom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "11,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Tr\u00e9gueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6152"}, "Abstentions": {"Nombre": "2859", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "3293", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2945", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1568", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9guidel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Tr\u00e9guier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "55,54", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9l\u00e9vern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1111"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Tr\u00e9livan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1887"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "25,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Tr\u00e9margat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "85,33", "RapportInscrit": "39,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "6,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9mel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "57,64", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "23,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "60,65", "RapportInscrit": "34,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9reuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Tr\u00e9meur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "27,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "86,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "60,93", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Tr\u00e9morel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Tr\u00e9muson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "66,76", "RapportInscrit": "35,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Tr\u00e9ogan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "59,30"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,88", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tressignaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "33,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Tr\u00e9v\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "30,57"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9veneuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9v\u00e9rec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1208"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Tr\u00e9vron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Tr\u00e9z\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "86,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Trogu\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "384", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Uzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "33,16"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "66,84"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "63,56", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "45,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "La Vicomt\u00e9-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Le Vieux-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Le Vieux-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Vild\u00e9-Guingalan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Yffiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3286"}, "Abstentions": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "1833", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1662", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "914", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Yvias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "30,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Yvignac-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "21,85"}]}]}