{"CodDpt": "23", "CodDpt3Car": "023", "LibDpt": "CREUSE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Ahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Ajain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Alleyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Anz\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "84,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Arr\u00e8nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "33,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "6,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Aubusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2617"}, "Abstentions": {"Nombre": "1135", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "1482", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "56,48", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "43,52", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Aug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Aulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,72"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "69,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "6,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Auriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "65,18", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "83,56", "RapportInscrit": "54,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Auzances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "31,66"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "68,34"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "65,07", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Azat-Ch\u00e2tenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Banize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "22,48"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "77,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "70,54", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "35,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Basville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "61,45", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Beissat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "48,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Bellegarde-en-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "70,47", "RapportInscrit": "41,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "B\u00e9n\u00e9vent-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "76,22", "RapportInscrit": "40,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "B\u00e9t\u00eate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "27,89"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "72,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "67,01", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Blessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "35,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Bonnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1046"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "34,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Bord-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Bosmoreau-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "32,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Bosroger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "76,36", "RapportInscrit": "51,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Le Bourg-d'Hem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "33,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Bourganeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "33,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "30,49"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "69,51"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "25,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "41,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Boussac-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "La Brionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Brousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,81"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "85,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "74,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Dunoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "90,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Nouvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "39,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "27,75"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "72,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,32", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "67,26", "RapportInscrit": "43,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "La Cellette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Ceyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "38,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Chamberaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "58,46", "RapportInscrit": "40,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Chambon-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,86", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "22,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Chamborand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "44,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Champagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "61,41", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "38,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Champsanglard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "65,43", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "La Chapelle-Taillefert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Chard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "69,18", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "38,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Charron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "28,71"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "71,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "40,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus-le-Marcheix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "87,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus-Malvaleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "28,67"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "71,33"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "La Chaussade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "29,25"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "70,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Chavanat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "68,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,25", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "41,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Ch\u00e9niers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "26,62"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Clairavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "24,62"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "75,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "70,77", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "40,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Clugnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "35,55"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "64,45"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "88,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "33,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Le Compas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "26,37"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "73,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "66,92", "RapportInscrit": "47,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Courtine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "26,93"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "73,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "71,56", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "27,54"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "72,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "68,45", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "39,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "28,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Croze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "33,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Dontreix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "34,01"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "65,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "75,20", "RapportInscrit": "47,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Le Donzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Faux-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "82,07", "RapportInscrit": "48,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Faux-Mazuras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "29,71"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "70,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,87", "RapportVotant": "15,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "76,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Felletin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "F\u00e9niers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,89", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "85,48", "RapportInscrit": "58,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Flayat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,74"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "66,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,58", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "30,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Fleurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "29,34"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "70,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "40,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "La For\u00eat-du-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Frans\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,91", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Genouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "75,41", "RapportInscrit": "47,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Gentioux-Pigerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "73,29", "RapportInscrit": "38,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Gioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Gl\u00e9nic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "23,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Le Grand-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "64,69", "RapportInscrit": "34,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Gu\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3498"}, "Abstentions": {"Nombre": "1726", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1568", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "88,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Gu\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5001"}, "Abstentions": {"Nombre": "2397", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "2604", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2251", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "61,48", "RapportInscrit": "27,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Jalesches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Janaillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,60"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "65,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,63", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Jouillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "85,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "59,69", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Lavaufranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "34,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "L\u00e9pinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Leyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "28,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Linard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Lioux-les-Monges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Lizi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,29", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Lourdoueix-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "86,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Lupersat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "10,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Magnat-l'Etrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "74,50", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "77,18", "RapportInscrit": "57,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Mainsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Maisonnisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Malleret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Malleret-Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "42,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Malval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Mansat-la-Courri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "83,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "42,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Les Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,39", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "56,54", "RapportInscrit": "33,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Le Mas-d'Artige", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,66"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "72,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,09", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "40,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Masbaraud-M\u00e9rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "26,62"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "73,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "65,11", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "37,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Mautes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Mazeirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "29,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,89", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Mazi\u00e8re-aux-Bonshommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "M\u00e9asnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "7,92", "RapportVotant": "16,16"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "37,47", "RapportVotant": "76,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "M\u00e9rinchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "35,70"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "64,30"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "41,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Montaigut-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,91", "RapportVotant": "11,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Montboucher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "54,09", "RapportInscrit": "29,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Le Monteil-au-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "16,57"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "83,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "77,51", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "36,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "41,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Mortroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "6,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "73,86", "RapportInscrit": "47,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Mourioux-Vieilleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "87,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "23,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Moutier-d'Ahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "30,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "69,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,88", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "31,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Moutier-Malcard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "75,98", "RapportInscrit": "37,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Moutier-Rozeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "84,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "N\u00e9oux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "32,51"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "67,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,84", "RapportInscrit": "35,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Noth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,80", "RapportVotant": "82,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "La Nouaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "35,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Nouzerines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "60,37", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "35,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Nouziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Peyrabout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Pontarion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "22,15"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "77,85"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "73,70", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "8,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Pontcharraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "32,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "La Pouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Poussanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "26,28"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "73,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "70,07", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "45,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Rougnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "63,15", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "69,04", "RapportInscrit": "43,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Roy\u00e8re-de-Vassivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "55,09", "RapportInscrit": "32,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Sardent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "26,93"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "73,07"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "69,76", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "38,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "La Sauni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "82,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Savennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Sermur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "36,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "La Serre-Bussi\u00e8re-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "62,38", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Soubrebost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,76", "RapportVotant": "13,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "33,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Soumans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Sous-Parsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,49"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "74,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "39,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "La Souterraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3958"}, "Abstentions": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "2130", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1969", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "177", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-Agnant-de-Versillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Agnant-pr\u00e8s-Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "66,85", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "42,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "24,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Alpinien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,66", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "63,58", "RapportInscrit": "39,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Amand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Amand-Jartoudeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Avit-de-Tardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "10,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "32,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Avit-le-Pauvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "23,81"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "76,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "46,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Bard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,21"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "40,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "81,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "88,52", "RapportInscrit": "42,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Saint-Dizier-les-Domaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "38,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Dizier-Leyrenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Domet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "39,49"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "9,47"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "12,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "77,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "40,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Fursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Sainte-Feyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2006"}, "Abstentions": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Sainte-Feyre-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "20,54"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "79,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "73,21", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "46,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-Fiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "7,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "65,24", "RapportInscrit": "36,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Frion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "28,96"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "71,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "65,57", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "61,67", "RapportInscrit": "40,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Georges-la-Pouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Georges-Nigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "21,64"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "78,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "76,12", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "71,57", "RapportInscrit": "54,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Goussaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,87"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Junien-la-Breg\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "27,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-Bridereix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-le-Gu\u00e9r\u00e9tois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Maixant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "41,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Marc-\u00e0-Frongier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "29,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Marc-\u00e0-Loubaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "11,40"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "88,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "85,96", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "79,59", "RapportInscrit": "68,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Saint-Marien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,55", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "37,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Martial-le-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,09"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "68,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Martial-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "21,78"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "78,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "75,25", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "45,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "30,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Martin-Sainte-Catherine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,72", "RapportVotant": "12,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "82,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "69,93", "RapportInscrit": "35,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Maurice-pr\u00e8s-Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "219", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-Maurice-la-Souterraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Merd-la-Breuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "73,98", "RapportInscrit": "45,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Veisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "20,83"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "79,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "73,61", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "45,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Moreil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Oradoux-de-Chirouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,49"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "74,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "49,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Oradoux-pr\u00e8s-Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "30,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-d'Arnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-Morterolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "83,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-le-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "28,66"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "71,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Ch\u00e9rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Fursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "89,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "56,82", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "32,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Bost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "29,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Feuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "63,37", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "39,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Priest-Palus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,43", "RapportVotant": "13,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "45,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Quentin-la-Chabanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "36,04"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "63,96"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Saint-Silvain-Bas-le-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "34,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Silvain-Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "31,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Silvain-Montaigut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-le-Gu\u00e9r\u00e9tois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1699"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-les-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-Vaury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1356"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "63,02", "RapportInscrit": "35,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Victor-en-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "64,05", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "31,55"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "68,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "38,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Tercillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "10,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Thauron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Toulx-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "35,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Valli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "31,72"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "68,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "40,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "258", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Vareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "84,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "28,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Vidaillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "27,86"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "72,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "La Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "84,44", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "66,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Villetelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,05"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "37,18"}]}]}