{"CodDpt": "24", "CodDpt3Car": "024", "LibDpt": "DORDOGNE", "Communes": [{"CodCan": "13", "CodSubCom": "001", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Abjat-sur-Bandiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Agonac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1330"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "7,74", "RapportVotant": "15,77"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "81,01"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "39,77"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Ajat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "30,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Alles-sur-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "31,94"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "68,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,29", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Allas-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "8,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Allemans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "32,60"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "67,40"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "61,56", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "36,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Angoisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "22,69"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "77,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "69,68", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "64,55", "RapportInscrit": "44,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Anlhiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "27,13"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "72,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "64,73", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,90", "RapportInscrit": "31,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "33,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Annesse-et-Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1032"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "46,14", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "53,86", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Antonne-et-Trigonant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "14,10", "RapportVotant": "31,94"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "9,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "25,78", "RapportVotant": "58,38"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "25,78"}}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Archignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Atur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1517"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "68,84", "RapportInscrit": "33,36"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Aubas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "12,84"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "82,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "63,90", "RapportInscrit": "33,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Audrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "15,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,95", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Augignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "638"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "26,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Auriac-du-P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "28,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Azerat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "28,66"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "71,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "64,94", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "65,26", "RapportInscrit": "42,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "La Bachellerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "33,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Badefols-d'Ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "25,91"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "74,09"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "67,13", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "36,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "30,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Badefols-sur-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Baneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "72,68", "RapportInscrit": "42,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Bardou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Bars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "25,91"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "74,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "70,47", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "36,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "34,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Bassillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1365"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "10,40", "RapportVotant": "16,05"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "81,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "32,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Bayac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "30,08"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "69,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "65,30", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "70,08", "RapportInscrit": "45,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Beaupouyet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Beauregard-de-Terrasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "27,77"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "72,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "65,67", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "44,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "031", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Beauregard-et-Bassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,06"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "70,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "70,44", "RapportVotant": "99,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "41,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Beauronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "28,47"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "71,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "67,52", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Beaussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "75,32", "RapportInscrit": "40,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "034", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Beleymas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "74,59", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "44,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Belv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1015"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "46,31", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "66,60", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Berbigui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "67,07", "RapportInscrit": "39,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Bergerac-1", "LibSubCom": "Bergerac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13457"}, "Abstentions": {"Nombre": "6281", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "7176", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "6233", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "86,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEYRONNET Wilfried et Mme SANGUINE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANGUINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2208", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENFEDDOUL Adib et Mme BLANC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENFEDDOUL", "PrePsn": "Adib", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4025", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Bergerac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6758"}, "Abstentions": {"Nombre": "3192", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "3566", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "3071", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "86,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1766", "RapportExprime": "57,51", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Bertric-Bur\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "31,89"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "68,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "64,40", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "45,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Besse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,92"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Beynac-et-Cazenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "86,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "B\u00e9zenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "28,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Biras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Biron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "6,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Blis-et-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Boisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Boisseuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,61"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "73,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,26", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "34,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re-d'Ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "83,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Bonneville-et-Saint-Avit-de-Fumadi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "98,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "32,52"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Borr\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "38,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Bosset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Bouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,34", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Boulazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5085"}, "Abstentions": {"Nombre": "2236", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "2849", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2623", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2030", "RapportExprime": "77,39", "RapportInscrit": "39,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Bouniagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Bourdeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "62,27", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "39,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "056", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Le Bourdeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "74,29", "RapportInscrit": "44,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Bourg-des-Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "22,45"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "77,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "75,51", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "55,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Bourg-du-Bost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Bourgnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,77", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Bourniquel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "16,92"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "83,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "41,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "061", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Bourrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Bouteilles-Saint-S\u00e9bastien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,61", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "35,54"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Bouzic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,82", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "37,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "24,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Brant\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1592"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "33,35"}, "Votants": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "66,65"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "62,94", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "66,37", "RapportInscrit": "41,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "065", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Breuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "63,31", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Brouchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "32,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Le Bugue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2004"}, "Abstentions": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "63,47", "RapportInscrit": "38,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Le Buisson-de-Cadouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1591"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Bussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "82,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "070", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Busserolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "26,23"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "73,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "67,27", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "35,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Badil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "30,35"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "69,65"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,39", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "87,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "29,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Cal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Calviac-en-P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Campagnac-l\u00e8s-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "35,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "60,97", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "36,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "24,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "077", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Campsegret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Cantillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "34,46"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "35,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Capdrot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "40,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Carlux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "64,88", "RapportInscrit": "37,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Carsac-Aillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "59,96", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Carsac-de-Gurson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,42"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "67,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "65,93", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Carves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "48,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "La Cassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,11"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "70,13", "RapportInscrit": "41,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Castelnaud-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "68,37", "RapportInscrit": "37,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Castels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Cause-de-Cl\u00e9rans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "8,51", "RapportVotant": "13,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "82,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Cazoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "11,44"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "83,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "66,84", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "29,12"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "70,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "66,59", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "50,17", "RapportInscrit": "33,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "33,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "C\u00e9nac-et-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "69,02", "RapportInscrit": "36,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Cendrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Cercles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "29,81"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "70,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,73", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "40,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Chalagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "9,55", "RapportVotant": "14,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "84,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "35,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Champagnac-de-Belair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "88,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Champagne-et-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "34,60"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Champcevinel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2112"}, "Abstentions": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "10,70", "RapportVotant": "23,42"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "15,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "28,03", "RapportVotant": "61,35"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "28,03"}}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Champeaux-et-la-Chapelle-Pommier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "13,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "82,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Champniers-et-Reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Champs-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "10,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Coulounieix-Chamiers", "LibSubCom": "Chancelade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3559"}, "Abstentions": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "2046", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1743", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'ABBADIE D'ARRAST Guilhem et Mme LENESTOUR Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ABBADIE D'ARRAST", "PrePsn": "Guilhem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENESTOUR", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDES Mireille et M. TESTUT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "68,79", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Le Change", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Chant\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "22,75"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "77,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "72,75", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "51,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Chapdeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "36,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "La Chapelle-Aubareil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "33,42"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "66,58"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "7,31", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "83,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "36,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "La Chapelle-Faucher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "59,36", "RapportInscrit": "37,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "La Chapelle-Gonaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "858"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "25,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "La Chapelle-Gr\u00e9signac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,66"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "74,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "74,34", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "50,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "La Chapelle-Montabourlet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "41,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "La Chapelle-Montmoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "44,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Chassaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "37,93"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "60,76"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "39,24"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "13,06", "RapportVotant": "33,29"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "23,09", "RapportVotant": "58,86"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "23,09"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Ch\u00e2tres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "27,34"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "72,66"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,91", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "42,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Chavagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "61,63", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Chenaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Cherval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "48,67", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Cherveix-Cubas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "54,93", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Chourgnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "13,33"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "86,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "51,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Cladech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,21", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "8,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "79,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "40,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "123", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Clermont-de-Beauregard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "27,84"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "72,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Clermont-d'Excideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "24,52"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "75,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "29,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "18,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Coly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,72"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "66,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,79", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "40,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Comberanche-et-Epeluche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "35,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Condat-sur-Trincou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "10,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Condat-sur-V\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "67,89", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "131", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Connezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "23,29"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "76,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "72,60", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "50,68"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Conne-de-Labarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "7,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "La Coquille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "83,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Corgnac-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "28,48"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "71,52"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "40,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Cornille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "10,79"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "86,35"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "47,30"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Coubjours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,62"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "38,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Coulaures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "27,91"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "72,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "39,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Coulounieix-Chamiers", "LibSubCom": "Coulounieix-Chamiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6267"}, "Abstentions": {"Nombre": "3035", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "3232", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2710", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "83,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'ABBADIE D'ARRAST Guilhem et Mme LENESTOUR Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ABBADIE D'ARRAST", "PrePsn": "Guilhem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENESTOUR", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDES Mireille et M. TESTUT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1764", "RapportExprime": "65,09", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Coursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1494"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "29,12"}, "Votants": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "70,88"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "46,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "18,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Cours-de-Pile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "85,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "61,05", "RapportInscrit": "31,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Coutures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "22,52"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "77,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "76,16", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "79,13", "RapportInscrit": "60,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Coux-et-Bigaroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Couze-et-Saint-Front", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "62,13", "RapportInscrit": "35,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Creyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "85,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "35,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Creysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1375"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "64,57", "RapportInscrit": "36,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "146", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Creyssensac-et-Pissot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "29,95"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "70,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "67,63", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "41,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Cubjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "592"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,57", "RapportVotant": "9,51"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "83,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Cun\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,77"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Daglan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "53,58", "RapportInscrit": "32,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,42", "RapportInscrit": "28,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Doissat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "41,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Domme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "729"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "35,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "La Dornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "66,83", "RapportInscrit": "39,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Douchapt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "26,38"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "73,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "68,90", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "45,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Douville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "36,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "La Douze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "39,95"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Douzillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "60,79", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "29,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Dussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "23,63"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "76,37"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "67,15", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "34,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "33,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Echourgnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "160", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Eglise-Neuve-de-Vergt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "23,18"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "76,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "74,30", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "75,56", "RapportInscrit": "56,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "161", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Eglise-Neuve-d'Issac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Escoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,21"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,79"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "14,55", "RapportVotant": "30,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "31,43", "RapportVotant": "65,76"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "31,43"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "163", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Etouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Excideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "64,14", "RapportInscrit": "39,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Eygurande-et-Gardedeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "11,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Eyliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Eymet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1854"}, "Abstentions": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Plaisance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "34,86"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "65,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Eyvirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,76", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "84,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "57,26", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Eyzerac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "32,64"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "67,36"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "28,45"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Les Eyzies-de-Tayac-Sireuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Fanlac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "29,50"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "70,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,35", "RapportVotant": "13,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "35,25"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Les Farges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "27,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Faurilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Faux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "35,08"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "64,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Festalemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "La Feuillade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "9,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "71,56", "RapportInscrit": "40,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Firbeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "7,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "84,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "36,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Flaugeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Le Fleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1116"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Fleurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Florimont-Gaumier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "20,34"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "79,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "76,83", "RapportInscrit": "53,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Fonroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Fossemagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "24,62"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "75,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "68,59", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "45,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Fougueyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "190", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Fouleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "69,48", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Fraisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Gabillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "24,36"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "75,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "43,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Gageac-et-Rouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "57,88", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Gardonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "966"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "54,16", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "45,84", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Gaugeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "13,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "G\u00e9nis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "23,28"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "76,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "70,11", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "41,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Ginestet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "36,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "La Gonterie-Boulouneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Gout-Rossignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "36,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Grand-Brassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "60,14", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Granges-d'Ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,68"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "69,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,07", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "32,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Les Graulges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "13,73", "RapportVotant": "19,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "80,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Gr\u00e8zes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "30,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Grignols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "32,34"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "67,66"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "58,94", "RapportVotant": "87,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "19,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "67,15", "RapportInscrit": "39,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Grives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,62"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "72,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "67,62", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "44,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Grol\u00e9jac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "21,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "208", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Grun-Bordas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "209", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Hautefaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "38,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Hautefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "31,78"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "68,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "64,32", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "41,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "211", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Issac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Issigeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "36,58"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "63,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Jaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "36,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "214", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Javerlhac-et-la-Chapelle-Saint-Robert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "34,99"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "65,01"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "39,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Jayac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "27,44"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "72,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "68,52", "RapportInscrit": "45,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "La Jemaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Journiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "69,52", "RapportInscrit": "41,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Jumilhac-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "33,26"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "66,74"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "87,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Labouquerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "27,54"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "72,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "69,46", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "70,69", "RapportInscrit": "49,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Lacropte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Rudeau-Ladosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "38,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "La Force", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1808"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "73,09", "RapportInscrit": "40,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Lalinde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2422"}, "Abstentions": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1383", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "38,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Lamonzie-Montastruc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Lamonzie-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1847"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "56,27", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "21,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Lamothe-Montravel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Lanouaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "24,48"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "75,52"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "69,40", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "60,41", "RapportInscrit": "41,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Lanquais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Le Lardin-Saint-Lazare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1403"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "58,30", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Larzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "75,44", "RapportInscrit": "39,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Lavalade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "17,33"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "82,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Lavaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "9,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "80,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "24,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "233", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Laveyssi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "37,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Les L\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "61,51", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,63", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "L\u00e9guillac-de-Cercles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "28,33"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "71,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "9,17", "RapportVotant": "12,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "L\u00e9guillac-de-l'Auche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "28,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Lembras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1047"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "41,17"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "58,83"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "11,04"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "84,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Lempzours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "83,58", "RapportInscrit": "46,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Ligueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "37,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "240", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Limeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,01"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "68,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Limeyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "62,08", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "36,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Liorac-sur-Louyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "10,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "8,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "80,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Lisle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "27,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "45,66", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Lolme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,28", "RapportVotant": "16,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "80,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "67,27", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Loubejac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Lunas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "88,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Lusignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "17,50"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "82,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "51,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "248", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Lussas-et-Nontronneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "83,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "61,42", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Manaurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,60", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "79,22", "RapportInscrit": "48,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Manzac-sur-Vern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "35,41"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "64,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,96", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Marcillac-Saint-Quentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "6,80", "RapportVotant": "12,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "56,11", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Mareuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Marnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "31,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Marquay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "31,66"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "68,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "63,10", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "41,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Coulounieix-Chamiers", "LibSubCom": "Marsac-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1020", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'ABBADIE D'ARRAST Guilhem et Mme LENESTOUR Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ABBADIE D'ARRAST", "PrePsn": "Guilhem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENESTOUR", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDES Mireille et M. TESTUT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Marsal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "29,10"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "70,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "64,55", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Marsaneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "69,58", "RapportInscrit": "37,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "259", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Maurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "779"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Mauzac-et-Grand-Castang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "39,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Mauzens-et-Miremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "66,87", "RapportInscrit": "40,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "19,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Mayac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "85,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Mazeyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "28,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "M\u00e9nesplet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1387"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Mensignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1148"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "34,32"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "65,68"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "66,52", "RapportInscrit": "39,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Mescoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Meyrals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "55,21", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Mialet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "64,67", "RapportInscrit": "36,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "20,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Milhac-d'Auberoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "9,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "86,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "24,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Milhac-de-Nontron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "61,56", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "67,02", "RapportInscrit": "41,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Minzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Moli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "30,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Monbazillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Monestier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Monfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "25,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Monmadal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "81,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Monmarv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Monpazier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "25,57"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "74,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "72,16", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "59,45", "RapportInscrit": "42,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "29,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Monsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "30,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "26,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Monsaguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,81", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "37,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Monsec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "17,56"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "82,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "74,05", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "47,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "26,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Montagnac-d'Auberoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "22,40"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "77,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "69,60", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "74,71", "RapportInscrit": "52,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "285", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Montagnac-la-Crempse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Montagrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "35,26"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "64,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "54,08", "RapportInscrit": "31,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Montazeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "69,16", "RapportVotant": "99,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Montcaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "16,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Montferrand-du-P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,41"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "11,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "38,62"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Montignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2328"}, "Abstentions": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "29,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Montpeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "50,93", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Monplaisant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "71,54", "RapportInscrit": "41,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4193"}, "Abstentions": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "38,47"}, "Votants": {"Nombre": "2580", "RapportInscrit": "61,53"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "2458", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1068", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Montrem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "27,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Mouleydier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Moulin-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Mouzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,48"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,16", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "67,88", "RapportInscrit": "41,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Mussidan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2058"}, "Abstentions": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Nabirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Nadaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,15", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Nailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "64,02", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Nanteuil-Auriac-de-Bourzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "27,49"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "72,51"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "69,01", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "39,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Nantheuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "33,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Nanthiat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "36,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Nastringues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "70,65", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Naussannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "29,30"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "70,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "65,61", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "36,94"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "N\u00e9grondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "26,83"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "73,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "68,62", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "74,88", "RapportInscrit": "51,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Neuvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2366"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "34,28"}, "Votants": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "65,72"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "62,72", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "758", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "19,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Nojals-et-Clotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "45,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "311", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Nontron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2187"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "1445", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "37,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Sanilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2398"}, "Abstentions": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "86,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Orliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Orliaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "33,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Parcoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "30,98"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "69,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Paulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "7,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "318", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Paunat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "30,18"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "69,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Paussac-et-Saint-Vivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "31,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Payzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Pazayac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,05", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "65,32", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "322", "LibCan": "P\u00e9rigueux-1", "LibSubCom": "P\u00e9rigueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4351", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "5225", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4690", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOULENES Marie et M. MOUTAWAKKIL Mostafa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOULENES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTAWAKKIL", "PrePsn": "Mostafa", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAYAUD Natacha et M. MOSSION Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSSION", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2461", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "322", "LibCan": "P\u00e9rigueux-2", "LibSubCom": "P\u00e9rigueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8426"}, "Abstentions": {"Nombre": "3815", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "4611", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "4138", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURGEOIS Richard et Mme LABAILS Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1995", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIPIERRE Thierry et Mme HUTH Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIPIERRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUTH", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2143", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Petit-Bersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "10,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Peyrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "18,49"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "81,51"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "75,57", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "65,86", "RapportInscrit": "49,77"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Peyrillac-et-Millac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Peyzac-le-Moustier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,23", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "86,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Pezuls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "27,00"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "16,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "80,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "328", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Pi\u00e9gut-Pluviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "31,61"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "68,39"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "35,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "25,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Le Pizou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "929"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Plazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "72,10", "RapportInscrit": "40,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Pomport", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Ponteyraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "79,17", "RapportInscrit": "44,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Pontours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "43,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Port-Sainte-Foy-et-Ponchapt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1737"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Prats-de-Carlux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Prats-du-P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "28,03"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "71,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "88,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "35,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "28,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Pressignac-Vicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "63,59", "RapportInscrit": "37,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Preyssac-d'Excideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "6,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "29,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Prigonrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3331"}, "Abstentions": {"Nombre": "1550", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "64,18", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Proissans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "66,82", "RapportInscrit": "36,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Puymangou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "25,35"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "74,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,45", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "30,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Puyrenier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Queyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "10,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Quinsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "41,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Rampieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "76,06", "RapportInscrit": "44,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Razac-d'Eymet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "33,69"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "66,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,24", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Razac-de-Saussignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Coulounieix-Chamiers", "LibSubCom": "Razac-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1874"}, "Abstentions": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'ABBADIE D'ARRAST Guilhem et Mme LENESTOUR Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ABBADIE D'ARRAST", "PrePsn": "Guilhem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENESTOUR", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "37,51", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDES Mireille et M. TESTUT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "62,49", "RapportInscrit": "33,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Ribagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Rib\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2728"}, "Abstentions": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "34,05"}, "Votants": {"Nombre": "1799", "RapportInscrit": "65,95"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1664", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "La Rochebeaucourt-et-Argentine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "9,58", "RapportVotant": "15,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "81,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "La Roche-Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2090"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "49,52", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "La Roque-Gageac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "36,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Rouffignac-Saint-Cernin-de-Reilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1299"}, "Abstentions": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Rouffignac-de-Sigoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Sadillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,79", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Sagelat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "78,68", "RapportInscrit": "42,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Agne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "67,88", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "75,31", "RapportInscrit": "51,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "362", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Sainte-Alv\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "31,39"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "68,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "66,21", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "62,44", "RapportInscrit": "41,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Amand-de-Belv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "18,63"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "81,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "79,41", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "92,59", "RapportInscrit": "73,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Saint-Amand-de-Coly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "365", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Amand-de-Vergt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "62,30", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Allas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "33,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Double", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "31,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Saint-Antoine-Cumond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "39,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Saint-Antoine-d'Auberoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-Antoine-de-Breuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Aquilin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "62,74", "RapportInscrit": "35,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Saint-Astier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4246"}, "Abstentions": {"Nombre": "1576", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "2670", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2511", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1308", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "30,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Cadelech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Lanquais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Nabirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "42,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Saint-Aulaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "50,08", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Saint-Avit-de-Vialard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "25,21"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "74,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,08", "RapportVotant": "13,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "78,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Avit-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Avit-S\u00e9nieur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-de-Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "381", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-de-Bussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "63,28", "RapportInscrit": "38,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Capraise-de-Lalinde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "70,20", "RapportInscrit": "34,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saint-Capraise-d'Eymet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Cassien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "52,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saint-Cernin-de-Labarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Cernin-de-l'Herm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "8,24", "RapportVotant": "14,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "79,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Saint-Chamassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "35,31"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "64,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "52,91", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Saint-Cirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,34", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "33,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin-d'Auberoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,63", "RapportVotant": "11,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "34,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin-de-Richemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "80,41", "RapportInscrit": "47,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9pin-et-Carlucet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "54,96", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "49,34", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Sainte-Croix-de-Mareuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "71,01", "RapportInscrit": "40,83"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Cybranet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "68,67", "RapportInscrit": "34,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1197"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Cyr-les-Champagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "25,44"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "74,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "68,86", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "44,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "398", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Est\u00e8phe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "27,68"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "72,32"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "63,95", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "57,05", "RapportInscrit": "36,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Puycorbier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "66,29", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-d'Ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "8,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "34,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-d'Eymet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Bourdeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "40,32"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Reillac-et-Mortemart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Villadeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "39,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Sainte-Foy-de-Longas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Front-d'Alemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "60,50", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Front-de-Pradoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "31,29"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "68,71"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "410", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Front-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "30,64"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "69,36"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "7,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "84,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "32,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "411", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Front-sur-Nizonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "30,22"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "69,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "28,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "69,07", "RapportInscrit": "45,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Saint-Georges-Blancaneix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "67,29", "RapportInscrit": "37,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "414", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Montclard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,25", "RapportVotant": "99,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "35,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9raud-de-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "23,13"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "76,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "76,25", "RapportVotant": "99,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "75,41", "RapportInscrit": "57,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Belv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "68,35", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "37,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Salembre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "26,84"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "73,16"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "68,22", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "37,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Saint-Germain-et-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "29,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Saint-Geyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "77,36", "RapportInscrit": "45,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "422", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-d'Estissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "22,34"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "77,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "76,60", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Sainte-Innocence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Ataux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "30,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "26,85"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-C\u00f4le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "63,60", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "41,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "426", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Estissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "20,98"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "79,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "73,43", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "81,90", "RapportInscrit": "60,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "427", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Eyraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Jory-de-Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "31,95"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "68,05"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "7,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "86,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "68,28", "RapportInscrit": "40,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Jory-Lasbloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,08"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "67,52", "RapportInscrit": "41,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Bourdeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,87"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,31", "RapportVotant": "14,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "36,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "431", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Crempse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Lampon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,46", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "36,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Eymet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "20,99"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "79,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "49,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,20"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "70,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,60", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "69,86", "RapportInscrit": "45,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "435", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-B\u00e2tons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Hommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "40,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "26,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Saint-Laurent-sur-Manoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "76,05", "RapportInscrit": "42,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on-d'Issigeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "38,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Saint-Astier", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1455"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "82,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "58,56", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on-sur-V\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "69,95", "RapportInscrit": "35,56"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Louis-en-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "33,03"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "66,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "65,60", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Marcel-du-P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "58,10", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "40,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Marcory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Chignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "73,88", "RapportInscrit": "37,32"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Martial-d'Albar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "29,09"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "70,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "65,37", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "66,95", "RapportInscrit": "43,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Saint-Martial-d'Artenset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Nabirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "40,34"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "59,66"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "65,34", "RapportInscrit": "34,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "451", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Martial-de-Valette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "687"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "65,93", "RapportInscrit": "34,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-Martial-Viveyrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "32,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Fressengeas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "31,42"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "68,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "65,54", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "36,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Gurson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "33,40"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "66,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "63,05", "RapportInscrit": "40,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Rib\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "31,07"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "68,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "63,28", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "35,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "456", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Martin-l'Astier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "27,12"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "72,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,25", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "458", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "39,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "459", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Maime-de-P\u00e9reyrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9ard-de-Dr\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,69", "RapportVotant": "10,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9ard-de-Gur\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "69,38", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-de-Mussidan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1268"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "32,97"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "67,03"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-d'Excideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "89,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "36,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Mesmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "31,98"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "68,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Double", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Montaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "468", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Villadeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "22,45"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "77,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "75,92", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Sainte-Mondane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "12,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "83,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,65", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Sainte-Nathal\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "85,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Saint-Nexans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "36,85"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "63,15"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "55,78", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "44,22", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Sainte-Orse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "24,68"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "75,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "71,75", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "43,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Pancrace", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "29,60"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "70,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,60", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Pantaly-d'Ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "14,05", "RapportVotant": "25,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "71,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Pantaly-d'Excideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "29,51"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "70,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "42,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-de-Dr\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "28,83"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "71,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "37,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-et-Vielvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "479", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "57,16", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "30,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "480", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "31,19"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "68,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Paul-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-Paul-Lizonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "27,88"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "72,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "61,69", "RapportInscrit": "42,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saint-Perdoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Isle-Manoire", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Chignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,69", "RapportVotant": "10,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-C\u00f4le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "68,45", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Frugie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Pays de la Force", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Eyraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1163"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "34,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Pompont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Priest-les-Foug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Saint-Privat-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "37,64"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Saint-Rabier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "30,39"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "69,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "57,56", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Rapha\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "28,45"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "71,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "68,10", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Saint-Romain-de-Monpazier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "24,69"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "75,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "72,84", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "45,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Saint-Romain-et-Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,27", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "64,94", "RapportInscrit": "41,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Sainte-Sabine-Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "33,45"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "66,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "34,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "498", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Saint-Saud-Lacoussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "30,76"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "69,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "64,23", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "41,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Bergerac-2", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "32,21"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "67,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "9,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "65,06", "RapportInscrit": "39,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-Lalande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "21,19"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "78,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "73,73", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-Seurin-de-Prats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9verin-d'Estissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,72", "RapportVotant": "13,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "31,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Mareuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "11,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "83,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Roumagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "23,66"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "76,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "69,35", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "44,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-d'Excideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "62,03", "RapportInscrit": "35,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Sainte-Trie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,56", "RapportVotant": "12,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Saint-Victor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "15,24"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "84,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "80,49", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "84,85", "RapportInscrit": "68,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Connezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Cosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "9,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "52,67", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Saint-Vincent-Jalmoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Saint-Vincent-le-Paluel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "29,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Vincent-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,93", "RapportVotant": "12,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "85,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Saint-Vivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "26,29"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "73,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "34,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Salagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "65,80", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Salignac-Eyvigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "56,05", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "50,21", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Salles-de-Belv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "30,36"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "69,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "518", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Sarlande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "68,13"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "84,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6460"}, "Abstentions": {"Nombre": "2846", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "3614", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "3240", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Sarliac-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "56,77"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "43,23"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "10,03"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "15,24", "RapportVotant": "35,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "23,65", "RapportVotant": "54,71"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "23,65"}}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Sarrazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "27,76"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "72,24"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "62,54", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "32,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "47,59", "RapportInscrit": "29,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Saussignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,13", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Savignac-de-Miremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "525", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Savignac-de-Nontron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "26,00"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "74,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "12,00", "RapportVotant": "16,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "82,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Savignac-L\u00e9drier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "28,47"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "71,53"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "65,05", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "31,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "LibSubCom": "Savignac-les-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "84,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "528", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Sceau-Saint-Angel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "28,43"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "71,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "54,69", "RapportInscrit": "34,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Segonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "29,30"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "70,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "10,83", "RapportVotant": "15,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "84,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "77,66", "RapportInscrit": "46,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Sencenac-Puy-de-Fourches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,13"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "84,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "33,73"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Sergeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "31,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Serres-et-Montguyard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "LibSubCom": "Servanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "39,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Sigoul\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Simeyrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "33,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Singleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,57", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Siorac-de-Rib\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "19,46"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "80,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "74,66", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "36,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Siorac-en-P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "62,63", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Sorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "541", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Soudat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "24,29"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "75,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "41,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Soulaures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "34,92"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Sourzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "64,01", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Tamni\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "74,16", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Teillots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "11,22"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "88,78"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "8,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "76,53", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "51,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Temple-Laguyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "19,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Terrasson-Lavilledieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3996"}, "Abstentions": {"Nombre": "1846", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "2150", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1968", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "548", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Teyjat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "28,88"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "71,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "11,64", "RapportVotant": "16,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "83,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "LibSubCom": "Th\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Thenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "29,51"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "70,49"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "66,05", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "69,56", "RapportInscrit": "45,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Thiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2279"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1350", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Thonac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "33,48"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "66,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Tocane-Saint-Apre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1278"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "La Tour-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,10"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "64,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,93", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "36,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Tourtoirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "52,47", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "26,48"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "LibSubCom": "Tr\u00e9lissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4721"}, "Abstentions": {"Nombre": "2735", "RapportInscrit": "57,93"}, "Votants": {"Nombre": "1986", "RapportInscrit": "42,07"}, "Blancs": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "11,69", "RapportVotant": "27,79"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "11,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "25,38", "RapportVotant": "60,32"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "25,38"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "558", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Tr\u00e9molat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Tursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "33,72"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "66,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "39,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Urval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Valeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "8,95", "RapportVotant": "14,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "84,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "LibSubCom": "Vallereuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "21,16"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "78,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "75,10", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "35,68"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "LibSubCom": "Valojoulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "24,89"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "75,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "69,96", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "71,78", "RapportInscrit": "50,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Vanxains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "55,20", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "565", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "LibSubCom": "Varaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "13,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "85,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "33,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "67,40", "RapportInscrit": "36,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Thiviers", "LibSubCom": "Vaunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "V\u00e9lines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "755"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "62,52", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Vendoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Verdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "23,91"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "76,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,87", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "82,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "571", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Vergt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1209"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "64,27", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "15,06", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Lalinde", "LibSubCom": "Vergt-de-Biron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Verteillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "25,51"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "74,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "68,90", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "31,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "37,80"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "LibSubCom": "Veyrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,31"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,69"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Veyrines-de-Domme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "26,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "576", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Veyrines-de-Vergt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "22,16"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "77,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "73,71", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "V\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Vieux-Mareuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,44", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "LibSubCom": "Villac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "63,96", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "41,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "581", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "LibSubCom": "Villamblard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "29,49"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "70,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "67,51", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "68,51", "RapportInscrit": "46,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Brant\u00f4me", "LibSubCom": "Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "31,89"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "68,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "63,55", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "56,23", "RapportInscrit": "35,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "LibSubCom": "Villefranche-de-Lonchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "LibSubCom": "Villefranche-du-P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "10,04"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "84,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "LibSubCom": "Villetoureix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "31,23"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "68,77"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "62,62", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "34,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "LibSubCom": "Vitrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "27,24"}]}]}