{"CodDpt": "25", "CodDpt3Car": "025", "LibDpt": "DOUBS", "Communes": [{"CodCan": "17", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Abbans-Dessous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Abbans-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "26,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Abbenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,69", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Abb\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "815"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "21,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Accolans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Adam-l\u00e8s-Passavant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "48,89", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Adam-l\u00e8s-Vercel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Aibre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "A\u00efssey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Allenjoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "33,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Les Alli\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Allondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Amagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "34,23"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "65,77"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "62,25", "RapportInscrit": "36,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Amancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Amathay-V\u00e9signeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Amondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "26,25"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "73,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Anteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "37,26"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "62,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Appenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Arbouans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Arc-et-Senans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Arcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "62,31", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Ar\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Arc-sous-Cicon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "55,31", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Arc-sous-Montenot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "20,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Arguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "10,05", "RapportVotant": "14,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "40,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Athose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Aubonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Audeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "26,77"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "73,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "38,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Audincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8926"}, "Abstentions": {"Nombre": "5044", "RapportInscrit": "56,51"}, "Votants": {"Nombre": "3882", "RapportInscrit": "43,49"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3608", "RapportInscrit": "40,42", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1501", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2107", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Autechaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Autechaux-Roide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "82,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Besan\u00e7on-3", "LibSubCom": "Les Auxons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1868"}, "Abstentions": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERCIER Claude et Mme PAULIN Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALPHIN Marie-Laure et M. GONON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPHIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Avanne-Aveney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1530"}, "Abstentions": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,53"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "86,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Avilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "24,79"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "75,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "73,50", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Avoudrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Badevel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Bannans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Le Barboux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "69,31", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Montb\u00e9liard", "LibSubCom": "Bart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1610"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAVEY Virginie et M. GUYON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARY Sylvain et Mme SCHOTT Sylvianne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Sylvianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Bartherans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "43,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Battenans-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "25,93"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "74,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Battenans-Varin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Baume-les-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3927"}, "Abstentions": {"Nombre": "1552", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "2375", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2280", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Bavans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2743"}, "Abstentions": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "38,43"}, "Votants": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "61,57"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1629", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Belfays", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "12,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "75,61", "RapportInscrit": "38,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Le B\u00e9lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "65,34", "RapportInscrit": "37,34"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Belleherbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "37,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Belvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "12,50"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "87,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "86,36", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "81,58", "RapportInscrit": "70,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Berche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "64,56", "RapportVotant": "98,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Berthelange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Besan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10157"}, "Abstentions": {"Nombre": "6471", "RapportInscrit": "63,71"}, "Votants": {"Nombre": "3686", "RapportInscrit": "36,29"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3351", "RapportInscrit": "32,99", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2154", "RapportExprime": "64,28", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Besan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8838"}, "Abstentions": {"Nombre": "4797", "RapportInscrit": "54,28"}, "Votants": {"Nombre": "4041", "RapportInscrit": "45,72"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3706", "RapportInscrit": "41,93", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1852", "RapportExprime": "49,97", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1854", "RapportExprime": "50,03", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Besan\u00e7on-3", "LibSubCom": "Besan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14996"}, "Abstentions": {"Nombre": "8279", "RapportInscrit": "55,21"}, "Votants": {"Nombre": "6717", "RapportInscrit": "44,79"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "6150", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERCIER Claude et Mme PAULIN Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3180", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALPHIN Marie-Laure et M. GONON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPHIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2970", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Besan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15897"}, "Abstentions": {"Nombre": "8407", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "7490", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "6921", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3332", "RapportExprime": "48,14", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3589", "RapportExprime": "51,86", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Besan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6218"}, "Abstentions": {"Nombre": "3469", "RapportInscrit": "55,79"}, "Votants": {"Nombre": "2749", "RapportInscrit": "44,21"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "2544", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1451", "RapportExprime": "57,04", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Besan\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12829"}, "Abstentions": {"Nombre": "6623", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "6206", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "5587", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3892", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Bethoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3269"}, "Abstentions": {"Nombre": "1802", "RapportInscrit": "55,12"}, "Votants": {"Nombre": "1467", "RapportInscrit": "44,88"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Beure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1063"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "40,92", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Beutal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "33,01"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "66,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "65,55", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Bians-les-Usiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Bief", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "27,08"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "72,92"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "78,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Le Bizot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Blamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "31,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Blarians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Blussangeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "80,30", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Blussans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "99,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Bolandoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "49,42", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Bondeval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "9,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Bonnal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Bonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Bonn\u00e9tage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "63,92", "RapportInscrit": "38,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Bonnevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Bonnevaux-le-Prieur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,85"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "28,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "La Bosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,47", "RapportVotant": "14,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Bouclans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "33,26", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Boujailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "32,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Bourguignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Bournois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Boussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "11,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "85,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "29,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Bouverans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Braillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Branne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "25,37"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "74,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "73,13", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Breconchaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Bremondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Br\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "40,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Les Br\u00e9seux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "39,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "La Breteni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "22,67"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "77,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "74,67", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Bretigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Bretigney-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,92"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "77,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "73,96", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "42,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Bretonvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Brey-et-Maison-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Brognard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "32,87"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "67,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "32,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Buffard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "26,03"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "73,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "71,23", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "30,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Bugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Bulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "28,42"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "71,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "68,84", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "38,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Burgille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Burnevillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "21,88"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "78,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "16,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Busy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "58,19", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "By", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Byans-sur-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Cadem\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Cendrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Cernay-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "39,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Cessey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Chaffois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,12", "RapportVotant": "10,20"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "70,92", "RapportInscrit": "30,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Chal\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "35,47"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "64,53"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "8,68", "RapportVotant": "13,45"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "8,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Chalezeule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Chamesey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "13,95"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "86,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "81,40", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "43,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Chamesol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "70,48", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Champagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "28,31"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "71,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "73,24", "RapportInscrit": "47,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Champlive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "23,50"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "76,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "76,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "26,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "26,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Champoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "15,49", "RapportVotant": "33,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "29,58", "RapportVotant": "63,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Champvans-les-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "83,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Chantrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "37,26"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Chapelle-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "32,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Chapelle-d'Huin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Charbonni\u00e8res-les-Sapins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "28,97"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "71,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,66", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Charmauvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "71,15", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Charmoille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "30,89"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "69,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,23", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Charnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Charquemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1831"}, "Abstentions": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "80,75", "RapportInscrit": "40,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Chasnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,33"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "71,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Chassagne-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauvieux-les-Foss\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Ch\u00e2telblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-Guyotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,10"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "69,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,96", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Besan\u00e7on-3", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1740"}, "Abstentions": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERCIER Claude et Mme PAULIN Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALPHIN Marie-Laure et M. GONON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPHIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "64,50", "RapportInscrit": "30,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Lison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Chaucenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "88,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Chaudefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "10,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,30", "RapportVotant": "81,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Les Terres-de-Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "La Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "31,42"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "68,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "67,76", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Chaux-l\u00e8s-Clerval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "65,16", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Chaux-l\u00e8s-Passavant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Chaux-Neuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "56,25"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Chay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Chazot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "17,58"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "82,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "78,02", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "37,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Chemaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "67,63", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "La Chenalotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "56,89", "RapportInscrit": "33,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Chenecey-Buillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Chevigney-sur-l'Ognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Chevigney-l\u00e8s-Vercel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "La Chevillotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Chevroz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Chouzelot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "26,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Cl\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Clerval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "La Cluse-et-Mijoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "882"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Colombier-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Les Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Consolation-Maisonnettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "67,50"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "32,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Corcelles-Ferri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "98,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Corcelle-Mieslot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Corcondray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "C\u00f4tebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "17,86"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "82,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "80,36", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "46,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Montb\u00e9liard", "LibSubCom": "Courcelles-l\u00e8s-Montb\u00e9liard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "10,63"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "85,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAVEY Virginie et M. GUYON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARY Sylvain et Mme SCHOTT Sylvianne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Sylvianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Courcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Courchapon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Cour-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Courtefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,39"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "69,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,43", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "40,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Courtetain-et-Salans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,81", "RapportVotant": "15,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Courvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "29,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Crosey-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "30,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Crosey-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "19,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Le Crouzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Crouzet-Migette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Cubrial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "30,97"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "69,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Cubry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "62,16", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Cusance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "64,79", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Cuse-et-Adrisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "24,21"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "75,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "74,21", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "57,45", "RapportInscrit": "42,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Cussey-sur-Lison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "15,38"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "84,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Cussey-sur-l'Ognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Dambelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Dambenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Dammartin-les-Templiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "26,25"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "73,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "71,25", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Dampierre-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Dampierre-sur-le-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "34,05"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "65,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "63,54", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Dampjoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Damprichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1364"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "41,42", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "78,23", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Dannemarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "73,91", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Dannemarie-sur-Cr\u00e8te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "87,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "59,34", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Dasle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1198"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Deluz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "84,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "D\u00e9sandans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "D\u00e9servillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "28,68"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "71,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "67,05", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "35,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Devecey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Dommartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "66,06", "RapportInscrit": "32,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Dompierre-les-Tilleuls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Domprel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "15,25"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "84,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "77,97", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "39,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1874"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "76,37", "RapportInscrit": "35,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Dung", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Durnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Echay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,05"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,07", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,91", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Echenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,20"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "70,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,26", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "22,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Echevannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "26,76"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "73,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "71,83", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "36,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Ecole-Valentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1582"}, "Abstentions": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "30,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Les Ecorces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "14,49"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "77,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "77,21", "RapportInscrit": "32,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Ecot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "31,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "L'Ecouvotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,07"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Ecurcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Emagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Epenouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "22,50"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "77,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Epenoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "23,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Epeugney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "49,76", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Esnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Etalans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "781"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Eternoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,07", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Etouvans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "23,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Etrabonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "32,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Etrappe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "20,74"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "79,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "78,19", "RapportVotant": "98,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "44,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Etray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,87", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Etupes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2462"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1213", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "27,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Evillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "30,80"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "69,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "64,56", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Exincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Eysson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "43,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Faimbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "69,14", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "35,80"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Fallerans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,46", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Fertans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Fesches-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1562"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Fessevillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Feule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "31,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Les Fins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2083"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1055", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "53,18", "RapportInscrit": "26,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Flagey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "26,72"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "73,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "69,83", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Flagey-Rigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "24,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Flangebouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "36,83"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "63,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Fleurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "43,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Fontain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Fontaine-l\u00e8s-Clerval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Fontenelle-Montby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Les Fontenelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,37", "RapportInscrit": "29,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Fontenotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Foucherans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "36,12"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "63,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Fourbanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "23,42"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "76,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Fourcatier-et-Maison-Neuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "29,69"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "70,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "35,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Fourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "27,35"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "72,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "70,51", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Les Fourgs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Fournet-Blancheroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "82,39", "RapportInscrit": "44,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Frambouhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "35,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Franey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Franois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1620"}, "Abstentions": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "64,99", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Frasne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1318"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Froidevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Fuans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Gellin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "G\u00e9monval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Geneuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "969"}, "Abstentions": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Geney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "73,64", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Gennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "35,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Germ\u00e9fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "40,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Germondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "22,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "77,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "74,58", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Gevresin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Gilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1052"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "64,92", "RapportInscrit": "34,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Glamondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "23,78"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "76,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "71,34", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "44,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Glay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "58,55"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "41,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Gl\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Gondenans-Montby", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Gondenans-les-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "43,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Gonsans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Gouhelans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "62,63", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "29,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Goumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Goux-l\u00e8s-Dambelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Goux-les-Usiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Goux-sous-Landet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "77,27", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Grand-Charmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3242"}, "Abstentions": {"Nombre": "1679", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "61,91", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Grand'Combe-Ch\u00e2teleu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1106"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "29,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Grand'Combe-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,00", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "44,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Grandfontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1092"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "86,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "56,51", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Fournets-Luisans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "34,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "11,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Grandfontaine-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "La Grange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Granges-Narboz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,01"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "46,35", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "73,47", "RapportInscrit": "34,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Les Grangettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Les Gras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "26,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Le Gratteris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "28,04"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "71,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "41,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Grosbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,89"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Guillon-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "71,62", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Guyans-Durnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "62,29", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Guyans-Vennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "33,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Hautepierre-le-Ch\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "19,28"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "80,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "78,31", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "39,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Hauterive-la-Fresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "H\u00e9rimoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2333"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "90,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-du-Grosbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "61,28", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-Saint-Lieffroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Les H\u00f4pitaux-Neufs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "56,38"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "43,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Les H\u00f4pitaux-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Houtaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "89,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Huanne-Montmartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Hy\u00e9mondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,82", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Hy\u00e8vre-Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "91,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "87,50", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "39,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Hy\u00e8vre-Paroisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Indevillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "65,42", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "L'Isle-sur-le-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1944"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "67,80", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "37,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Issans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Jallerange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Jougne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Labergement-du-Navois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Labergement-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Villers-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3468"}, "Abstentions": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "55,57"}, "Votants": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "44,43"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "41,35", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "984", "RapportExprime": "68,62", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Laire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Laissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,05", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "32,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Lanans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "23,36"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "76,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "75,70", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "64,20", "RapportInscrit": "48,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Landresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Lantenne-Verti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "97,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Lanthenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Larnod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "6,75", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "40,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Laval-le-Prieur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "20,59"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "79,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "44,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Lavans-Quingey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "21,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Lavans-Vuillafans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "29,14"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "70,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "35,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Lavernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Laviron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Levier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1315"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "24,26"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Liebvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Liesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Lizine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "35,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Lods", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Lombard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Lomont-sur-Cr\u00eate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "24,65"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "75,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "70,42", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "45,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Longechaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Longemaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Longevelle-l\u00e8s-Russey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "73,81", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "52,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Longevelle-sur-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "31,70"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "68,30"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "66,87", "RapportVotant": "97,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Longeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "58,43", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "La Longeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Longevilles-Mont-d'Or", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Loray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "42,20"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "57,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Lougres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "37,42"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "62,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "41,50", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "22,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Le Luhier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "32,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Luxiol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Magny-Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "91,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "88,24", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "38,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Ma\u00eeche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2736"}, "Abstentions": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1220", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "77,95", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Maisons-du-Bois-Li\u00e8vremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Malans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Malbrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "68,64", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Malbuisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Malpas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Mamirolle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Mancenans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,45"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "69,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "66,26", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Mancenans-Lizerne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,71", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "37,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Mandeure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3399"}, "Abstentions": {"Nombre": "1610", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "1789", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Marchaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "11,33"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Marvelise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Mathay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1826"}, "Abstentions": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Mazerolles-le-Salin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "87,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "40,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "M\u00e9di\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Le M\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Mercey-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "65,72", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "M\u00e9rey-sous-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "28,96"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "71,04"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "33,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "M\u00e9rey-Vieilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "M\u00e9sandans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Mesli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,80", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Mesmay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "M\u00e9tabief", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Besan\u00e7on-3", "LibSubCom": "Miserey-Salines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1589"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERCIER Claude et Mme PAULIN Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALPHIN Marie-Laure et M. GONON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPHIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "66,17", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Moncey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "42,27", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Moncley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Mondon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Montagney-Servigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,92"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "77,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Montancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Montandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,82"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "63,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "38,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Montb\u00e9liard", "LibSubCom": "Montb\u00e9liard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14825"}, "Abstentions": {"Nombre": "8451", "RapportInscrit": "57,01"}, "Votants": {"Nombre": "6374", "RapportInscrit": "42,99"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "10,03"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "5588", "RapportInscrit": "37,69", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAVEY Virginie et M. GUYON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3732", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARY Sylvain et Mme SCHOTT Sylvianne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Sylvianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Montb\u00e9liardot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "44,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Montbeno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Mont-de-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Mont-de-Vougney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "33,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Mont\u00e9cheroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "12,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "83,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "47,40", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Montenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "36,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Montferrand-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "24,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Montflovin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "69,86", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "43,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Montgesoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Montivernage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Montjoie-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "79,17", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "62,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Montlebon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1560"}, "Abstentions": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "28,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Montmahoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Montperreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,76"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "56,24"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Montrond-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Montussaint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Morre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "800"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Morteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4588"}, "Abstentions": {"Nombre": "2562", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "2026", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "40,54", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Mouthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Le Moutherot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "18,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Mouthier-Haute-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Myon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,41", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Naisey-les-Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "567"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "31,22"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "68,78"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Nancray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "62,73", "RapportInscrit": "33,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Nans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "42,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Nans-sous-Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "32,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "4,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Narbief", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "33,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Neuch\u00e2tel-Urti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "27,07"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "72,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "69,92", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "39,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Nods", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "60,45", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "16,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "No\u00ebl-Cerneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "39,76"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Noirefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Noironte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "30,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Nommay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Novillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Ollans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "86,67", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "48,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Onans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Orchamps-Vennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Orgeans-Blanchefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "84,21", "RapportInscrit": "45,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Ornans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3193"}, "Abstentions": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "1675", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Orsans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Orve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,09"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "70,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Osse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "27,53"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "72,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "63,37", "RapportInscrit": "44,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Osselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "37,62"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,79", "RapportVotant": "9,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "31,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Ougney-Douvot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,49", "RapportInscrit": "32,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Ouhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "29,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Ouvans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "30,91"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "54,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Oye-et-Pallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "21,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Palantine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "69,81", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Palise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,00"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "74,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "71,00", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "41,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Paroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,49"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "74,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Passavant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,75"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "66,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,13", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Passonfontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Pelousey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "59,23", "RapportInscrit": "35,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "24,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "P\u00e9seux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Pessans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Petite-Chaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Pierrefontaine-l\u00e8s-Blamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Pierrefontaine-les-Varans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "999"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Pirey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1388"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "58,20", "RapportInscrit": "31,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Placey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Plaimbois-du-Miroir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "10,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "35,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Plaimbois-Vennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "22,78"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "77,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "73,42", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "50,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Les Plains-et-Grands-Essarts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,65", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "92,86", "RapportInscrit": "52,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "La Plan\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Pointvillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Pompierre-sur-Doubs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "22,42"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "77,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "75,34", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Pontarlier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11942"}, "Abstentions": {"Nombre": "6912", "RapportInscrit": "57,88"}, "Votants": {"Nombre": "5030", "RapportInscrit": "42,12"}, "Blancs": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "4423", "RapportInscrit": "37,04", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3216", "RapportExprime": "72,71", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Pont-de-Roide-Vermondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3210"}, "Abstentions": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "1897", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1745", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Les Pontets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Pont-les-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "26,36"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "73,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "71,32", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Pouilley-Fran\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "64,96", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Pouilley-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1478"}, "Abstentions": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Pouligney-Lusans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Pr\u00e9sentevillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "62,09", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "23,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "La Pr\u00e9ti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "29,10"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "70,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "70,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Provench\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,87", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "27,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Puessans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Pugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "66,01", "RapportInscrit": "36,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Le Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Quingey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Rahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "23,60"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "76,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,03", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "41,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Rancenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Randevillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "16,47"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "83,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "83,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "50,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Rang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "28,24"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "71,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "69,44", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Rantechaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "32,41"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,45", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Raynans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Recologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Reculfoz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "73,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "R\u00e9mondans-Vaivre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Remoray-Boujeons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Ren\u00e9dale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,68", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "70,97", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "54,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Rennes-sur-Loue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "28,74"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "71,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,11", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "49,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Reugney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "33,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,69", "RapportInscrit": "8,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Rigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Rignosot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Rillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re-Drugeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Rochejean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Roche-lez-Beaupr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1551"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "22,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Roche-l\u00e8s-Clerval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "22,09"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "77,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "74,42", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "38,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Roches-l\u00e8s-Blamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Rognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Ronchaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "14,06", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Rondefontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "18,18", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "66,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Roset-Fluans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "29,28"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "70,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "67,60", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "25,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Rosi\u00e8res-sur-Barb\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "25,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Rosureux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "39,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Rougemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Rougemontot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Rouhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "17,46"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "82,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "79,37", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Roulans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Routelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "54,68", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Ruffey-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Rurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Le Russey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Saint-Antoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,92", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Saint-Georges-Armont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "26,44"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "73,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "32,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Saint-Gorgon-Main", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "76,54", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "87,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "32,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Saint-Juan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Saint-Julien-l\u00e8s-Montb\u00e9liard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "33,11"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "66,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "64,19", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Morteau", "LibSubCom": "Saint-Julien-l\u00e8s-Russey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "38,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "34,70"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "65,30"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "23,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Saint-Point-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Montb\u00e9liard", "LibSubCom": "Sainte-Suzanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAVEY Virginie et M. GUYON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARY Sylvain et Mme SCHOTT Sylvianne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Sylvianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Saint-Vit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3445"}, "Abstentions": {"Nombre": "1492", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "1953", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Samson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "26,39"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "73,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Sancey-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "25,98"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "74,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "73,11", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "69,82", "RapportInscrit": "51,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Sancey-le-Long", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "29,87"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "70,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "69,46", "RapportVotant": "99,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "69,08", "RapportInscrit": "47,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Santoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2308"}, "Abstentions": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Saraz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Sarrageois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Saules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "29,19"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "70,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "68,32", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Sauvagney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Scey-Maisi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "S\u00e9chin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "66,25", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Seloncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4393"}, "Abstentions": {"Nombre": "2097", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "2296", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2053", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1020", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Semondans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Septfontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "58,85"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "LibSubCom": "Serre-les-Sapins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1074"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,24"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "27,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Servin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "26,58"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "73,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "73,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "55,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Silley-Amancey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Silley-Bl\u00e9fond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,81"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Sochaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2163"}, "Abstentions": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "38,70", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Solemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "31,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Sombacour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "La Sommette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "23,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Soulce-Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Sourans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Soye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "62,05", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Surmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Taillecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "86,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "54,86", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "45,14", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Tallans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "11,43"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "88,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "82,86", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Besan\u00e7on-3", "LibSubCom": "Tallenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "55,35", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERCIER Claude et Mme PAULIN Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALPHIN Marie-Laure et M. GONON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPHIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "30,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Tarcenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Thi\u00e9bouhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "LibSubCom": "Thise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2507"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,39"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "87,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Thoraise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "11,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "83,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "30,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Thulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "12,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Thurey-le-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "29,17"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "30,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Torpes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,72"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "33,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Touillon-et-Loutelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "La Tour-de-S\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Tournans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "29,91"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "70,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Tr\u00e9pot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "30,48"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "69,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "16,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Tressandans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,79"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "86,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "75,86", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Tr\u00e9villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "73,12", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Trouvans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "18,07"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "81,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "79,52", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "48,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Urti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "78,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "90,91", "RapportInscrit": "71,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Uzelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Vaire-Arcier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,99", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "Vaire-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,93", "RapportVotant": "82,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "27,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Valdahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3153"}, "Abstentions": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "1785", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Val-de-Roulans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "26,45"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "73,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Valentigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6824"}, "Abstentions": {"Nombre": "3614", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "3210", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "2945", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1270", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Valleroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Valonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "25,42"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "74,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "72,88", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "36,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Valoreille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "30,12"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "81,13", "RapportInscrit": "51,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Vanclans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,82", "RapportVotant": "98,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Audincourt", "LibSubCom": "Vandoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "50,84", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "49,16", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Vauchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Vaucluse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Vauclusotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "10,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Vaudrivillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "32,84"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "67,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "41,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Vaufrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Vaux-et-Chantegrue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "LibSubCom": "Vaux-les-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "57,86", "RapportInscrit": "32,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "23,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Velesmes-Essarts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "29,00"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "71,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "69,26", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "34,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Vellerot-l\u00e8s-Belvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,18"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "37,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Vellerot-l\u00e8s-Vercel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "14,89"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "85,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "80,85", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "38,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Vellevans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Venise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,54"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "60,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Vennans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Vennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Vercel-Villedieu-le-Camp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "38,91"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "61,09"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Vergranne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "32,29"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Verne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Vernierfontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "64,24", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "32,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Vernois-l\u00e8s-Belvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Le Vernoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Verri\u00e8res-de-Joux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "14,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "82,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Verri\u00e8res-du-Grosbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "LibSubCom": "La V\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "33,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "612", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Vieilley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Vi\u00e9thorey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "26,03"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "73,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Bethoncourt", "LibSubCom": "Vieux-Charmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1969"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "29,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Ma\u00eeche", "LibSubCom": "Villars-l\u00e8s-Blamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "10,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Villars-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "22,40"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "77,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "73,96", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Villars-sous-Dampjoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,13", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Villars-sous-Ecot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "31,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "619", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Les Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,22", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Ville-du-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "35,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Villeneuve-d'Amont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Saint-Vit", "LibSubCom": "Villers-Buzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "66,15", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Villers-Chief", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "41,75"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Villers-Gr\u00e9lot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Villers-la-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "626", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Villers-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "14,04"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "85,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "80,70", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "64,49", "RapportInscrit": "52,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Frasne", "LibSubCom": "Villers-sous-Chalamont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Villers-sous-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "69,17", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "40,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "11,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Baume-les-Dames", "LibSubCom": "Voillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Valdahon", "LibSubCom": "Voires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "LibSubCom": "Vorges-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "29,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "632", "LibCan": "Valentigney", "LibSubCom": "Voujeaucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2401"}, "Abstentions": {"Nombre": "971", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "1430", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "525", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "21,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Ornans", "LibSubCom": "Vuillafans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "487"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Pontarlier", "LibSubCom": "Vuillecin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,52"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "71,12", "RapportInscrit": "37,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Bavans", "LibSubCom": "Vyt-l\u00e8s-Belvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "25,16"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "74,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "74,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "30,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "25,16"}]}]}