{"CodDpt": "26", "CodDpt3Car": "026", "LibDpt": "DROME", "Communes": [{"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aix-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,80", "RapportVotant": "15,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "66,96", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Albon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1342"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Aleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "76,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "LibSubCom": "Alixan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1807"}, "Abstentions": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Allan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1269"}, "Abstentions": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "34,75"}, "Votants": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "65,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Allex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2100"}, "Abstentions": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "67,70", "RapportInscrit": "31,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Ambonil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "34,02"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "65,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,92", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "79,03", "RapportInscrit": "50,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Anc\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "933"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "6,22", "RapportVotant": "10,62"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "82,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Andancette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Anneyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2842"}, "Abstentions": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "1645", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1527", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1068", "RapportExprime": "69,94", "RapportInscrit": "37,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Aouste-sur-Sye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1697"}, "Abstentions": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "55,53", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Arnayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "24,14", "RapportVotant": "46,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "27,59", "RapportVotant": "53,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Arpavon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "40,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Arth\u00e9monay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "31,60"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "68,40"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "34,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aubenasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "25,49"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "74,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Aubres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "64,31", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aucelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Aulan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "16,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "84,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "84,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "13,13", "RapportVotant": "23,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "La R\u00e9para-Auriples", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "59,20", "RapportInscrit": "33,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Autichamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,91", "RapportVotant": "17,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Ballons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "27,91"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Barbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Barcelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Barnave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,17", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "74,03", "RapportInscrit": "47,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Barret-de-Lioure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "56,84"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "43,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Barsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,72", "RapportVotant": "10,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Bathernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "27,17"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "72,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,52", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "35,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-des-Fonts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "13,33"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "86,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "86,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "73,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Rolland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "La Baume-Cornillane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "26,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "La Baume-de-Transit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "28,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "La Baume-d'Hostun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Beaufort-sur-Gervanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "32,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Beaumont-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "20,93"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "79,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "79,07", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "54,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Beaumont-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3202"}, "Abstentions": {"Nombre": "1661", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "1541", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "10,58"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "86,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "69,20", "RapportInscrit": "28,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Beaumont-Monteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "59,27", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "38,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Beauregard-Baret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Beauri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "89,86", "RapportInscrit": "53,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Beausemblant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Beauvallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1236"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "5,74", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "72,47", "RapportInscrit": "34,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "63,96", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "36,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La B\u00e9gude-de-Mazenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Bellecombe-Tarendol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Bellegarde-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "B\u00e9nivay-Ollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "B\u00e9sayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "B\u00e9signan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "B\u00e9zaudun-sur-B\u00eene", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Bonlieu-sur-Roubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,97", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Bouchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "55,89", "RapportInscrit": "31,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Boulc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Bourdeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "LibSubCom": "Bourg-de-P\u00e9age", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7327"}, "Abstentions": {"Nombre": "3493", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "3834", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "3550", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1382", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2168", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Valence-1", "LibSubCom": "Bourg-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13681"}, "Abstentions": {"Nombre": "6222", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "7459", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "7017", "RapportInscrit": "51,29", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3646", "RapportExprime": "51,96", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3371", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Bouvante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Bouvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "30,08"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "68,29", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Bren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Brette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "21,62"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "78,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "62,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Buis-les-Baronnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1762"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Chabeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5512"}, "Abstentions": {"Nombre": "2381", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "3131", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3026", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1306", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Chabrillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Le Chaffal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "55,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Chalancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,77", "RapportVotant": "19,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "70,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Le Chalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Chamaloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "66,20", "RapportInscrit": "39,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Chamaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "31,70"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "68,30"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "51,41", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,59", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Chanos-Curson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "67,04", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Chantemerle-les-Bl\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "86,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Chantemerle-l\u00e8s-Grignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "26,57"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "73,43"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "12,08", "RapportVotant": "16,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,39", "RapportVotant": "82,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,80", "RapportInscrit": "36,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Charce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Charens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "81,48", "RapportInscrit": "56,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Charmes-sur-l'Herbasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "31,77", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "23,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Charols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Charpey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "19,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Chastel-Arnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaudouble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "53,88", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Bordette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "72,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Galaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "63,17", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "35,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2891"}, "Abstentions": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "1538", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1399", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1903"}, "Abstentions": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1098", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "8,27", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "41,34", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "72,86", "RapportInscrit": "30,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Chatuzange-le-Goubet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4198"}, "Abstentions": {"Nombre": "1782", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "2416", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Chaudebonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "42,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "La Chaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Chauvac-Laux-Montaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,16", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "86,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Chavannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Clansayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "7,10", "RapportVotant": "12,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "84,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Claveyson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "53,63", "RapportInscrit": "31,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Cl\u00e9on-d'Andran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "34,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Cl\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1416"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Cliousclat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "33,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Cobonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,58"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "40,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Colonzelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Combovin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "56,28", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Comps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Condillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "33,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Condorcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "32,78"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "67,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "64,57", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "31,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Cornillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "14,93"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "85,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "80,60", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "40,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Cornillon-sur-l'Oule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "29,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "La Coucourde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "40,06"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "59,94"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "6,68", "RapportVotant": "11,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "86,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "30,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Cr\u00e9pol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "59,95", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Crest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6009"}, "Abstentions": {"Nombre": "2743", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "3266", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3051", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1608", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1443", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Crozes-Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "65,40", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "19,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Crupies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "15,79"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "84,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "82,89", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "40,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Curnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "99,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "34,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Die", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3438"}, "Abstentions": {"Nombre": "1662", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "1776", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "60,03", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "39,97", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Dieulefit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2477"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "38,47"}, "Votants": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "61,53"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1450", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Divajeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Donz\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3891"}, "Abstentions": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "1948", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1015", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Echevis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Epinouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "55,34", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Er\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "86,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "66,40", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Espeluche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Espenel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "39,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Establet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "17,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "35,29", "RapportVotant": "70,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Etoile-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3955"}, "Abstentions": {"Nombre": "1895", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "2060", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "85,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "69,73", "RapportInscrit": "31,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Eurre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "39,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Eygalayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "72,41", "RapportInscrit": "47,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Eygaliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Eygluy-Escoulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "18,31", "RapportVotant": "31,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "38,03", "RapportVotant": "65,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Eymeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Eyroles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Eyzahut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Fay-le-Clos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,19", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "68,29", "RapportInscrit": "40,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "F\u00e9lines-sur-Rimandoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "16,95"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "83,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "83,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "55,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "27,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Ferrassi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "27,88"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "31,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Val-Maravel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "83,78", "RapportInscrit": "53,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Francillon-sur-Roubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "29,45"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "70,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,49", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "La Garde-Adh\u00e9mar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "66,12", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "G\u00e9nissieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1686"}, "Abstentions": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Geyssans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Gigors-et-Lozeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "43,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Glandage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Le Grand-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Grane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1454"}, "Abstentions": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "61,58", "RapportInscrit": "29,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Les Granges-Gontardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "6,29", "RapportVotant": "10,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Grignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "58,72", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Gumiane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "15,63", "RapportVotant": "27,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "34,38", "RapportVotant": "61,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Hauterives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1435"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "35,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Hostun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Izon-la-Bruisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11"}, "Abstentions": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "9,09"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "90,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "90,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Jonch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "86,96", "RapportInscrit": "52,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Laborel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,51"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "79,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "57,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Lachau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "27,45"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "72,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Lapeyrouse-Mornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Larnage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "74,03", "RapportInscrit": "38,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La Laupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "62,86", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "28,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Laval-d'Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "27,91"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "47,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Laveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Lemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "27,45"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "72,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "72,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Lens-Lestang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "L\u00e9oncel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "75,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Lesches-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,16"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "87,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "87,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "90,77", "RapportInscrit": "79,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Livron-sur-Dr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6707"}, "Abstentions": {"Nombre": "3473", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "3234", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2893", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1106", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "61,77", "RapportInscrit": "26,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4304"}, "Abstentions": {"Nombre": "2107", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "2197", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1982", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "18,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Luc-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "88,39", "RapportInscrit": "51,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Lus-la-Croix-Haute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "85,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "80,56", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Malataverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1465"}, "Abstentions": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "48,14", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "51,86", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Malissard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2740"}, "Abstentions": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Manas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Manthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Marches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "44,42", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Marg\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "40,27", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Marignac-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,59", "RapportVotant": "13,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "83,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "39,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Marsanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Marsaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "22,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Menglon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "67,96", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Mercurol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "72,24", "RapportInscrit": "36,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "M\u00e9rindol-les-Oliviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,07"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "67,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "M\u00e9vouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,50", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Mirabel-aux-Baronnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "27,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Mirabel-et-Blacons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "6,97", "RapportVotant": "12,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Miribel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Mirmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "7,30", "RapportVotant": "12,93"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "84,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,94", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "82,06", "RapportInscrit": "39,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Miscon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "21,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "78,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "60,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Moli\u00e8res-Glandaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "72,92", "RapportInscrit": "40,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Mollans-sur-Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montauban-sur-l'Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "30,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "69,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,73", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,05", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Montboucher-sur-Jabron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1680"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Montbrison sur Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "11,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "83,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montbrun-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "34,63"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "65,37"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Montchenu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Montclar-sur-Gervanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,88", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "82,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Mont\u00e9l\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "87,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "77,98", "RapportInscrit": "37,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Mont\u00e9lier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2986"}, "Abstentions": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "1794", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1733", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Mont\u00e9limar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14236"}, "Abstentions": {"Nombre": "7630", "RapportInscrit": "53,60"}, "Votants": {"Nombre": "6606", "RapportInscrit": "46,40"}, "Blancs": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,57"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5860", "RapportInscrit": "41,16", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3846", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2014", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "14,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Mont\u00e9limar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12402"}, "Abstentions": {"Nombre": "5941", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "6461", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "6243", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2396", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1822", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2025", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montferrand-la-Fare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "57,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montfroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montguers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Montjoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "37,04"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "62,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "99,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Montjoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Montlaur-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,13"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "72,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,08", "RapportVotant": "13,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "85,53", "RapportInscrit": "50,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Montmaur-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,54"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "78,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "75,38", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Montmeyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2157"}, "Abstentions": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "22,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Montmiral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Montoison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,53"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "66,47", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montr\u00e9al-les-Sources", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Montrigaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "64,93", "RapportVotant": "98,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Monts\u00e9gur-sur-Lauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "38,31"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "61,69"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "29,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Montvendre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Moras-en-Valloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "31,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Mornans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "35,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "La Motte-Chalancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "15,12", "RapportVotant": "26,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "67,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "La Motte-de-Galaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "59,92", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "69,21", "RapportInscrit": "41,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "La Motte-Fanjas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Mours-Saint-Eus\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1970"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "35,08"}, "Votants": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "64,92"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Mureils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "33,45"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "66,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Nyons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5404"}, "Abstentions": {"Nombre": "2477", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "2927", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2843", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "19,98", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "58,25", "RapportInscrit": "30,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Ombl\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Orcinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Oriol-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Ourches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,07", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Parnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Le P\u00e8gue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,53", "RapportVotant": "10,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "11,76"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "88,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "88,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "86,67", "RapportInscrit": "76,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Pennes-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "61,11"}, "Votants": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "38,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Penne-sur-l'Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,59"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "69,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "69,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Peyrins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1916"}, "Abstentions": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "1040", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Peyrus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "25,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pi\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "26,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Pi\u00e9gros-la-Clastre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Pierrelatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9406"}, "Abstentions": {"Nombre": "4599", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "4807", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "4497", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2691", "RapportExprime": "59,84", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1806", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pierrelongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "32,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Les Pilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "39,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Plaisians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Plan-de-Baix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "64,38", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "34,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-C\u00e9lard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-en-Percip", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "85,71", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "95,83", "RapportInscrit": "82,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-Sigillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,92", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pommerol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Ponet-et-Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "28,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "22,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Ponsas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "67,96", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Pontaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "81,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "81,33", "RapportInscrit": "40,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Pont-de-Barret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "33,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Pont-de-l'Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2191"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1079", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Portes-en-Valdaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "60,74", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Portes-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7494"}, "Abstentions": {"Nombre": "3807", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "3687", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "11,15"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3087", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "83,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1112", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1975", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Poyols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Pradelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "87,50", "RapportInscrit": "53,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Les Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "16,13"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "83,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "61,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Propiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "24,68"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "75,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "75,32", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "46,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Puygiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "18,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Puy-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "25,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Rati\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "R\u00e9auville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "10,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "29,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Recoubeau-Jansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "75,42", "RapportInscrit": "43,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "14,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Reilhanette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "R\u00e9muzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Rimon-et-Savel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "20,00", "RapportVotant": "27,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "68,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Rioms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "13,64", "RapportVotant": "18,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "81,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "92,31", "RapportInscrit": "54,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Rochebaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Rochebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "30,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Rochechinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "65,15", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "La Roche-de-Glun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2455"}, "Abstentions": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,31"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "69,53", "RapportInscrit": "33,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Rochefort-en-Valdaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Rochefort-Samson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "761"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Rochefourchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "36,36", "RapportVotant": "57,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "18,18", "RapportVotant": "28,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Rochegude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Roche-Saint-Secret-B\u00e9conne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "La Roche-sur-Grane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,03", "RapportVotant": "13,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "79,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Roche-sur-le-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "65,89", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Rochette-du-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "28,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "LibSubCom": "Romans-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11372"}, "Abstentions": {"Nombre": "5668", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "5704", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5219", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2091", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3128", "RapportExprime": "59,93", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Romans-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10311"}, "Abstentions": {"Nombre": "5145", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "5166", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5023", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2048", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1841", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Romeyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "78,89", "RapportInscrit": "42,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Rottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Roussas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "27,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Rousset-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "87,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "35,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Roussieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Roynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "24,27"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "75,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "74,56", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "39,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Sahune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "31,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1063"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "14,51"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "39,04", "RapportVotant": "81,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Agnan-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol en Quint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Auban-sur-l'Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,32"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "69,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "68,09", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "42,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "99,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Bardoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-de-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1508"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "20,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Benoit-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "18,92", "RapportVotant": "25,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "74,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Valcl\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Christophe-et-le-Laris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Dizier-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Donat-sur-l'Herbasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1532", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "52,02", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Sainte-Euph\u00e9mie-sur-Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "80,95", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol-Trente-Pas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Saint-Gervais-sur-Roubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "29,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Sainte-Jalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Jean-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2124"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "60,31", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Quint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "29,65"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "70,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "68,34", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Onay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "72,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,64", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Laurent-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "62,08", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Valence-1", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4305"}, "Abstentions": {"Nombre": "1949", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "2356", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2200", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "52,91", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1036", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ao\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "31,84"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "68,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "66,29", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Martin-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Colonel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "16,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Eygues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-May", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "75,93", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "40,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Savasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "58,58", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "12,85", "RapportVotant": "20,18"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "14,53", "RapportVotant": "22,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,31", "RapportVotant": "57,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "34,28"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "65,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "31,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Paul-l\u00e8s-Romans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6765"}, "Abstentions": {"Nombre": "3126", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "3639", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3250", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "63,66", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Rambert-d'Albon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3819"}, "Abstentions": {"Nombre": "2038", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1640", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Saint-Restitut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "90,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "19,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Roman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "69,12", "RapportInscrit": "34,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "21,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "69,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "86,96", "RapportInscrit": "40,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-Gouvernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-en-Valloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1538"}, "Abstentions": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Thomas-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Uze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "33,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2085"}, "Abstentions": {"Nombre": "924", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "69,51", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Salettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "27,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Salles-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Saou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "33,80"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "66,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "63,66", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "35,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "5,72", "RapportVotant": "11,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "21,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "23,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1531"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Savasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1150"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "S\u00e9deron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "40,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "12,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Serves-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "59,39", "RapportInscrit": "29,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Sol\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "62,93", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "60,74", "RapportInscrit": "38,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "24,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Souspierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "28,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Soyans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "28,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Suze-la-Rousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1526"}, "Abstentions": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Suze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Tain-l'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3936"}, "Abstentions": {"Nombre": "1830", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "2106", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1839", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "69,98", "RapportInscrit": "32,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Taulignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "59,37", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "37,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Tersanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "29,61"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "70,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "66,95", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Teyssi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,37"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "74,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "37,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Les Tonils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "16,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "84,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "84,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La Touche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Les Tourrettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Treschenu-Creyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "12,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "33,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Triors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "66,02", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Truinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "67,44", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Tulette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Upie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1113"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Vach\u00e8res-en-Quint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "46,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Valaurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "68,87", "RapportInscrit": "41,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Valdr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "78,87", "RapportInscrit": "38,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-1", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3335"}, "Abstentions": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "58,38"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "41,62"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "37,06", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9799"}, "Abstentions": {"Nombre": "4929", "RapportInscrit": "50,30"}, "Votants": {"Nombre": "4870", "RapportInscrit": "49,70"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "4695", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1902", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1871", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "922", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9246"}, "Abstentions": {"Nombre": "4559", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "4687", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "8,36"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "4135", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3341", "RapportExprime": "80,80", "RapportInscrit": "36,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-4", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17134"}, "Abstentions": {"Nombre": "8922", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "8212", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "7678", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAVELLI Mich\u00e8le et M. VEYRET Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAVELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LABAUNE Patrick et Mme PUGEAT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAUNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGEAT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4059", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Valouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "81,25", "RapportInscrit": "43,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Vassieux-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,00", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,79", "RapportInscrit": "34,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "6,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Vaunaveys-la-Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "55,51", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "44,49", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Veaunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "9,05", "RapportVotant": "16,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "79,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "59,60", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Venterol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "31,07"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "68,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "66,21", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Vercheny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,72", "RapportVotant": "15,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "41,87", "RapportVotant": "83,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Verclause", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "91,18", "RapportInscrit": "48,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Vercoiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "V\u00e9ronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "18,60", "RapportVotant": "28,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "10,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "60,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Vers-sur-M\u00e9ouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Vesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "28,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Villebois-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Villefranche-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Villeperdrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "26,88"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,12", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "39,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Vinsobres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "59,10", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Volvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "96,00", "RapportInscrit": "57,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Granges-les-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Gervans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "10,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "68,78", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Jaillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "36,70"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "63,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Vincent-la-Commanderie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. CHOVIN Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOVIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "20,59"}]}]}