{"CodDpt": "27", "CodDpt3Car": "027", "LibDpt": "EURE", "Communes": [{"CodCan": "07", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Aclou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Acon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "52,53", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Acquigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1176"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Ailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "848"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "62,56", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Aizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "17,82"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "82,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "78,22", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "79,75", "RapportInscrit": "62,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Ajou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,26", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "82,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Alizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "27,64"}, "Votants": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "72,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "71,73", "RapportVotant": "99,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "77,20", "RapportInscrit": "55,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Ambenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "27,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Am\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "57,75", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Amfreville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Amfreville-les-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Amfreville-sous-les-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "11,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Amfreville-sur-Iton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Louviers", "LibSubCom": "And\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Les Andelys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5234"}, "Abstentions": {"Nombre": "2335", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "2899", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2693", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1655", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Angerville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "987"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "9,44"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "41,64", "RapportVotant": "88,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "68,86", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Appeville-Annebault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Armenti\u00e8res-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Evreux-1", "LibSubCom": "Arni\u00e8res-sur-Iton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER St\u00e9phanie et M. BOURRELLIER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURRELLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NAROUN Hourdia et M. SILIGHINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAROUN", "PrePsn": "Hourdia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILIGHINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "46,83", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Asni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Aubevoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3239"}, "Abstentions": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "1842", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1775", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1210", "RapportExprime": "68,17", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Aulnay-sur-Iton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "61,62", "RapportInscrit": "31,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Le Roncenay-Authenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "31,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Autheuil-Authouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "716"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Authevernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Les Authieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "99,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Authou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Aviron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "6,65", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "85,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Avrilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "70,75", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Bacquepuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Bacqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Bailleul-la-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,80"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "73,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,04", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "30,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "B\u00e2lines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,38"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,62"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Barc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "816"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Les Barils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "10,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "70,65", "RapportInscrit": "37,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Barneville-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Barquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,95"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "57,33", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "La Barre-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,40", "RapportVotant": "10,79"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "64,66", "RapportInscrit": "27,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Barville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Les Baux-de-Breteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "60,97", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Les Baux-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "76,82", "RapportInscrit": "41,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Bazincourt-sur-Epte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Bazoques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Beaubray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "50,39", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "24,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Beauficel-en-Lyons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "74,31", "RapportInscrit": "46,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Beaumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Beaumontel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "62,02", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Beaumont-le-Roger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2093"}, "Abstentions": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "69,22", "RapportInscrit": "35,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Le Bec-Hellouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "81,91", "RapportInscrit": "47,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Le Bec-Thomas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "83,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "20,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "B\u00e9m\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "B\u00e9rengeville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "64,23", "RapportInscrit": "34,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Bernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7127"}, "Abstentions": {"Nombre": "3618", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "3509", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "3292", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1877", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Bernienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Berni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "30,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Bernouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "54,21", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Berthenonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Berthouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "42,06", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Berville-en-Roumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "14,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "82,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Berville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Berville-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Beuzeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3037"}, "Abstentions": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "1616", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "B\u00e9zu-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "B\u00e9zu-Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "55,44"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "44,56"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Bois-Anzeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Bois-Arnault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "41,15", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Boisemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "25,92"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "74,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "69,12", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "38,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Le Bois-Hellain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Bois-J\u00e9r\u00f4me-Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "10,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "85,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "54,80", "RapportInscrit": "24,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Bois-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Boisney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Bois-Normand-pr\u00e8s-Lyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "59,06", "RapportInscrit": "29,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Boissey-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "62,68", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Boissy-Lamberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Boncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "64,79", "RapportInscrit": "35,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "19,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "La Bonneville-sur-Iton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1575"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Bonneville-Aptot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Bosc-B\u00e9nard-Commin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "37,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Bosc-B\u00e9nard-Crescy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "56,88", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Bosc-Renoult-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "31,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Bosc-Renoult-en-Roumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "32,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Le Bosc-Roger-en-Roumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2593"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "1374", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Bosgouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Bosgu\u00e9rard-de-Marcouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,40", "RapportVotant": "10,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "29,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Bosnormand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "14,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "84,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "30,43"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Bosquentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Bosrobert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "62,23", "RapportInscrit": "30,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Les Bottereaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,12"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "43,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "37,41", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Bouafles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "43,05", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Bouchevilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,37"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "74,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "70,15", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Le Boulay-Morin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Boulleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,26"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Bouquelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Bouquetot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "36,58", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Bourg-Achard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2408"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Bourg-Beaudouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Bourgtheroulde-Infreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2310"}, "Abstentions": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "33,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Bournainville-Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Bourneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "51,44", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Bourth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "29,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Bray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Brestot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Bretagnolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Breteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2013"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Br\u00e9tigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,07"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "66,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "40,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Breux-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "64,33", "RapportInscrit": "33,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Brionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2999"}, "Abstentions": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "1439", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "40,38", "RapportVotant": "84,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "58,63", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Broglie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,15"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "54,85"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "31,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Brosville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "42,44", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "57,56", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Burey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "28,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Bus-Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Cahaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "58,49", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "35,85"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Cailly-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "33,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Calleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Campigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Canappeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "60,83", "RapportInscrit": "30,04"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Cantiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "33,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Caorches-Saint-Nicolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Capelle-les-Grands", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Carsix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Caug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Caumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "816"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "57,35", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Cauverville-en-Roumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "22,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Cesseville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,92"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Chaise-Dieu-du-Theil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Chamblac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "66,21", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Chambord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Champ-Dolent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "10,77", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Champenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "8,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Champignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Champigny-la-Futelaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Chanteloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "La Chapelle-Bayvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Bois-des-Faulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "La Chapelle-Gauthier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "La Chapelle-Hareng", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Charleval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1498"}, "Abstentions": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "10,12"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "40,05", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-sur-Epte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "60,04"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "39,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Chauvincourt-Provemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,81", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Chavigny-Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "99,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Chennebrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,59", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Ch\u00e9ronvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "11,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "85,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Le Chesne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "49,31", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Cierrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "9,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "89,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Cintray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Civi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Claville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "67,26", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Collandres-Quincarnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,03", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Colletot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Combon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Conches-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3412"}, "Abstentions": {"Nombre": "1559", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1166", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "34,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Iton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Cond\u00e9-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "99,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Connelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "89,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Conteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Cormeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Corneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Corneville-la-Fouqueti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,50", "RapportVotant": "13,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Corneville-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Corny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,01", "RapportVotant": "12,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "55,28", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Coudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Coudres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Courb\u00e9pine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "39,96", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "61,09", "RapportInscrit": "24,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Courcelles-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1372"}, "Abstentions": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "25,22"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Courdemanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "56,79"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "43,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Courteilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "41,88", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "La Couture-Boussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1602"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "52,12"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "47,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "52,06", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Crasville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Crestot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Criquebeuf-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "59,61", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "32,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Criquebeuf-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "La Croisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "La Croix-Saint-Leufroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "25,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Crosville-la-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Croth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Cuverville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Dame-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Les Damps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Dampsmesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "32,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Damville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1327"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "65,53", "RapportInscrit": "31,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Dangu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,00"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "47,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Dardez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Daubeuf-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Daubeuf-pr\u00e8s-Vatteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Doudeauville-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Douville-sur-Andelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "41,06", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Droisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "58,95"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "38,58", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Drucourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "37,64"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "62,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Duranville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Ecaquelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Ecardenville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "26,44"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Ecardenville-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "23,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Ecauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Ecos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "757"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Ecouis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "10,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Ecquetot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,12", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Emalleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Emanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "27,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Epaignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "47,21", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Ep\u00e9gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "28,12"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Epieds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Epinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Epreville-en-Lieuvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Epreville-en-Roumois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,71", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "26,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Epreville-pr\u00e8s-le-Neubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Les Essarts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Etr\u00e9pagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2848"}, "Abstentions": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "41,92", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Etr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Eturqueraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Evreux-1", "LibSubCom": "Evreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10567"}, "Abstentions": {"Nombre": "5260", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "5307", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "4851", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER St\u00e9phanie et M. BOURRELLIER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURRELLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2848", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NAROUN Hourdia et M. SILIGHINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAROUN", "PrePsn": "Hourdia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILIGHINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Evreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10422"}, "Abstentions": {"Nombre": "5478", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "4944", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "4326", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3036", "RapportExprime": "70,18", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Evreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4809"}, "Abstentions": {"Nombre": "2977", "RapportInscrit": "61,90"}, "Votants": {"Nombre": "1832", "RapportInscrit": "38,10"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "34,33", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "63,23", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Ezy-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2593"}, "Abstentions": {"Nombre": "1364", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Farceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "58,25", "RapportInscrit": "27,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Fatouville-Grestain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Fauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "41,54", "RapportVotant": "83,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "69,44", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Faverolles-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Le Favril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-Haut-Clocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "59,30", "RapportInscrit": "33,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "31,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Feuguerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Le Fidelaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Fiquefleur-Equainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Flancourt-Catelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "59,90", "RapportInscrit": "32,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Fleury-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "30,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Fleury-sur-Andelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1273"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Flipou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "65,57", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Folleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Fontaine-Bellenger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Fontaine-Heudebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "23,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Fontaine-l'Abb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "34,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Fontaine-la-Louvet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,96", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Fontaine-la-Soret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "7,12", "RapportVotant": "12,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "19,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Fontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,30", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "La For\u00eat-du-Parc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "For\u00eat-la-Folie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Fort-Moville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Foucrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Foulbec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Fouqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Fourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Fourmetot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Fours-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "34,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Francheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Franqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Freneuse-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Le Fresne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Fresne-Cauverville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Fresne-l'Archev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Fresney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Gaillardbois-Cressenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,31"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "40,84", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,82", "RapportInscrit": "19,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Gaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4187"}, "Abstentions": {"Nombre": "2126", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "27,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Gamaches-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "9,54", "RapportVotant": "15,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "84,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Garenci\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Garennes-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vernon", "LibSubCom": "Gasny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2576"}, "Abstentions": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "39,67", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INDERSIE Christelle et M. SOUILLIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INDERSIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUILLIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELALANDE Catherine et M. LECORNU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECORNU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Gauciel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "58,29", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Gaudreville-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Gauville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "9,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Gisay-la-Coudre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Gisors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7926"}, "Abstentions": {"Nombre": "4349", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "3577", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "3185", "RapportInscrit": "40,18", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Vernon", "LibSubCom": "Giverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "85,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INDERSIE Christelle et M. SOUILLIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INDERSIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUILLIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELALANDE Catherine et M. LECORNU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECORNU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "79,29", "RapportInscrit": "38,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Giverville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Glisolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "68,32", "RapportInscrit": "30,44"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Glos-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "9,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "38,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "La Goulafri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,49"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "43,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Goupilli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "41,00"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "59,00"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Gournay-le-Gu\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,92", "RapportVotant": "16,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "83,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "36,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Goutti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,10"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,17", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Gouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "12,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "39,70", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "52,83", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Grainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Grand-Camp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Grandchain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "41,04", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Grandvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Graveron-S\u00e9merville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "56,78", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Gravigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2652"}, "Abstentions": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "1293", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "11,91"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "40,50", "RapportVotant": "83,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Grosley-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,50", "RapportVotant": "12,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "45,75", "RapportVotant": "85,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Grossoeuvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Le Gros-Theil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Guernanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,84", "RapportVotant": "18,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "82,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Guerny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "14,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,12", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "La Gu\u00e9roulde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Guichainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2105"}, "Abstentions": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "65,07", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "14,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Guiseniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "35,03"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "64,97"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "28,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Guitry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "87,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "L'Habit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Hacqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "57,62", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Harcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "7,15", "RapportVotant": "12,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "85,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "La Hareng\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "41,08"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,92"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "12,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "85,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Harquency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "24,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Hauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "La Haye-Aubr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "38,53"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "61,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "La Haye-de-Calleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "49,60", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,40", "RapportInscrit": "27,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "La Haye-de-Routot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "65,55", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "27,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "La Haye-du-Theil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "61,40", "RapportInscrit": "30,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "La Haye-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "La Haye-Malherbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "La Haye-Saint-Sylvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "H\u00e9b\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Hecmanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Hectomare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "30,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Hennezis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "48,77"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "51,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Herqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "8,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Heub\u00e9court-Haricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Louviers", "LibSubCom": "Heudebouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Heudicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Heudreville-en-Lieuvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Heudreville-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "89,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Heuqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "33,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Les Hogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "64,50", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Hondouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "30,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Honguemare-Guenouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "L'Hosmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "33,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Houetteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "73,86", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Houlbec-pr\u00e8s-le-Gros-Theil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "16,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,58", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "La Houssaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "12,37", "RapportVotant": "20,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "78,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "28,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Houville-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "33,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Huest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "6,96", "RapportVotant": "12,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "74,62", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Igoville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1182"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Illeville-sur-Montfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Illiers-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "715"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Louviers", "LibSubCom": "Incarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1079"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "27,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Irreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,21", "RapportVotant": "12,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "24,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Iville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "72,64", "RapportInscrit": "37,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Ivry-la-Bataille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1630"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Jonquerets-de-Livet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Juignettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Jumelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "56,81"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "La Lande-Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Landep\u00e9reuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,19"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "10,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,77", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Le Landin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Launay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "L\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1554"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "59,94", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Letteguives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,24", "RapportVotant": "16,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,59", "RapportVotant": "81,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Lieurey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "19,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Lignerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Lilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Lisors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "64,96", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Livet-sur-Authou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Longchamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "9,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "51,71", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "22,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Lorleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,36", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "25,58"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Louversey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "27,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Louviers", "LibSubCom": "Louviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11261"}, "Abstentions": {"Nombre": "6548", "RapportInscrit": "58,15"}, "Votants": {"Nombre": "4713", "RapportInscrit": "41,85"}, "Blancs": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "4154", "RapportInscrit": "36,89", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2775", "RapportExprime": "66,80", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1379", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Louye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Lyons-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "82,98", "RapportInscrit": "48,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "La Madeleine-de-Nonancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "975"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "57,03"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "42,97"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "37,54", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Mainneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "89,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Malleville-sur-le-Bec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "28,66"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "71,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,28", "RapportVotant": "11,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "35,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Malouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "66,13", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Mandeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,40", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "31,20"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Mandres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,74", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Manneville-la-Raoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Manneville-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1140"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "53,86", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Le Manoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "796"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "51,51"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Manthelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "86,52", "RapportInscrit": "46,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Marais-Vernier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "53,48", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Marbeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "29,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Marcilly-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Marcilly-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Martagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "33,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Martainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Martot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "98,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "M\u00e9licourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,54", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "M\u00e9nesqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "12,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Menneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "989"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "91,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Le Mesnil-Fuguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "81,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Le Mesnil-Hardray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Le Mesnil-Jourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "42,39"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Mesnil-Rousset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "10,84", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Mesnil-sous-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,73"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Mesnil-sur-l'Estr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,50"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "42,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Mesnil-Verclives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "25,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Miserey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "31,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "24,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Moisville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,82", "RapportVotant": "15,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "80,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "28,83"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Montaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Montfort-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Montreuil-l'Argill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Morainville-Jouveaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Buis-sur-Damville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "28,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Morgny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "10,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "27,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Morsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "38,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Mouettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "54,96"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "45,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Mouflaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Mousseaux-Neuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Muids", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "28,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Muzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Nagel-S\u00e9ez-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "25,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Nassandres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "939"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,46"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "87,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "68,43", "RapportInscrit": "33,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Neaufles-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "972"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "10,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Neaufles-Auvergny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "23,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "25,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Le Neubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2867"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "65,60", "RapportInscrit": "29,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "La Neuve-Grange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "La Neuve-Lyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "62,37", "RapportInscrit": "31,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "La Neuville-du-Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "8,19", "RapportVotant": "13,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Neuville-sur-Authou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Noards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "La No\u00eb-Poulain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Nogent-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "37,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Nojeon-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,74", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Nonancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1373"}, "Abstentions": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "59,72"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "40,28"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "36,56", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "64,54", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Normanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "87,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "70,16", "RapportInscrit": "34,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Notre-Dame-d'Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Notre-Dame-du-Hamel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Le Noyer-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "37,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "81,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Orvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Panilleuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "87,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Parville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Perriers-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "10,59", "RapportVotant": "19,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "77,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Perriers-sur-Andelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "59,07", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Perruel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,70", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "48,30", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Piencourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Pinterville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Piseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "P\u00eetres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1729"}, "Abstentions": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "857", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Les Places", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,81"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "74,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "70,97", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Plainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "38,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Le Planquay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "27,35"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "72,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "70,09", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Plasnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "62,66", "RapportInscrit": "28,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Le Plessis-Grohan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "71,88", "RapportInscrit": "31,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Le Plessis-Sainte-Opportune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,86"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "44,14"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "18,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,59", "RapportVotant": "80,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Pont-Audemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5951"}, "Abstentions": {"Nombre": "3124", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "2827", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2747", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Pont-Authou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Pont-de-l'Arche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3067"}, "Abstentions": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "1605", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Pont-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "86,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "54,60", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Porte-Joie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,87", "RapportVotant": "15,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Portes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Port-Mort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "11,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Poses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "59,26", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "La Poterie-Mathieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Les Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Pressagny-l'Orgueilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "30,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Prey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Puchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "53,44", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "22,45"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Pullay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "34,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "La Pyle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "26,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Quatremare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Quessigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "35,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Quillebeuf-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Quittebeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "27,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Radepont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "57,83", "RapportInscrit": "28,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Renneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "63,74", "RapportInscrit": "32,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Reuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Richeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Roman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "56,36", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Romilly-la-Puthenaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Romilly-sur-Andelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2338"}, "Abstentions": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "La Roquette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Rosay-sur-Lieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "57,82", "RapportInscrit": "29,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Rougemontiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Rouge-Perriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "74,05", "RapportInscrit": "38,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "La Roussi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,50"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "15,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,98", "RapportVotant": "82,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Routot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Rugles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1632"}, "Abstentions": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "40,44", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "64,70", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Le Sacq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "12,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "84,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Sacquenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "66,94", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Agnan-de-Cerni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "37,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Amand-des-Hautes-Terres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2501"}, "Abstentions": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "53,86"}, "Votants": {"Nombre": "1154", "RapportInscrit": "46,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1134", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "50,44", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "8,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Antonin-de-Sommaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Saint-Aubin-d'Ecrosville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "62,74", "RapportInscrit": "30,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Scellon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "24,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Hayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Aubin-du-Thenney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "87,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "73,05", "RapportInscrit": "32,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-Guichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "28,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-Vertueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "56,56", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "21,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Saint-Aubin-sur-Gaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1302"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "26,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Saint-Aubin-sur-Quillebeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Sainte-Barbe-sur-Gaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "62,61", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-des-Ombres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,13", "RapportVotant": "15,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "42,28", "RapportVotant": "82,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-Cond\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-Clair-d'Arcey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-la-Commanderie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Sainte-Croix-sur-Aizier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Saint-Cyr-de-Salerne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Le Vaudreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2805"}, "Abstentions": {"Nombre": "1509", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "39,61", "RapportVotant": "85,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Cyr-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "68,26", "RapportInscrit": "32,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Augerons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Denis-des-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Denis-du-B\u00e9h\u00e9lan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,33", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "32,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Saint-Denis-le-Ferment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Didier-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "46,75", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Saint-Elier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "56,10", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Saint-Eloi-de-Fourques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "11,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "22,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Louviers", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Vauvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,78", "RapportVotant": "11,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "87,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Etienne-l'Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Saint-Etienne-sous-Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Vernon", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve-l\u00e8s-Gasny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "59,33"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "38,70", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INDERSIE Christelle et M. SOUILLIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INDERSIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUILLIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELALANDE Catherine et M. LECORNU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECORNU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "58,38", "RapportInscrit": "22,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Georges-du-Vi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Saint-Georges-Motel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Fresney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Pasquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "17,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "79,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "74,00", "RapportInscrit": "34,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "20,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "78,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "40,25", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "18,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Saint-Germain-Village", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Gr\u00e9goire-du-Vi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-L\u00e9queraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "30,36"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "69,64"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Thenney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "34,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-la-Li\u00e8gue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "49,00", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Tencement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "58,06"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "35,48", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-R\u00f4tes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "89,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "58,76", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-du-Gennetey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,45", "RapportVotant": "18,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "78,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Saint-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,26", "RapportInscrit": "31,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Maclou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Saint-Mards-de-Blacarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,58", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Mards-de-Fresne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-de-l'Autel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "9,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Sainte-Marguerite-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Sainte-Marie-de-Vatimesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Sainte-Marthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Tilleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,05"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,15", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Martin-Saint-Firmin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Saint-Meslin-du-Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "27,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-d'Attez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "30,28"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "69,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "29,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-du-Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Sainte-Opportune-du-Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "577", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Sainte-Opportune-la-Mare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Ouen-d'Attez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,60"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "35,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Ouen-de-Pontcheuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,25"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "79,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,33", "RapportVotant": "7,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "69,62", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "41,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Saint-Ouen-de-Thouberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1721"}, "Abstentions": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "915", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Saint-Ouen-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "47,26", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Ouen-du-Tilleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1275"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,12"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Fourques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,60", "RapportVotant": "13,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Philbert-sur-Boissey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Saint-Philbert-sur-Risle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "39,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "50,42"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "49,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "65,31", "RapportInscrit": "30,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Cerni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "27,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Cormeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "592", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Salerne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "61,17", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Fleurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1073"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "28,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "594", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "595", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Bosgu\u00e9rard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "52,14", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "30,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "596", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "75,56", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "597", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Val", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "98,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "598", "LibCan": "Louviers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-du-Vauvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "915"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "87,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "19,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "599", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Garenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "7,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "600", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Saint-Quentin-des-Isles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,54"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,02", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "601", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Saint-Samson-de-la-Roque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "602", "LibCan": "Evreux-1", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9bastien-de-Morsent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3547"}, "Abstentions": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "1870", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER St\u00e9phanie et M. BOURRELLIER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURRELLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NAROUN Hourdia et M. SILIGHINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAROUN", "PrePsn": "Hourdia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILIGHINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "22,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "603", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Sim\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "604", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Grimbouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "605", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Sylvestre-de-Cormeilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "606", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "14,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "607", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Saint-Thurien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "608", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-Chr\u00e9tienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "609", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Saint-Victor-d'Epine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "610", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Saint-Victor-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "611", "LibCan": "Evreux-2", "LibSubCom": "Saint-Vigor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "36,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "613", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Saint-Vincent-du-Boulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "55,65"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "614", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Sancourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "615", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Sassey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "85,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,76", "RapportInscrit": "30,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "616", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "La Saussaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1553"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "9,32"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "61,55", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "617", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Saussay-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "618", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "S\u00e9b\u00e9court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "44,04", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,03", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "620", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Selles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "621", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "LibSubCom": "Serez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "30,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "622", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Serquigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "81,84", "RapportInscrit": "43,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "9,72"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "623", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Surtauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "624", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Surville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "625", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Suzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "23,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "626", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Theillement", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "87,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "65,65", "RapportInscrit": "30,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "627", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Le Theil-Nolent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "99,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "628", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Thevray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,04", "RapportVotant": "82,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "66,25", "RapportInscrit": "23,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "629", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Thiberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1270"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "630", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Thibouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "631", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Thierville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "632", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Le Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "633", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Les Thilliers-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,88"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "39,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "6,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "33,68", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "68,46", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "634", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Thomer-la-S\u00f4gne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "59,50", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "635", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Le Thuit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "45,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "636", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Le Thuit-Anger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "87,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "39,38", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "60,62", "RapportInscrit": "36,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "637", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Thuit-H\u00e9bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,30", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "33,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "638", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Le Thuit-Signol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1725"}, "Abstentions": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "31,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "639", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Le Thuit-Simer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "6,30", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "640", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Tilleul-Dame-Agn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "641", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Le Tilleul-Lambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "58,44", "RapportInscrit": "25,14"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "642", "LibCan": "Brionne", "LibSubCom": "Le Tilleul-Othon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "65,19", "RapportInscrit": "33,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "643", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Tilli\u00e8res-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "55,35"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "44,65"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "40,51", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "67,90", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "644", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Tilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "645", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Tocqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "646", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Le Torpt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "647", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Tosny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "648", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "Tostes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "62,46", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "31,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "649", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Touffreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "650", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Tournedos-Bois-Hubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "54,06"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "45,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "651", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Tournedos-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "13,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "652", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Tourneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "68,22", "RapportInscrit": "34,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "653", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Tourny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "56,57", "RapportInscrit": "26,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "654", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Tourville-la-Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "655", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Tourville-sur-Pont-Audemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "656", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Toutainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "657", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Touville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "27,64"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "72,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "658", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Le Tremblay-Omonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,26", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "27,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "659", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "43,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "660", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-de-R\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "13,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "661", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "La Trinit\u00e9-de-Thouberville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "662", "LibCan": "Pont-Audemer", "LibSubCom": "Triqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "663", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Le Troncq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "10,08", "RapportVotant": "17,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "79,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "664", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Le Tronquay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "32,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "665", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Trouville-la-Haule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "666", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "LibSubCom": "La Vacherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "667", "LibCan": "Bernay", "LibSubCom": "Valailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "84,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "54,97", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "668", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Le Val-David", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "12,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "84,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "669", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Valletot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "670", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Vandrimare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "43,39", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "52,84", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "671", "LibCan": "Beuzeville", "LibSubCom": "Vannecrocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "28,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "672", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "LibSubCom": "Vascoeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "70,75", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "673", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "Vatteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "34,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "676", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Venables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "677", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Venon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "61,72", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "678", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "LibSubCom": "Les Ventes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "833"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "43,25", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "56,75", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "679", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4654"}, "Abstentions": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "2081", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1816", "RapportInscrit": "39,02", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "65,97", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "680", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "Verneusses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "681", "LibCan": "Vernon", "LibSubCom": "Vernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15458"}, "Abstentions": {"Nombre": "8930", "RapportInscrit": "57,77"}, "Votants": {"Nombre": "6528", "RapportInscrit": "42,23"}, "Blancs": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "5906", "RapportInscrit": "38,21", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INDERSIE Christelle et M. SOUILLIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INDERSIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUILLIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELALANDE Catherine et M. LECORNU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECORNU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4428", "RapportExprime": "74,97", "RapportInscrit": "28,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "682", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Vesly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "24,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "683", "LibCan": "Les Andelys", "LibSubCom": "V\u00e9zillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "32,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "684", "LibCan": "Evreux-3", "LibSubCom": "Le Vieil-Evreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "9,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "87,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "25,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "685", "LibCan": "Breteuil", "LibSubCom": "La Vieille-Lyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "686", "LibCan": "Bourg-Achard", "LibSubCom": "Vieux-Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,40"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "74,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "687", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Vieux-Villez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "9,93", "RapportVotant": "15,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,81", "RapportInscrit": "31,91"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "688", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Villalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "41,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "690", "LibCan": "Gisors", "LibSubCom": "Villers-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,59", "RapportVotant": "86,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "691", "LibCan": "Gaillon", "LibSubCom": "Villers-sur-le-Roule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "692", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Villettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "693", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "LibSubCom": "Sylvains-les-Moulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "58,98", "RapportInscrit": "31,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "695", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Villez-sur-le-Neubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "65,88", "RapportInscrit": "28,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "697", "LibCan": "Louviers", "LibSubCom": "Vironvay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "51,05", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "26,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "698", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Vitot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "34,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "699", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "LibSubCom": "Voiscreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,95", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "700", "LibCan": "Le Neubourg", "LibSubCom": "Vraiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "21,18"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "701", "LibCan": "Val-de-Reuil", "LibSubCom": "Val-de-Reuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7524"}, "Abstentions": {"Nombre": "4861", "RapportInscrit": "64,61"}, "Votants": {"Nombre": "2663", "RapportInscrit": "35,39"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2512", "RapportInscrit": "33,39", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1767", "RapportExprime": "70,34", "RapportInscrit": "23,48"}]}]}