{"CodDpt": "28", "CodDpt3Car": "028", "LibDpt": "EURE ET LOIR", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Abondant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1473"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "68,02", "RapportInscrit": "31,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Allaines-Mervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Allainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,82", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Alluyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Amilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1335"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Anet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2034"}, "Abstentions": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "32,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ardelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Argenvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "27,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Aunay-sous-Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "10,08"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "40,98", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Aunay-sous-Cr\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2407"}, "Abstentions": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Baigneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "75,64", "RapportInscrit": "45,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Baignolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "73,21", "RapportInscrit": "39,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Bailleau-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Bailleau-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "56,24"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "43,76"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "37,42", "RapportVotant": "85,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "65,80", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Bailleau-Armenonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "66,31", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Barjouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1247"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "10,90"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "86,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "61,71", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Barmainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Baudreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "29,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bazoches-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "76,40", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bazoches-les-Hautes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Beauvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,01", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "66,09", "RapportInscrit": "35,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Belhomert-Gu\u00e9houville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "55,06"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Berch\u00e8res-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Berch\u00e8res-les-Pierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "67,93", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Berch\u00e8res-sur-Vesgre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "70,78", "RapportInscrit": "34,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "B\u00e9ville-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Billancelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Blandainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,05", "RapportVotant": "98,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "30,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Boissy-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,36"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "64,64"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "11,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,92", "RapportInscrit": "30,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Boisville-la-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "La Bourdini\u00e8re-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "65,61", "RapportInscrit": "31,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bonc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "60,24", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Boncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "72,97", "RapportInscrit": "37,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3264"}, "Abstentions": {"Nombre": "1348", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1845", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "29,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Bouglainval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Le Boullay-Mivoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "60,54", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Le Boullay-Thierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "25,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Boutigny-Prouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1300"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Br\u00e9champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "85,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "66,37", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Briconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Brou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Brunelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "21,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "B\u00fb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1500"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "68,01", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bullainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "70,77", "RapportInscrit": "38,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Challet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Champhol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2783"}, "Abstentions": {"Nombre": "1314", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1394", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "65,21", "RapportInscrit": "32,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Champrond-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Champrond-en-Perchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Champseru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "31,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "20,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Aunainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "74,73", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Noyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "La Chapelle-Forainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Charonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Charpont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "52,58", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Chartainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "6,16", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "84,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10643"}, "Abstentions": {"Nombre": "6252", "RapportInscrit": "58,74"}, "Votants": {"Nombre": "4391", "RapportInscrit": "41,26"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "4058", "RapportInscrit": "38,13", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2259", "RapportExprime": "55,67", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1799", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6463"}, "Abstentions": {"Nombre": "3673", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "2790", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2478", "RapportInscrit": "38,34", "RapportVotant": "88,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "79,34", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7727"}, "Abstentions": {"Nombre": "4139", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "3588", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "3293", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2019", "RapportExprime": "61,31", "RapportInscrit": "26,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Chassant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8126"}, "Abstentions": {"Nombre": "4116", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "4010", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3849", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1503", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Les Ch\u00e2telliers-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "87,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "26,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Chaudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1102"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "9,42"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Chauffours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "La Chauss\u00e9e-d'Ivry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "68,67", "RapportInscrit": "33,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Cherisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Chuisnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Cintray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "33,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Civry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Cl\u00e9villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "38,22", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Coltainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "41,37", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Combres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "98,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Conie-Molitard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,71"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Corancez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "12,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Cormainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "8,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "70,93", "RapportInscrit": "38,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Les Corv\u00e9es-les-Yys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,43"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Le Coudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "1382", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "29,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Coudreceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,31", "RapportInscrit": "32,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Coulombs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "80,58", "RapportInscrit": "37,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Courbehaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "27,83"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "68,70", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "67,09", "RapportInscrit": "46,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Courville-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1823"}, "Abstentions": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Cr\u00e9cy-Couv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "70,69", "RapportInscrit": "39,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Croisilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "59,64", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "La Croix-du-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,68"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "71,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "98,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Dambron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "14,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "85,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Dammarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1212"}, "Abstentions": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "27,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Dancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Dangeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Dangers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Denonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "59,96"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,04"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "12,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "33,70", "RapportVotant": "84,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Donnemain-Saint-Mam\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Dreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6432"}, "Abstentions": {"Nombre": "4189", "RapportInscrit": "65,13"}, "Votants": {"Nombre": "2243", "RapportInscrit": "34,87"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2047", "RapportInscrit": "31,83", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "61,06", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Dreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10885"}, "Abstentions": {"Nombre": "7317", "RapportInscrit": "67,22"}, "Votants": {"Nombre": "3568", "RapportInscrit": "32,78"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3152", "RapportInscrit": "28,96", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2336", "RapportExprime": "74,11", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Droue-sur-Drouette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "11,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Ecluzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,03", "RapportVotant": "17,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "79,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "70,69", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ecrosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "62,80", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Epeautrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "28,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Epernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3748"}, "Abstentions": {"Nombre": "2224", "RapportInscrit": "59,34"}, "Votants": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "40,66"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "10,30"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1311", "RapportInscrit": "34,98", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "66,97", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Ermenonville-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "24,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Ermenonville-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Fains-la-Folie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "41,00", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "76,75", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "9,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Le Favril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Flacey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Fontaine-la-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "54,54", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Fontaine-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "55,62"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Fontenay-sur-Conie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "84,13", "RapportInscrit": "40,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "7,63"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Fontenay-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "16,30"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "39,48", "RapportVotant": "78,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Francourville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,68"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Fresnay-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "60,36", "RapportInscrit": "26,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Fresnay-le-Gilmert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "76,39", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Fresnay-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "55,51", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "44,49", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Fr\u00e9tigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "22,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Friaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Frunc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Gallardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "56,84"}, "Votants": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "43,16"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,97"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "38,11", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Garanci\u00e8res-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "70,21", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Garanci\u00e8res-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "67,65", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Garnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "12,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "84,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "28,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Gas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "32,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Gasville-Ois\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "32,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "La Gaudaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "55,42", "RapportInscrit": "33,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Le Gault-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "9,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "64,88", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "16,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Gellainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "11,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "87,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "67,54", "RapportInscrit": "29,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Germainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Germignonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "70,71", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Gommerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "63,18", "RapportInscrit": "35,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Gouillons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,23", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Goussainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "54,45"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "45,55"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "61,16", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Guainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "8,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9-de-Longroi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "63,02", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,98", "RapportInscrit": "17,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Guilleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "33,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Guillonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "71,34", "RapportInscrit": "33,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Hanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1999"}, "Abstentions": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "9,70"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "64,60", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "15,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Happonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,10"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "61,90"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Havelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "39,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Houville-la-Branche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "70,68", "RapportInscrit": "34,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Houx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "10,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "38,70", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Illiers-Combray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2387"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "27,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Intr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "37,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Jallans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "58,41", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Janville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "62,59", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Jouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1479"}, "Abstentions": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "58,69", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Landelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Lanneray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "L\u00e9thuin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,62", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Levainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "L\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3907"}, "Abstentions": {"Nombre": "1964", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "1943", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1859", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "65,30", "RapportInscrit": "31,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Levesville-la-Chenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,71", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Logron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Loigny-la-Bataille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "67,00", "RapportInscrit": "41,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "20,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Lormaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "77,96", "RapportInscrit": "37,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "La Loupe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2103"}, "Abstentions": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Louville-la-Chenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "41,63", "RapportVotant": "87,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Louvilliers-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "13,46", "RapportVotant": "21,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "75,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10424"}, "Abstentions": {"Nombre": "6014", "RapportInscrit": "57,69"}, "Votants": {"Nombre": "4410", "RapportInscrit": "42,31"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "3972", "RapportInscrit": "38,10", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Luisant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5012"}, "Abstentions": {"Nombre": "2384", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "2628", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2160", "RapportInscrit": "43,10", "RapportVotant": "82,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1376", "RapportExprime": "63,70", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Lumeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Luplant\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "99,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Luray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "7,87", "RapportVotant": "15,44"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "78,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Lutz-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "21,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Maintenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3293"}, "Abstentions": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "39,42", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "67,64", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Mainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6854"}, "Abstentions": {"Nombre": "4039", "RapportInscrit": "58,93"}, "Votants": {"Nombre": "2815", "RapportInscrit": "41,07"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2584", "RapportInscrit": "37,70", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1321", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Manou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Marbou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "March\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Marchezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "59,32", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Margon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "983"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "32,96"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "67,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "65,01", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Marolles-les-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "34,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Marville-Moutiers-Br\u00fbl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "43,60", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Meauc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9glise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "M\u00e9rouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "30,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Meslay-le-Grenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Meslay-le-Vidame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "10,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Le Mesnil-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,87", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "M\u00e9voisins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "43,75", "RapportVotant": "88,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "61,75", "RapportInscrit": "27,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "27,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Migni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "15,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "81,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Mittainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Moinville-la-Jeulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Mol\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Mondonville-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Montainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "71,17", "RapportInscrit": "29,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Montboissier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "98,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Montharville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "27,50"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "72,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "21,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Montireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Montlandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "6,20", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "28,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Morainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,93", "RapportVotant": "53,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "22,22", "RapportVotant": "46,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Morancez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1431"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "75,69", "RapportInscrit": "36,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Moriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,24", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "N\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,89"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,11"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "87,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "66,22", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Neuvy-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "36,60"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "63,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "10,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Neuvy-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "35,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Nogent-le-Phaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "68,27", "RapportInscrit": "32,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Nogent-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2569"}, "Abstentions": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "42,70", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "71,29", "RapportInscrit": "30,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Nogent-le-Rotrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7113"}, "Abstentions": {"Nombre": "3241", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "3872", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3755", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1636", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Nogent-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,86"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Nonvilliers-Grandhoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Nottonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "86,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Oinville-Saint-Liphard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "63,56", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Oinville-sous-Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "13,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "85,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "26,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Oll\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Org\u00e8res-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Orlu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Ormoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Orrouer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "25,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Ouarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "88,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "27,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Ouerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "7,00", "RapportVotant": "13,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "58,14", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Oulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Oysonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "28,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Ozoir-le-Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "P\u00e9ronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "10,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "83,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "28,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "P\u00e9zy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "61,22"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,20", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Pierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2083"}, "Abstentions": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "86,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Les Pinthi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Poinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Poisvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Pontgouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Poupry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "84,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "32,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Prasville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "7,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "89,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "34,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Pr\u00e9-Saint-Evroult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Pr\u00e9-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "71,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "36,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Prunay-le-Gillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "29,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Le Puiset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "R\u00e9clainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Roinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,82", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Rouvray-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "56,13", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Rouvray-Saint-Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "21,60"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Rouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "63,87", "RapportInscrit": "27,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Arnoult-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "86,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Avit-les-Guespi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "23,02"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "76,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "74,10", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "34,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Cloud-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "42,70", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Authou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "33,99"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "66,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "41,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-Moronval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "40,58", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "62,09", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Denis-des-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,26"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "76,39", "RapportInscrit": "55,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Denis-les-Ponts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1331"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Eliph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Eman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Jean-Pierre-Fixte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,01", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "67,05", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "15,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Aub\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "80,65", "RapportInscrit": "37,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Saint-Lubin-de-la-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "60,49", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Lucien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "78,18", "RapportInscrit": "38,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Luperce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Nigelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1123"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "10,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "72,71", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Maur-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "24,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Saint-Ouen-Marchefroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "83,62", "RapportInscrit": "38,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Piat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "6,64", "RapportVotant": "12,37"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "83,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "71,11", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Saint-Prest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1682"}, "Abstentions": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "50,92", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Bleury-Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "79,43", "RapportInscrit": "39,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-Buthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Sainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "62,85", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Sancheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "55,76", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Sandarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Santeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "8,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,32", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Santilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "20,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Saulni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "57,46"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "42,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "39,91", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "59,89", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saumeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Saussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,96"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "58,71", "RapportInscrit": "27,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Senantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,24", "RapportVotant": "11,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "16,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Serville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Sorel-Moussel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "58,28", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Souanc\u00e9-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Soulaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Sours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1375"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,36", "RapportVotant": "9,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "43,05", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "65,37", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Terminiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "66,57", "RapportInscrit": "37,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Theuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "9,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Le Thieulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Thiron-Gardais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "34,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Thivars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "30,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Thiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Tillay-le-P\u00e9neux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Toury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "91,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "58,78", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Trancrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,55"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "40,56", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Tr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "7,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "56,77", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Trizay-Coutretot-Saint-Serge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,30", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Trizay-l\u00e8s-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Umpeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "16,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Varize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,25", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "61,70", "RapportInscrit": "38,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Vaupillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "V\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Ver-l\u00e8s-Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "77,68", "RapportInscrit": "39,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Vernouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7145"}, "Abstentions": {"Nombre": "4382", "RapportInscrit": "61,33"}, "Votants": {"Nombre": "2763", "RapportInscrit": "38,67"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2435", "RapportInscrit": "34,08", "RapportVotant": "88,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1571", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Vert-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Viabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "12,43"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "82,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "66,19", "RapportInscrit": "31,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Vich\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Vierville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "34,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Vieuvicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Villampuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "55,36"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,18", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "22,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Villeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Villebon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Villemeux-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "61,35", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Nicolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Villiers-le-Morhier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1049"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "73,99", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Villiers-Saint-Orien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "29,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Vitray-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Voise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,69", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Voves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2054"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "1117", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Yermenonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "87,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "63,98", "RapportInscrit": "29,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ymeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Ymonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "20,46"}]}]}