{"CodDpt": "29", "CodDpt3Car": "029", "LibDpt": "FINISTERE", "Communes": [{"CodCan": "09", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Argol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Audierne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1815"}, "Abstentions": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "979", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "24,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Bannalec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4218"}, "Abstentions": {"Nombre": "2130", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "2088", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1850", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1248", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "B\u00e9nodet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2964"}, "Abstentions": {"Nombre": "1298", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "1666", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1556", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1112", "RapportExprime": "71,47", "RapportInscrit": "37,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Berrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "10,72"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "81,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "71,89", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Beuzec-Cap-Sizun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "20,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Bodilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Bohars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2721"}, "Abstentions": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "1412", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Bolazec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "72,62", "RapportInscrit": "36,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Botmeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,65"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "46,35"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "22,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "32,81", "RapportVotant": "70,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "79,37", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Botsorhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "37,28"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "43,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Bourg-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2467"}, "Abstentions": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "66,08", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Brasparts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "65,12", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Br\u00e9l\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "57,06", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Brennilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,32"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "43,68"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "10,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,16", "RapportVotant": "87,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "63,45", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-1", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16824"}, "Abstentions": {"Nombre": "10412", "RapportInscrit": "61,89"}, "Votants": {"Nombre": "6412", "RapportInscrit": "38,11"}, "Blancs": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5780", "RapportInscrit": "34,36", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABIVEN Bernadette et M. RESPRIGET Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABIVEN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPRIGET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3454", "RapportExprime": "59,76", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GUEN Colette et M. NAUCHE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUCHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-2", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19737"}, "Abstentions": {"Nombre": "10744", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "8993", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8418", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALGORN Bernadette et M. SIFANTUS Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALGORN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFANTUS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4062", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUEYE Marie et M. SALAMI R\u00e9za", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEYE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAMI", "PrePsn": "R\u00e9za", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4356", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-3", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12976"}, "Abstentions": {"Nombre": "7325", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "5651", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "5,89", "RapportVotant": "13,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4887", "RapportInscrit": "37,66", "RapportVotant": "86,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIACHE Maxime et Mme LANGUILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIACHE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1447", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANN Florence et M. LABBEY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBEY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3440", "RapportExprime": "70,39", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12344"}, "Abstentions": {"Nombre": "6823", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "5521", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5064", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2222", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2842", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Brest-5", "LibSubCom": "Brest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23401"}, "Abstentions": {"Nombre": "13572", "RapportInscrit": "58,00"}, "Votants": {"Nombre": "9829", "RapportInscrit": "42,00"}, "Blancs": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8918", "RapportInscrit": "38,11", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNARD LE FLOC'H Fr\u00e9d\u00e9rique et M. TRABELSI Hosny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD LE FLOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Hosny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5252", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELARBI Sam et Mme H\u00db Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELARBI", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00db", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3666", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Briec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3971"}, "Abstentions": {"Nombre": "1837", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "2134", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1993", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Brignogan-Plages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "62,09", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Camaret-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2409"}, "Abstentions": {"Nombre": "1198", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Carantec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3067"}, "Abstentions": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1475", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "62,98", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Carhaix-Plouguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5808"}, "Abstentions": {"Nombre": "2779", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "3029", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2699", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "67,28", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Cast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "36,35"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "63,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "61,99", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "80,72", "RapportInscrit": "50,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3784"}, "Abstentions": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "1924", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1760", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1036", "RapportExprime": "58,86", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2633"}, "Abstentions": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1346", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "57,88", "RapportInscrit": "29,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Cl\u00e9den-Cap-Sizun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Cl\u00e9den-Poher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "91,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "60,88", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "18,54"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Cl\u00e9der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3058"}, "Abstentions": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "1555", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Clohars-Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1664"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "849", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "64,83", "RapportInscrit": "30,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "16,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Le Clo\u00eetre-Pleyben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "27,08"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Le Clo\u00eetre-Saint-Th\u00e9gonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "44,25", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "30,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Coat-M\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "62,36", "RapportInscrit": "25,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Collorec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,07"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "40,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "37,13", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Combrit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1550", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1634", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "25,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Commana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "61,78"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "38,22"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "7,09", "RapportVotant": "18,55"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "29,57", "RapportVotant": "77,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "72,76", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Concarneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16967"}, "Abstentions": {"Nombre": "9119", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "7848", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "7229", "RapportInscrit": "42,61", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3708", "RapportExprime": "51,29", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3521", "RapportExprime": "48,71", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Le Conquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2269"}, "Abstentions": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1108", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Coray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1343"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "24,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Crozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6878"}, "Abstentions": {"Nombre": "3174", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "3704", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "3477", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1880", "RapportExprime": "54,07", "RapportInscrit": "27,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Daoulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1406"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Din\u00e9ault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1098"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "65,76", "RapportInscrit": "35,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Dirinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1716"}, "Abstentions": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "24,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Douarnenez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12636"}, "Abstentions": {"Nombre": "6778", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "5858", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "5443", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2442", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3001", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Le Drennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1307"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Edern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1612"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Elliant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2426"}, "Abstentions": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "25,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6411"}, "Abstentions": {"Nombre": "3184", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "3227", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2931", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "50,84", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1441", "RapportExprime": "49,16", "RapportInscrit": "22,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Esquibien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "66,24", "RapportInscrit": "37,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Le Faou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "56,85", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "La Feuill\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,29", "RapportVotant": "88,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "83,10", "RapportInscrit": "35,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Le Folgo\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2450"}, "Abstentions": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "20,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "La Forest-Landerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1342"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "47,68", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "26,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "La For\u00eat-Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2883"}, "Abstentions": {"Nombre": "1343", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1426", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "916", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "31,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8503"}, "Abstentions": {"Nombre": "3938", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "4565", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "4213", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2465", "RapportExprime": "58,51", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Garlan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "64,07", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Gouesnach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2238"}, "Abstentions": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "1131", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Gouesnou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5158"}, "Abstentions": {"Nombre": "2591", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "2567", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2383", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "55,27", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1066", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Gou\u00e9zec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "54,16", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "71,78", "RapportInscrit": "38,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Goulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "32,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Goulven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "67,68", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Gourlizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "90,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Guengat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1343"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Guerlesquin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "21,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "30,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Guiclan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1670"}, "Abstentions": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Brest-4", "LibSubCom": "Guilers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6339"}, "Abstentions": {"Nombre": "2899", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "3440", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3320", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "59,58", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1342", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Guiler-sur-Goyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "26,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Guilvinec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2490"}, "Abstentions": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "88,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "58,87", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Guima\u00ebc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "89,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "76,02", "RapportInscrit": "39,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Guimiliau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "74,17", "RapportInscrit": "31,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Guipavas", "LibSubCom": "Guipavas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10326"}, "Abstentions": {"Nombre": "4818", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "5508", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "5178", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2750", "RapportExprime": "53,11", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2428", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "23,51"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Guipronvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,78"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "55,22"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Guiss\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1695"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Hanvec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1492"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "23,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Henvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1073"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "52,05", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "22,83"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "H\u00f4pital-Camfrout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1705"}, "Abstentions": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Huelgoat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1090"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "70,58", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "14,04"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Ile-de-Batz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Ile-de-Sein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "32,94"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Ile-Mol\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "70,68", "RapportInscrit": "31,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Ile-Tudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Irvillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "62,87", "RapportInscrit": "32,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Le Juch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "562"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "88,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Kergloff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "11,14"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "83,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "16,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Kerlaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "52,37", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "47,63", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Kerlouan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1844"}, "Abstentions": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "843", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "72,60", "RapportInscrit": "33,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Kernilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "55,85"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "44,15"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "40,71", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "66,75", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Kernou\u00ebs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Kersaint-Plabennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "41,91", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Lampaul-Guimiliau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "43,42"}, "Votants": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "56,58"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "52,15", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "88,30", "RapportInscrit": "46,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Lampaul-Plouarzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1788"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "73,95", "RapportInscrit": "41,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "90,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Lanarvily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "54,30", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "45,70", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Land\u00e9da", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2910"}, "Abstentions": {"Nombre": "1582", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1245", "RapportInscrit": "42,78", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Landeleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "71,10", "RapportInscrit": "30,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Landerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10972"}, "Abstentions": {"Nombre": "5805", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "5167", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "4871", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2604", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2267", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Land\u00e9vennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Landivisiau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6538"}, "Abstentions": {"Nombre": "3623", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "2915", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "39,35", "RapportVotant": "88,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "63,47", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Landr\u00e9varzec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1207"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "711", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Landudal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "24,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Landudec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "53,82"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "46,18"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "37,99", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "62,01", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Landunvez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1374"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "46,22"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "53,78"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "39,54", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "60,46", "RapportInscrit": "30,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Langolen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "20,90"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Lanhouarneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "54,27"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "45,73"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Lanildut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Lanmeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1687"}, "Abstentions": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "54,59"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "45,41"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "7,70"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "68,71", "RapportInscrit": "27,86"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Lann\u00e9anou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "75,95", "RapportInscrit": "41,96"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Lann\u00e9dern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "29,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Lanneuffret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Lannilis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3885"}, "Abstentions": {"Nombre": "1989", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1798", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "56,01", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Lanrivoar\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Lanv\u00e9oc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1429"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "32,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Laz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Lennon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "566"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Lesneven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5372"}, "Abstentions": {"Nombre": "2820", "RapportInscrit": "52,49"}, "Votants": {"Nombre": "2552", "RapportInscrit": "47,51"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2431", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1270", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "23,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Leuhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Loc-Br\u00e9valaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Loc-Eguiner-Saint-Th\u00e9gonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,07", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Loc-Eguiner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "35,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Locmaria-Berrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "37,95"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "12,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "80,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "68,04", "RapportInscrit": "33,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,90"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Locmaria-Plouzan\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4010"}, "Abstentions": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "2089", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Locm\u00e9lar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,69", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "79,87", "RapportInscrit": "34,10"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Locqu\u00e9nol\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "600"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Locquirec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "25,99"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Locronan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "24,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Loctudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3785"}, "Abstentions": {"Nombre": "1724", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1914", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Logonna-Daoulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1597"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Lop\u00e9rec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "42,40", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "61,81", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Loperhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2733"}, "Abstentions": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1404", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "25,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Loqueffret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,18", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Lothey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Mahalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "La Martyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "21,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Confort-Meilars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Melgven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1373", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1143", "RapportInscrit": "43,05", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "49,96", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "50,04", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Mespaul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "57,19", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Milizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2426"}, "Abstentions": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "60,07", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6083"}, "Abstentions": {"Nombre": "2924", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "3159", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2847", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1337", "RapportExprime": "46,96", "RapportInscrit": "21,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1510", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "24,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Morlaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10397"}, "Abstentions": {"Nombre": "5551", "RapportInscrit": "53,39"}, "Votants": {"Nombre": "4846", "RapportInscrit": "46,61"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "4508", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1929", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "18,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2579", "RapportExprime": "57,21", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Motreff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "84,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "30,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "N\u00e9vez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2499"}, "Abstentions": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1224", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Ouessant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "54,99"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "19,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Pencran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1362"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Penmarch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4757"}, "Abstentions": {"Nombre": "2285", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "2472", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2265", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "51,08", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "48,92", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Peum\u00e9rit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "38,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Plabennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5812"}, "Abstentions": {"Nombre": "2796", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "3016", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "49,31", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "57,92", "RapportInscrit": "28,56"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Pleuven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2211"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Pleyben", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2555"}, "Abstentions": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1211", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "61,27", "RapportInscrit": "29,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Pleyber-Christ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2288"}, "Abstentions": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Plobannalec-Lesconil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3057"}, "Abstentions": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "1751", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1562", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "55,51", "RapportInscrit": "28,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "44,49", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Plo\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "64,68", "RapportInscrit": "32,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plogastel-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1497"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Plogoff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1225"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Plogonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2290"}, "Abstentions": {"Nombre": "1093", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Plomelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3294"}, "Abstentions": {"Nombre": "1497", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1647", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "53,31", "RapportInscrit": "26,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plomeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3287"}, "Abstentions": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "1490", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "6,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "40,19", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "22,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Plomodiern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1891"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "68,74", "RapportInscrit": "34,43"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Plon\u00e9is", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1542"}, "Abstentions": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "49,09", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plon\u00e9our-Lanvern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4412"}, "Abstentions": {"Nombre": "1931", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "2481", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "2328", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "23,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "56,27", "RapportInscrit": "29,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Plon\u00e9vez-du-Faou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "14,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Plon\u00e9vez-Porzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "69,48", "RapportInscrit": "36,00"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Plouarzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2879"}, "Abstentions": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "60,37", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Ploudalm\u00e9zeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4977"}, "Abstentions": {"Nombre": "2320", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "2657", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2499", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1683", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "33,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Ploudaniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2807"}, "Abstentions": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Ploudiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "42,20", "RapportVotant": "88,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9dern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2002"}, "Abstentions": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "49,72", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9gat-Guerrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "11,17"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "83,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9gat-Moysan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "520"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Plou\u00e9nan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "70,14", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "14,30"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Plouescat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2937"}, "Abstentions": {"Nombre": "1578", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1288", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plou\u00e9zoc'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1386"}, "Abstentions": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "63,54", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plougar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "55,39"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "44,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "24,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plougasnou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1580", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "32,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Guipavas", "LibSubCom": "Plougastel-Daoulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10681"}, "Abstentions": {"Nombre": "5309", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "5372", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "5051", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2505", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2546", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "23,84"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Plougonvelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3187"}, "Abstentions": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plougonven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2601"}, "Abstentions": {"Nombre": "1261", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "46,48", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "69,89", "RapportInscrit": "32,49"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Plougoulm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1361"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "22,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plougourvest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "27,14"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Plouguerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5448"}, "Abstentions": {"Nombre": "2875", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "2573", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2389", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "54,96", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "19,75"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Plouguin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1615"}, "Abstentions": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "67,40", "RapportInscrit": "30,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Plouhinec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3581"}, "Abstentions": {"Nombre": "1754", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1671", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "914", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "25,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Plouider", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1519"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "60,68", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plouigneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3625"}, "Abstentions": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "2031", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1887", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Ploumoguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Ploun\u00e9our-M\u00e9nez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "63,95", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Ploun\u00e9our-Trez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "72,85", "RapportInscrit": "41,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Ploun\u00e9venter", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1469"}, "Abstentions": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "62,36"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "37,64"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "11,39"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "32,47", "RapportVotant": "86,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Ploun\u00e9v\u00e9zel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "927"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "88,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "63,10", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Ploun\u00e9vez-Lochrist", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1858"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "73,88", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Plourin-l\u00e8s-Morlaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3342"}, "Abstentions": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "31,84"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Plourin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Plouvien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2716"}, "Abstentions": {"Nombre": "1398", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "91,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "62,06", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plouvorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2159"}, "Abstentions": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "57,30"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "42,70"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "38,68", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "67,19", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Plouy\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "53,36", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Brest-3", "LibSubCom": "Plouzan\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10036"}, "Abstentions": {"Nombre": "5093", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "4943", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,16"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4364", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIACHE Maxime et Mme LANGUILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIACHE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1270", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANN Florence et M. LABBEY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBEY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3094", "RapportExprime": "70,90", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Plouz\u00e9v\u00e9d\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "58,81"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "41,19"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "38,37", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Plovan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "53,34", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "24,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Ploz\u00e9vet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2568"}, "Abstentions": {"Nombre": "1308", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "43,93", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "61,61", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Pluguffan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2895"}, "Abstentions": {"Nombre": "1244", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1489", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "24,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Pont-Aven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2163"}, "Abstentions": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1103", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "49,68", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "25,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Pont-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "26,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "24,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Le Ponthou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Pont-l'Abb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6780"}, "Abstentions": {"Nombre": "3305", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "3475", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3202", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1449", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1753", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Porspoder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1570"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "47,13", "RapportInscrit": "24,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Port-Launay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Pouldergat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "975"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Pouldreuzic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1687"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "24,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Poullan-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "62,26", "RapportInscrit": "30,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Poullaouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1080"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "59,58", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "19,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Douarnenez", "LibSubCom": "Primelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "707"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "24,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "55,04", "RapportInscrit": "30,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "37,83", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "62,17", "RapportInscrit": "31,96"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Quimper-1", "LibSubCom": "Quimper", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15867"}, "Abstentions": {"Nombre": "7924", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "7943", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7322", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3059", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4263", "RapportExprime": "58,22", "RapportInscrit": "26,87"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Quimper-2", "LibSubCom": "Quimper", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27319"}, "Abstentions": {"Nombre": "13039", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "14280", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "13331", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEVRY-GERARD Claire et M. MENGUY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRY-GERARD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6459", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ASSIH Isabelle et M. TANGUY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6872", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Guipavas", "LibSubCom": "Le Relecq-Kerhuon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9146"}, "Abstentions": {"Nombre": "4538", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "4608", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "4331", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1782", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2549", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Riec-sur-Belon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3671"}, "Abstentions": {"Nombre": "1798", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "1873", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1699", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1059", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "28,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "La Roche-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Roscanvel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "809"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Roscoff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2961"}, "Abstentions": {"Nombre": "1422", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1464", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "904", "RapportExprime": "61,75", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Rosno\u00ebn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Rosporden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5648"}, "Abstentions": {"Nombre": "2670", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "2978", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2737", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1281", "RapportExprime": "46,80", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "53,20", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Saint-Coulitz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Derrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "60,95"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "39,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "36,43", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Saint-Divy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1152"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Saint-Eloy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,46"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "64,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "38,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Fouesnant", "LibSubCom": "Saint-Evarzec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2912"}, "Abstentions": {"Nombre": "1479", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Saint-Fr\u00e9gant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "62,74", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Saint-Goazec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "48,21", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Saint-Hernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "62,54", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "17,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Plouigneau", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Doigt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "64,98", "RapportInscrit": "38,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Saint-Jean-Trolimon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3668"}, "Abstentions": {"Nombre": "1783", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "1885", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1730", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "59,77", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9en", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "524"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,04", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Saint-Nic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "615"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Saint-Pabu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1623"}, "Abstentions": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5279"}, "Abstentions": {"Nombre": "2860", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "2419", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2274", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1312", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Saint-Renan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6114"}, "Abstentions": {"Nombre": "3063", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "3051", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2894", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1533", "RapportExprime": "52,97", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Saint-Rivoal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "10,14", "RapportVotant": "22,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,78", "RapportVotant": "74,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "62,00", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "10,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "39,49", "RapportVotant": "86,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "76,85", "RapportInscrit": "30,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9gal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "27,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Servais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "9,95"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "36,26", "RapportVotant": "84,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "71,51", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Sainte-S\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "59,53", "RapportInscrit": "26,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Saint-Th\u00e9gonnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2001"}, "Abstentions": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Saint-Thois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "54,91", "RapportInscrit": "28,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Saint-Thonan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1076"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "25,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Saint-Urbain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "26,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Saint-Vougay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "58,47"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "41,53"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "35,31", "RapportVotant": "85,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Saint-Yvi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2283"}, "Abstentions": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1014", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "87,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "59,96", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Santec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1906"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "22,56"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Sca\u00ebr", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4264"}, "Abstentions": {"Nombre": "2128", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "2136", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Scrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "598"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "81,05", "RapportInscrit": "38,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Sibiril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "988"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "63,04", "RapportInscrit": "36,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Sizun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1626"}, "Abstentions": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "10,90"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "84,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "62,85", "RapportInscrit": "23,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "LibSubCom": "Sp\u00e9zet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1468"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "72,47", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Morlaix", "LibSubCom": "Taul\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2225"}, "Abstentions": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "24,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Telgruc-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1670"}, "Abstentions": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Concarneau", "LibSubCom": "Tourch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "26,84"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Tr\u00e9babu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "LibSubCom": "Treffiagat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1933"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "1106", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "54,45", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "23,59"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Tr\u00e9flaou\u00e9nan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Tr\u00e9fl\u00e9v\u00e9nez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,11", "RapportVotant": "13,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "85,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "LibSubCom": "Tr\u00e9flez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Lesneven", "LibSubCom": "Tr\u00e9garantec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Crozon", "LibSubCom": "Tr\u00e9garvan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "57,95", "RapportInscrit": "31,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Plabennec", "LibSubCom": "Tr\u00e9glonou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,22"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "47,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Briec", "LibSubCom": "Tr\u00e9gourez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "796"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "60,17", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Tr\u00e9guennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "60,26", "RapportInscrit": "34,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Tr\u00e9gunc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6301"}, "Abstentions": {"Nombre": "3311", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "2990", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2707", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Le Tr\u00e9hou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Landerneau", "LibSubCom": "Tr\u00e9maou\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9oc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "952"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "46,22", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "LibSubCom": "Tr\u00e9ogat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Saint-Renan", "LibSubCom": "Tr\u00e9ouergat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "LibSubCom": "Le Tr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1215"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "52,10"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "47,90"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "61,28", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Landivisiau", "LibSubCom": "Tr\u00e9zilid\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,41", "RapportVotant": "16,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "79,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "57,65", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "LibSubCom": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2657"}, "Abstentions": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "19,65"}]}]}