{"CodDpt": "2B", "CodDpt3Car": "02B", "LibDpt": "HAUTE CORSE", "Communes": [{"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Aiti", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "98,21", "RapportInscrit": "72,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Alando", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Albertacce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "65,73", "RapportVotant": "98,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "39,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "8,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Alzi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Asco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "21,18"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "78,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "77,06", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "74,81", "RapportInscrit": "57,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Barbaggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "66,03"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "30,62", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,62"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Barrettali", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "49,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bastia-1", "LibSubCom": "Bastia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4282"}, "Abstentions": {"Nombre": "2407", "RapportInscrit": "56,21"}, "Votants": {"Nombre": "1875", "RapportInscrit": "43,79"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "5,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1659", "RapportInscrit": "38,74", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE BOMIN Vanina et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOMIN", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1077", "RapportExprime": "64,92", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBERTINI Laura et M. GERONIMI Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bastia-3", "LibSubCom": "Bastia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6609"}, "Abstentions": {"Nombre": "2806", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "3803", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3563", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTELLI Joseph et Mme PIACENTINI Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTELLI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIACENTINI", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1713", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANDOLFI Joseph et Mme POGGI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANDOLFI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POGGI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1850", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bastia-4", "LibSubCom": "Bastia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4380"}, "Abstentions": {"Nombre": "2468", "RapportInscrit": "56,35"}, "Votants": {"Nombre": "1912", "RapportInscrit": "43,65"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1704", "RapportInscrit": "38,90", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRATACCI POGGI Elisabeth et M. PIERI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRATACCI POGGI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PRUNETA LECA Coralie et M. SIMONPIETRI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNETA LECA", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONPIETRI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Bigorno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "14,14"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "85,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "85,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "87,06", "RapportInscrit": "74,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Biguglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4760"}, "Abstentions": {"Nombre": "3477", "RapportInscrit": "73,05"}, "Votants": {"Nombre": "1283", "RapportInscrit": "26,95"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1188", "RapportInscrit": "24,96", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1188", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "24,96"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Bisinchi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "27,31"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "72,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "72,31", "RapportVotant": "99,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "71,28", "RapportInscrit": "51,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Brando", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "25,63"}, "Votants": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "74,37"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "969", "RapportInscrit": "71,78", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "45,33"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Bustanico", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,74"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "91,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "91,26", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "43,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "39,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Cagnano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "24,38"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "75,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "75,12", "RapportVotant": "99,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "50,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Calacuccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "23,47"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "76,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "74,49", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "86,30", "RapportInscrit": "64,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Cambia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "27,89"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "72,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "70,07", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "23,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "19,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Campile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,35"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "92,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "92,28", "RapportVotant": "99,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "95,22", "RapportInscrit": "87,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,40", "RapportInscrit": "0,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "4,04"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Campitello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "28,67"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "71,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "69,33", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "44,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Canari", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "36,33"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "63,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "60,43", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "86,31", "RapportInscrit": "52,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Canavaggia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "99,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Carticasi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Casamaccioli", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castellare-di-Mercurio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,06"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "56,60", "RapportInscrit": "44,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castello-di-Rostino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "68,15", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castifao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "16,74"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "83,26"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "79,53", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "74,27", "RapportInscrit": "59,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castiglione", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castineta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,27", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "94,44", "RapportInscrit": "61,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castirla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "16,00"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "84,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "82,67", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "57,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Centuri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "21,98"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "78,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "75,43", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "77,71", "RapportInscrit": "58,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Corscia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,45", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "56,43", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Crocicchia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "21,19"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "78,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "78,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "92,47", "RapportInscrit": "72,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Erbajolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "36,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Erone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Ersa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "22,41"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "77,59"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "75,43", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "70,86", "RapportInscrit": "53,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "21,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Farinole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "23,67"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "76,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "73,06", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "75,98", "RapportInscrit": "55,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Favalello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "74,07"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "23,46", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Focicchia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "23,64"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "76,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "76,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "95,24", "RapportInscrit": "72,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bastia-4", "LibSubCom": "Furiani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3932"}, "Abstentions": {"Nombre": "1730", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2061", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRATACCI POGGI Elisabeth et M. PIERI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRATACCI POGGI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PRUNETA LECA Coralie et M. SIMONPIETRI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNETA LECA", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONPIETRI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "81,32", "RapportInscrit": "42,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Gavignano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,57"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "91,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "91,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "77,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Ghisoni", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "74,91", "RapportInscrit": "45,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "15,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Isolaccio-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "20,37"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "79,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "77,16", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "69,33", "RapportInscrit": "53,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Lano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "15,79"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "84,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "84,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "96,88", "RapportInscrit": "81,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Lento", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "29,13"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "70,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "70,87", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "97,78", "RapportInscrit": "69,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Lozzi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,16"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,84"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "40,75", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Lugo-di-Nazza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "40,48", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Luri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "20,14"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "79,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "77,16", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "32,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "44,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Mazzola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Meria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "15,45"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "84,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "80,49", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "92,93", "RapportInscrit": "74,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Moltifao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "15,94"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "84,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "83,51", "RapportVotant": "99,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,82", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "94,62", "RapportInscrit": "79,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Monte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "26,28"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "73,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "72,02", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Morosaglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "23,19"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "76,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "74,44", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "37,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "31,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Morsiglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "27,21"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "72,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "70,75", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "89,42", "RapportInscrit": "63,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Murato", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "84,10"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "15,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "17,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "10,91", "RapportVotant": "68,60"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "10,91"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Noceta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "25,24"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "74,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,82", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "77,33", "RapportInscrit": "56,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Nonza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "12,78"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "87,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "87,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "69,83", "RapportInscrit": "60,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Ogliastro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,36", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Olcani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "16,83"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "83,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,93", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "76,24", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "81,82", "RapportInscrit": "62,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Oletta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1073"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "82,29"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "17,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "23,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "13,51", "RapportVotant": "76,32"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "13,51"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Olmeta-di-Capocorso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Olmeta-di-Tuda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "72,52"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "27,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "19,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "21,81", "RapportVotant": "79,38"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "21,81"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Olmo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Omessa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "21,71"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "78,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "76,32", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Ortiporio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,50"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "91,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "91,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "91,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Patrimonio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Penta-Acquatella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,77"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "87,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "85,11", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "97,50", "RapportInscrit": "82,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Piedigriggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "27,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Pietralba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "20,65"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "79,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "78,95", "RapportVotant": "99,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "57,18", "RapportInscrit": "45,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "27,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Pietracorbara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "29,15"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "70,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "69,21", "RapportInscrit": "46,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Pietroso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "33,18"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "66,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "65,65", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "75,99", "RapportInscrit": "49,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Pi\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "72,80"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "27,20"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,80", "RapportVotant": "32,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "16,80", "RapportVotant": "61,76"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "16,80"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Pino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "11,38"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "88,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "87,40", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "83,72", "RapportInscrit": "73,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Poggio-di-Nazza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "29,29"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "70,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "69,29", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "49,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Poggio-d'Oletta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "10,19", "RapportVotant": "20,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "79,81"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "40,29"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Popolasca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "21,51"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "78,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "76,34", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Prato-di-Giovellina", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "25,30"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "74,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "74,70", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "62,90", "RapportInscrit": "46,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Prunelli-di-Casacconi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "65,80", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "81,10", "RapportInscrit": "53,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Prunelli-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2428"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "15,98"}, "Votants": {"Nombre": "2040", "RapportInscrit": "84,02"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1983", "RapportInscrit": "81,67", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1270", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "52,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Rapale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,33"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "13,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "14,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "29,33", "RapportVotant": "72,13"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "29,33"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Rogliano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "14,01"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "85,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "83,69", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "87,92", "RapportInscrit": "73,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Rospigliani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,60"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "69,40"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "85,87", "RapportInscrit": "58,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Rusio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "8,18"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "91,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "91,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "70,30", "RapportInscrit": "64,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "21,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Rutali", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "78,67", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "78,67"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Saliceto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "38,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Scolca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "88,14", "RapportInscrit": "42,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Sermano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "41,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Serra-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "76,73", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "69,31", "RapportInscrit": "53,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Sisco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "24,16"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "75,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "71,91", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "64,53", "RapportInscrit": "46,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Solaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "24,65"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "75,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "72,84", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "46,98", "RapportInscrit": "34,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "38,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Sorio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "40,14"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Soveria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "23,14"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "76,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "74,38", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "35,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Sant'Andr\u00e9a-di-Bozio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Saint-Florent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "60,44"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "San-Gavino-di-Tenda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "71,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "17,95"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "8,33"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "San-Lorenzo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "19,86"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "80,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "80,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "94,02", "RapportInscrit": "75,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "2,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "San-Martino-di-Lota", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2057"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "19,74"}, "Votants": {"Nombre": "1651", "RapportInscrit": "80,26"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "77,49", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1271", "RapportExprime": "79,74", "RapportInscrit": "61,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Santa-Lucia-di-Mercurio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Santa-Maria-di-Lota", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1702"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "1184", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "44,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "20,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Santo-Pietro-di-Tenda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "73,56"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "26,44"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "12,57", "RapportVotant": "47,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "13,87", "RapportVotant": "52,48"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "13,87"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Tomino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "96,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "96,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "98,48", "RapportInscrit": "95,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Tralonca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Vallecalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "27,07", "RapportVotant": "56,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "21,05", "RapportVotant": "43,75"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "21,05"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Valle-di-Rostino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "30,57"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "69,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "69,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "73,88", "RapportInscrit": "51,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Ventiseri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1696"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "22,46"}, "Votants": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "77,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "75,83", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "59,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Vezzani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "39,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Bastia-1", "LibSubCom": "Ville-di-Pietrabugno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2068"}, "Abstentions": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE BOMIN Vanina et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOMIN", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "81,02", "RapportInscrit": "46,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBERTINI Laura et M. GERONIMI Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "10,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Volpajola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "17,46"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "82,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "81,22", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "77,85", "RapportInscrit": "63,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "San-Gavino-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "11,35"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "88,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "87,23", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "58,94", "RapportInscrit": "51,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "35,82"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Chisa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "17,39"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "82,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "80,98", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "54,35"}]}]}