{"CodDpt": "30", "CodDpt3Car": "030", "LibDpt": "GARD", "Communes": [{"CodCan": "20", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Aigaliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "33,79"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "66,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "64,03", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "30,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "35,30"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "64,70"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "29,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Aigues-Mortes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6956"}, "Abstentions": {"Nombre": "3068", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "3888", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3564", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2052", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2232"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "1136", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Aigu\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,30"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,81", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "37,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Aimargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3692"}, "Abstentions": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1801", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8416"}, "Abstentions": {"Nombre": "4100", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "4316", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "4194", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7592"}, "Abstentions": {"Nombre": "3885", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "3707", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3222", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2098", "RapportExprime": "65,11", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10910"}, "Abstentions": {"Nombre": "5137", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "5773", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "5122", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1912", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3210", "RapportExprime": "62,67", "RapportInscrit": "29,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "All\u00e8gre-les-Fumades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "53,96", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "46,04", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Alzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Anduze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2197"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1324", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "44,11", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Les Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6665"}, "Abstentions": {"Nombre": "2815", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "3850", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "3590", "RapportInscrit": "53,86", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2471", "RapportExprime": "68,83", "RapportInscrit": "37,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1119", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Aramon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3306"}, "Abstentions": {"Nombre": "1478", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1678", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "792", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Argilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Arpaillargues-et-Aureillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "25,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Arphy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,97", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Arre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "33,76"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "66,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,45", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "17,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Arrigas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "64,25", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Asp\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "44,99"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,01"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "69,32", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Aubais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1971"}, "Abstentions": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "42,06", "RapportVotant": "86,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "55,01", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Aubord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Aubussargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "62,84", "RapportVotant": "99,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Aujargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "58,27", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "24,31"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Aulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "30,75"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Aumessas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "25,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Av\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "34,35", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Bagard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1955"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13624"}, "Abstentions": {"Nombre": "6744", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "6880", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "6268", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3003", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3265", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Barjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1274"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "60,91", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "22,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "38,70"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Baron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "37,45"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Bastide-d'Engras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,14", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "29,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Beaucaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10359"}, "Abstentions": {"Nombre": "4132", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "6227", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "5729", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2309", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3420", "RapportExprime": "59,70", "RapportInscrit": "33,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2918"}, "Abstentions": {"Nombre": "1197", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "1721", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1618", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4884"}, "Abstentions": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "3127", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2972", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Belv\u00e9zet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "18,87", "RapportVotant": "34,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "33,49", "RapportVotant": "61,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "69,01", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Bernis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2202"}, "Abstentions": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "34,74"}, "Votants": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "65,26"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "47,35", "RapportInscrit": "29,20"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Bess\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2068"}, "Abstentions": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "55,14", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Bez-et-Esparon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "10,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "88,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "26,04"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Bezouce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1671"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "807", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Blandas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,06"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "71,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "69,06", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,08", "RapportInscrit": "35,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Blauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "39,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Boisset-et-Gaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1886"}, "Abstentions": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Boissi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Bordezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "32,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Boucoiran-et-Nozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "25,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Bouillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5095"}, "Abstentions": {"Nombre": "2381", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "2714", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "2524", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1304", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Bouquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,69", "RapportInscrit": "29,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Bourdic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,35", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,79", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Bragassargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "21,31"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "78,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,03", "RapportVotant": "86,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "59,04", "RapportInscrit": "40,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Br\u00e9au-et-Salagosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "63,34", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "28,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Brignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "25,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Brouzet-l\u00e8s-Quissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,43", "RapportVotant": "14,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "83,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "66,29", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Brouzet-l\u00e8s-Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "8,17", "RapportVotant": "12,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Brugui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "46,54", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "26,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "La Cadi\u00e8re-et-Cambo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Le Cailar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1850"}, "Abstentions": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Caissargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3195"}, "Abstentions": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "1898", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1785", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "916", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "28,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Calmette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Calvisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4024"}, "Abstentions": {"Nombre": "1861", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "2163", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1938", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Campestre-et-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Canaules-et-Argenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "89,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "38,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Cannes-et-Clairan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "36,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Capelle-et-Masmol\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cardet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "32,25"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "67,75"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "62,48", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "36,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Carnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "32,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Carsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "36,58"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "63,42"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,23", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "87,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "55,34", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cassagnoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "62,82", "RapportInscrit": "32,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Castelnau-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "37,81"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "62,19"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "34,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Castillon-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1266"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "36,65"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "63,35"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "90,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "60,52", "RapportInscrit": "34,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "39,48", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Causse-B\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "95,45", "RapportInscrit": "84,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Caveirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3229"}, "Abstentions": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "52,18", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "47,82", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Cavillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "31,63"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "68,37"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "63,85", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "21,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "65,75", "RapportInscrit": "41,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Chusclan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "8,05"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "26,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "24,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Clarensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3358"}, "Abstentions": {"Nombre": "1639", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "1719", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1551", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Codognan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1979"}, "Abstentions": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "56,62", "RapportInscrit": "28,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Codolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "68,70", "RapportInscrit": "37,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Collias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,21"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "13,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Collorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Colognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "36,06"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "63,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "89,26", "RapportInscrit": "51,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Combas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Comps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1209"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "58,26", "RapportInscrit": "32,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Cong\u00e9nies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "5,25", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "65,27", "RapportInscrit": "37,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Connaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1295"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "51,14", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "28,11"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Conqueyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,56"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "69,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "28,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Corconne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "70,04", "RapportInscrit": "40,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Cornillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "36,66"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "63,34"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "46,92", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "30,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Courry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "72,93", "RapportInscrit": "43,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Crespian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "11,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "23,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "35,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cruviers-Lascours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "87,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "19,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Deaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "13,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "82,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "52,02", "RapportInscrit": "25,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Dions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "29,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Domazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "62,27", "RapportInscrit": "33,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Domessargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "26,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Dourbies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "32,09"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "67,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "66,79", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "83,24", "RapportInscrit": "55,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Durfort-et-Saint-Martin-de-Sossenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "43,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Est\u00e9zargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "31,55"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "68,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "43,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "L'Estr\u00e9chure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "37,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Euzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "57,74", "RapportInscrit": "29,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Flaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Foissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "32,27"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "67,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "25,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Fons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "60,18", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "54,41", "RapportInscrit": "32,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "27,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Fons-sur-Lussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "44,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "31,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Fontar\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,90", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "26,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "16,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Fourn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Fourques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2033"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "39,74"}, "Votants": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "60,26"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "28,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Fressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,83"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "69,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "39,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Gagni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Gailhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,07"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "67,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "33,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Gajan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "34,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Gallargues-le-Montueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2477"}, "Abstentions": {"Nombre": "1191", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1144", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Le Garn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "26,73"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "73,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "6,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,37", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "57,81", "RapportInscrit": "36,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Garons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3609"}, "Abstentions": {"Nombre": "1906", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "49,62", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "50,38", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Garrigues-Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Gaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2960"}, "Abstentions": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "1669", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,13"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1512", "RapportInscrit": "51,08", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "24,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "54,63", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Goudargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "37,02"}, "Votants": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "62,98"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "26,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Le Grau-du-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8063"}, "Abstentions": {"Nombre": "3222", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "4841", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4371", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2522", "RapportExprime": "57,70", "RapportInscrit": "31,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1849", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Issirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "13,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "83,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,01", "RapportInscrit": "31,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2472"}, "Abstentions": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "40,57"}, "Votants": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "59,43"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1352", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "51,48", "RapportInscrit": "28,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Junas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "61,25", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Langlade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "62,27", "RapportInscrit": "34,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "20,76"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Lanu\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "21,97"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "78,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "77,71", "RapportVotant": "99,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "84,43", "RapportInscrit": "65,61"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Lasalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Laudun-l'Ardoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4165"}, "Abstentions": {"Nombre": "1598", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "2567", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2373", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1092", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1281", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "30,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Laval-Saint-Roman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "24,69"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "75,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "41,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Lecques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "70,63", "RapportInscrit": "38,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "L\u00e9denon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "92,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "44,27", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "29,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "L\u00e9dignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "50,47", "RapportInscrit": "25,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "49,53", "RapportInscrit": "25,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "L\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "45,37", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Liouc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,61", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "29,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "35,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Lirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Logrian-Florian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,98", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "42,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Lussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,08", "RapportVotant": "12,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "84,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Les Mages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1685"}, "Abstentions": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "57,43", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Mandagout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Manduel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5129"}, "Abstentions": {"Nombre": "2434", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "2695", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2480", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Marguerittes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7145"}, "Abstentions": {"Nombre": "3279", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "3866", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "3599", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1692", "RapportExprime": "47,01", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1907", "RapportExprime": "52,99", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "19,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Martignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "9,03", "RapportVotant": "14,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "83,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "62,28", "RapportInscrit": "33,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Le Martinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "31,36"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "68,64"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "67,20", "RapportInscrit": "41,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Maru\u00e9jols-l\u00e8s-Gardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "9,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,98", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Massanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "62,65", "RapportInscrit": "33,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Massillargues-Attuech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,43", "RapportVotant": "11,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "86,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "29,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Mauressargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "87,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "63,77", "RapportInscrit": "38,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "M\u00e9jannes-le-Clap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "8,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "88,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "M\u00e9jannes-l\u00e8s-Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,51", "RapportVotant": "10,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "56,49", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Meynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1850"}, "Abstentions": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1147", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "42,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Meyrannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Milhaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4219"}, "Abstentions": {"Nombre": "2003", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "2216", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "45,46", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "54,54", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Moli\u00e8res-Cavaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Moli\u00e8res-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "967"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "28,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Monoblet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "79,39", "RapportInscrit": "47,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1173"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "90,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "48,33", "RapportInscrit": "25,92"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Montaren-et-Saint-M\u00e9diers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1052"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "36,69"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "63,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "61,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "27,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Montclus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "36,26"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "63,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,95", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "65,05", "RapportInscrit": "36,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Montdardier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,49"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,92", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "24,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Monteils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "50,29"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,71"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Montfrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2289"}, "Abstentions": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "57,40", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "521", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "22,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Montignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "33,49"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "66,51"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "33,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Montmirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Montpezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "27,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Moul\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,31", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Moussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "10,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Mus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1067"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "24,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Nages-et-Solorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1414"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "5,09", "RapportVotant": "8,69"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "57,28", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Navacelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "32,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "20,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Ners", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "49,49", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "25,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-1", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25917"}, "Abstentions": {"Nombre": "12171", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "13746", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "12208", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARBUSSE Marie-Chantal et M. PROCIDA Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBUSSE", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROCIDA", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8119", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOYEN Henriette et M. STERLIGOV Peter", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOYEN", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERLIGOV", "PrePsn": "Peter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4089", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "15,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-2", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19515"}, "Abstentions": {"Nombre": "9522", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "9993", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "9697", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DA COSTA Rose et M. TAULELLE Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA COSTA", "PrePsn": "Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULELLE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2839", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTID Christian et Mme COUVREUR Amal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTID", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUVREUR", "PrePsn": "Amal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3608", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDET Laurence et M. GELLY Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELLY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3250", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "16,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-3", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21034"}, "Abstentions": {"Nombre": "10576", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "10458", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "9168", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VIDO Dani\u00e9la et M. JACOB Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VIDO", "PrePsn": "Dani\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3247", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURGOA Laurent et Mme DE GIRARDI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGOA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GIRARDI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5921", "RapportExprime": "64,58", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-4", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19377"}, "Abstentions": {"Nombre": "10329", "RapportInscrit": "53,31"}, "Votants": {"Nombre": "9048", "RapportInscrit": "46,69"}, "Blancs": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8127", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MONREAL Bernard et Mme RENOIR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONREAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOIR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2944", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDEUR-BANCEL V\u00e9ronique et M. TIBERINO Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDEUR-BANCEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERINO", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5183", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "26,75"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "98,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-la-Rouvi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "50,31", "RapportInscrit": "24,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Orsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Orthoux-S\u00e9rignac-Quilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,74", "RapportVotant": "12,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "32,51"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Parignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "34,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "27,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Peyremale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "44,83"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Peyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "39,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "6,63", "RapportVotant": "10,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "87,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,26", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Les Plans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "28,09"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,91"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,99", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "82,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "69,52", "RapportInscrit": "41,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Les Plantiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "22,39"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Pompignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "43,18", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Pont-Saint-Esprit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7243"}, "Abstentions": {"Nombre": "3207", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "4036", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3708", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "53,34", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1730", "RapportExprime": "46,66", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Poteli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "85,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "29,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Pougnadoresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Poulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3300"}, "Abstentions": {"Nombre": "1462", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "48,12", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "26,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Pouzilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Puechredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "53,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Pujaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3184"}, "Abstentions": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1517", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "30,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Quissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2181"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "63,20", "RapportInscrit": "35,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Redessan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2754"}, "Abstentions": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "1499", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1345", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "25,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Remoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1631"}, "Abstentions": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "87,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "45,43", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "54,57", "RapportInscrit": "25,26"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Revens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "16,67"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "83,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "83,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Ribaute-les-Tavernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1315"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,14"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,36", "RapportVotant": "11,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "60,28", "RapportInscrit": "32,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Robiac-Rochessadoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "39,03"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "60,97"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Rochefort-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5762"}, "Abstentions": {"Nombre": "2645", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "3117", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2891", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1636", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1255", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "21,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Rochegude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "25,50"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "74,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,50", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "69,78", "RapportInscrit": "48,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Rogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "69,32", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Roquedur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "23,65"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Roquemaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3611"}, "Abstentions": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1985", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "26,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "La Roque-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Rousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3258"}, "Abstentions": {"Nombre": "1399", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "1859", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "56,15", "RapportInscrit": "29,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "La Rouvi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Sabran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1447"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "34,28"}, "Votants": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "65,72"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "35,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Alexandre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "23,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Ambroix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2748"}, "Abstentions": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "1509", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "5,20", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "85,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "53,86", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "46,14", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Sainte-Anastasie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1399"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "23,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Majencoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "27,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Roquepertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "34,42"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "65,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "61,79", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "34,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Valborgne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Ol\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "67,46", "RapportInscrit": "34,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Bauz\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9n\u00e9zet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "13,01"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "57,84", "RapportInscrit": "28,64"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "62,15", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Br\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "30,52"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Bresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9saire-de-Gauzignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "28,17"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "71,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "67,06", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "86,39", "RapportInscrit": "57,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Chaptes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1270"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "740", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Christol-de-Rodi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "74,73", "RapportInscrit": "46,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Saint-Christol-l\u00e8s-Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5648"}, "Abstentions": {"Nombre": "2479", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "3169", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3069", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "20,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "11,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,96", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Saint-C\u00f4me-et-Maru\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "13,50"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "82,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "66,32", "RapportInscrit": "31,03"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9z\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "30,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Saint-Dionizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "6,73", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "52,39", "RapportInscrit": "28,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "47,61", "RapportInscrit": "25,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-l'Olm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,89", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "83,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "60,16", "RapportInscrit": "28,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Etienne-des-Sorts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "7,18", "RapportVotant": "12,16"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "82,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Palli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "40,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Florent-sur-Auzonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "90,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "54,75", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Comolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1335"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "28,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Malgoir\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1975"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "49,89", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "32,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Saint-Gervasy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1335"}, "Abstentions": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "28,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8726"}, "Abstentions": {"Nombre": "3732", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "4994", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "4694", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2368", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "26,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Brethmas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3632"}, "Abstentions": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "9,40"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "86,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "786", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "53,55", "RapportInscrit": "24,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-d'Ozilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "34,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "24,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-de-Caton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "34,08"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "65,92"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "11,17", "RapportVotant": "16,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "82,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "60,82", "RapportInscrit": "32,96"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-de-Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-du-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2792"}, "Abstentions": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "37,21"}, "Votants": {"Nombre": "1753", "RapportInscrit": "62,79"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1615", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Ceyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "35,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Crieulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "22,16"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "77,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "7,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,48", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Maru\u00e9jols-et-Av\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "28,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Val\u00e9riscle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "46,09", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "27,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "48,16", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "12,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Cassagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-la-Nef", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Peyrolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "24,61"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Julien-les-Rosiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2651"}, "Abstentions": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "1643", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "33,08"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Saint-Just-et-Vacqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "87,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "26,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Aigouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2570"}, "Abstentions": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "34,28"}, "Votants": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "65,72"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1496", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "31,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "26,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Carnols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "10,50"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "49,75", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Arbres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1856"}, "Abstentions": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "27,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-Vern\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "57,66", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "47,16", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "18,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Laurent-le-Minier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Mamert-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Marcel-de-Careiret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "59,10", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "38,73"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "51,59", "RapportInscrit": "35,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Valgalgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3119"}, "Abstentions": {"Nombre": "1367", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "1752", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "47,64", "RapportVotant": "84,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "56,53", "RapportInscrit": "26,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "20,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Cazevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "37,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Maximin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "63,11", "RapportVotant": "98,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Michel-d'Euzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "33,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "28,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-des-Gardies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "66,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Paulet-de-Caisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1488"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "29,57"}, "Votants": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "70,43"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "65,39", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "41,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Pons-la-Calm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "34,93"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "65,07"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "29,07"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Privat-de-Champclos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "26,80"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "73,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "7,90", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "6,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "82,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "53,98", "RapportInscrit": "32,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Saint-Privat-des-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "2438", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "2204", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "63,43", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Quentin-la-Poterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2504"}, "Abstentions": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "1452", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1380", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Roman-de-Codi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "32,34"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-Camprieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "24,54"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "75,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "72,70", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "66,24", "RapportInscrit": "48,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Siffret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Th\u00e9odorit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "33,13"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "66,87"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "59,90", "RapportInscrit": "36,78"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Victor-des-Oules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "30,41"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "69,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Victor-la-Coste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1502"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "22,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "33,02"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-Malcap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "8,85"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Salazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "38,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Salindres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2600"}, "Abstentions": {"Nombre": "1338", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "21,04"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Salinelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "35,28"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "64,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "58,26", "RapportInscrit": "33,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "24,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Sanilhac-Sagri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Sardan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "26,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "29,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saumane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "63,24", "RapportInscrit": "39,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Sauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1318"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "69,04", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "78,02", "RapportInscrit": "53,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1618"}, "Abstentions": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "26,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,74"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Savignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "81,90", "RapportInscrit": "51,81"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Saze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "50,70", "RapportInscrit": "27,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "26,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Sernhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "679", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "56,07", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "43,93", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Servas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "86,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "63,38", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Serviers-et-Labaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Seynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "8,15", "RapportVotant": "12,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "82,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Sommi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3096"}, "Abstentions": {"Nombre": "1594", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1375", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "56,95", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Soudorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "69,57", "RapportInscrit": "41,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Souvignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "31,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Sum\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1416"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "21,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Tavel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "33,84"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Tharaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "17,39", "RapportVotant": "24,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "69,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "94,12", "RapportInscrit": "46,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Th\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "10,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Tornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Tresques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1608"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "32,46"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "67,54"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "63,62", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "40,24"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Tr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "17,17"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "82,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "77,78", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "87,01", "RapportInscrit": "67,68"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Uchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2917"}, "Abstentions": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "1587", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1474", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "59,63", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Uz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6639"}, "Abstentions": {"Nombre": "3209", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "3430", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3318", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1060", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1425", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Vallabr\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "956"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "29,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "33,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Vallabrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "33,22"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "66,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "61,89", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Vall\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "9,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "85,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Valleraugue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "35,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Valligui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "84,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "55,46", "RapportInscrit": "28,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "22,82"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Vauvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8445"}, "Abstentions": {"Nombre": "2762", "RapportInscrit": "32,71"}, "Votants": {"Nombre": "5683", "RapportInscrit": "67,29"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5339", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2619", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "31,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2720", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "V\u00e9n\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "54,24", "RapportInscrit": "31,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Verfeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "60,34", "RapportInscrit": "30,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Verg\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3614"}, "Abstentions": {"Nombre": "1564", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1886", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "46,66", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "53,34", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Vers-Pont-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "38,26"}, "Votants": {"Nombre": "844", "RapportInscrit": "61,74"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "9,95"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "53,78", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Vestric-et-Candiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "65,16", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "V\u00e9z\u00e9nobres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1376"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "87,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "31,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Vic-le-Fesq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "40,37"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Le Vigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3046"}, "Abstentions": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "41,17"}, "Votants": {"Nombre": "1792", "RapportInscrit": "58,83"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1712", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "15,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10555"}, "Abstentions": {"Nombre": "5188", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "5367", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "4842", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3527", "RapportExprime": "72,84", "RapportInscrit": "33,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1315", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Villevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1298"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "89,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "53,80", "RapportInscrit": "29,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Vissec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,76"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "88,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "83,82", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "54,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Montagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,67", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Paul-les-Fonts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Rodilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2229"}, "Abstentions": {"Nombre": "1003", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "1226", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "48,01", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "51,99", "RapportInscrit": "26,33"}]}]}