{"CodDpt": "31", "CodDpt3Car": "031", "LibDpt": "HAUTE GARONNE", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Agassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Aignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,56", "RapportVotant": "13,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Aigrefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "947"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "44,40", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "27,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Ayguesvives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "951", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "61,83", "RapportInscrit": "29,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Alan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,86"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "63,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,22", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Albiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "17,22"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "82,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "79,47", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "47,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Ambax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "22,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "77,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "77,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "50,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Anan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "32,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Antichan-de-Frontignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,71"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "68,67", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "87,72", "RapportInscrit": "60,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Antignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "30,53"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "69,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,21", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "73,77", "RapportInscrit": "47,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Arbas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "63,71", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "76,58", "RapportInscrit": "48,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Arbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,63", "RapportVotant": "17,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "72,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "44,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Ardi\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "59,79", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "40,55"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Arguenos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,27"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "70,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "10,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "8,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "81,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Argut-Dessous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "15,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "78,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Arlos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "60,42", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Arnaud-Guilhem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "86,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "64,76", "RapportInscrit": "32,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Artigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "47,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Aspet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "852"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "45,42", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "69,25", "RapportInscrit": "31,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Aspret-Sarrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Aucamville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5564"}, "Abstentions": {"Nombre": "2944", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "2620", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2493", "RapportInscrit": "44,81", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Aulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "27,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Auragne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "68,26", "RapportInscrit": "36,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Aureville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Auriac-sur-Vendinelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Auribail", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "54,44", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Aurignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "55,02", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Aurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Ausseing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "75,68", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Ausson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "32,30"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Blagnac", "LibSubCom": "Aussonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4894"}, "Abstentions": {"Nombre": "2291", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "2603", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2346", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "90,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1497", "RapportExprime": "63,81", "RapportInscrit": "30,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Auterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6692"}, "Abstentions": {"Nombre": "3129", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "3563", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "3167", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1727", "RapportExprime": "54,53", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1440", "RapportExprime": "45,47", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Auzas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "72,45", "RapportInscrit": "38,17"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Auzeville-Tolosane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2239"}, "Abstentions": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "28,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Auzielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "31,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Avignonet-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "51,50", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Azas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "34,99"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "65,01"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "20,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "27,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Bachas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Bachos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "12,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "85,00", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Bagiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,92", "RapportVotant": "16,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2416"}, "Abstentions": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "10,74"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "85,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "66,79", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Balesta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,42"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "31,79"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Balma", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10445"}, "Abstentions": {"Nombre": "3859", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "6586", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "6229", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2854", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3375", "RapportExprime": "54,18", "RapportInscrit": "32,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Barbazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "90,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "76,71", "RapportInscrit": "36,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Baren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Bax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "71,74", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Bazi\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2312"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "60,99", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Bazus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Beauchalot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "59,05", "RapportInscrit": "29,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "60,46", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Beaumont-sur-L\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "88,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "53,54", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Beaupuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "42,87"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "57,13"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Beauteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "11,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Beauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,65"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "66,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Blagnac", "LibSubCom": "Beauzelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4282"}, "Abstentions": {"Nombre": "1905", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "2377", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "8,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2140", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1389", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "32,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Belberaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1060"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Belb\u00e8ze-de-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,20", "RapportVotant": "19,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Belb\u00e8ze-en-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "10,53", "RapportVotant": "16,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "77,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "76,09", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "B\u00e9lesta-en-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "061", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Bellegarde-Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "37,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Bellesserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,79", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "71,05", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Benque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Benque-Dessous-et-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "59,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "B\u00e9rat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1886"}, "Abstentions": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "1151", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Bessi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2486"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "1527", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1470", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "24,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Bezins-Garraux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "10,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "82,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "91,67", "RapportInscrit": "41,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Billi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "78,95", "RapportInscrit": "40,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Blagnac", "LibSubCom": "Blagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15292"}, "Abstentions": {"Nombre": "6992", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "8300", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "7460", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2275", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5185", "RapportExprime": "69,50", "RapportInscrit": "33,91"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Blajan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "43,39"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,61"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "85,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Bois-de-la-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Boiss\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "38,16"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Bondigoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "34,03"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "65,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Bonrepos-Riquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "27,85"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "72,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "66,24", "RapportVotant": "91,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "28,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "23,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Bonrepos-sur-Aussonnelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "10,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "86,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Bordes-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,62"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "83,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "59,66", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "17,75"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Le Born", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "34,69"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "65,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "36,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Boudrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,25", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "37,61"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Bouloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3240"}, "Abstentions": {"Nombre": "1322", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1848", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "23,54", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "29,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Boulogne-sur-Gesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "31,86"}, "Votants": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "68,14"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "74,25", "RapportInscrit": "45,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Bourg-d'Oueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "88,89", "RapportInscrit": "47,06"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Bourg-Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "64,36", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Boussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "30,52"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "69,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,91", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "67,16", "RapportInscrit": "42,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "10,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Boussens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "63,13", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "67,58", "RapportInscrit": "42,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Boutx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "87,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "36,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Bouzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "74,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "72,15", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "41,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Bragayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "29,00"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "71,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "67,53", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "69,87", "RapportInscrit": "47,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Toulouse-7", "LibSubCom": "Brax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2016"}, "Abstentions": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POUPONNEAU Camille et M. SIMION Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPONNEAU", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMION", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "606", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORRIELLO Anne et M. LAURIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRIELLO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "089", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Bretx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "11,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "46,12", "RapportVotant": "86,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "090", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Brignemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Brugui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3886"}, "Abstentions": {"Nombre": "1741", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2082", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "27,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Burgalays", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "9,56", "RapportVotant": "15,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Le Burgaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "36,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Buzet-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1824"}, "Abstentions": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cabanac-Cazaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "79,25", "RapportInscrit": "39,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "096", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Cabanac-S\u00e9guenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,95", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "26,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Le Cabanial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "37,92"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,08"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Cadours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "68,40", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "19,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Caignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Calmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1524"}, "Abstentions": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "858", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "57,52", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Cambernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Cambiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "67,71", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Canens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "10,42", "RapportVotant": "19,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Capens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "66,12", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "35,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "30,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Caragoudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "99,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "35,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Caraman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1785"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,17"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "63,92", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Carbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4133"}, "Abstentions": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "2218", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "2017", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "28,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Cardeilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "72,90", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Cassagnab\u00e8re-Tournas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cassagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "64,93", "RapportInscrit": "34,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Castagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "65,81", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Castagn\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Castanet-Tolosan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9023"}, "Abstentions": {"Nombre": "4135", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "4888", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "4,73", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4461", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2448", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "27,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Castelbiague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "45,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Castelgaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "88,57", "RapportInscrit": "56,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Castelginest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6600"}, "Abstentions": {"Nombre": "2639", "RapportInscrit": "39,98"}, "Votants": {"Nombre": "3961", "RapportInscrit": "60,02"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "3807", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1437", "RapportExprime": "37,75", "RapportInscrit": "21,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Castelmaurou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3140"}, "Abstentions": {"Nombre": "1359", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1698", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Castelnau-d'Estr\u00e9tefonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3871"}, "Abstentions": {"Nombre": "1820", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "2051", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1972", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "31,24", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "33,27", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Castelnau-Picampeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "120", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Le Cast\u00e9ra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "64,31", "RapportInscrit": "34,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Cast\u00e9ra-Vignoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "10,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "34,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Casties-Labrande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "24,72"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "75,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,91", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "28,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Castillon-de-Larboust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Castillon-de-Saint-Martory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "66,01", "RapportInscrit": "32,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cathervielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "53,19"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "95,24", "RapportInscrit": "42,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "126", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Caubiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "33,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Caubous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "64,71"}, "Votants": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "35,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "35,29", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Caujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "553"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "84,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "63,48", "RapportInscrit": "32,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cazarilh-Lasp\u00e8nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "64,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Cazaril-Tambour\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cazaunous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "43,84"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cazaux-Layrisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,23"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "90,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "84,62", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "94,55", "RapportInscrit": "80,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cazeaux-de-Larboust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,39", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "83,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "49,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Cazeneuve-Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,81"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "67,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "45,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Caz\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3508"}, "Abstentions": {"Nombre": "1628", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "1880", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1805", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "C\u00e9pet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Cessales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "18,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Charlas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,54", "RapportVotant": "12,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "65,35", "RapportInscrit": "33,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Chaum", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "33,12"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "66,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "10,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "84,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "38,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Chein-Dessus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "35,39"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Ciadoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "86,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cier-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "79,05", "RapportInscrit": "39,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cier-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "90,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "31,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cierp-Gaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Cintegabelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2268"}, "Abstentions": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "1406", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "35,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Cir\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "26,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Clarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "50,19", "RapportInscrit": "25,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Clermont-le-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "62,23", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "44,36", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "55,64", "RapportInscrit": "34,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Toulouse-7", "LibSubCom": "Colomiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23875"}, "Abstentions": {"Nombre": "11789", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "12086", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "10724", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POUPONNEAU Camille et M. SIMION Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPONNEAU", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMION", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6042", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORRIELLO Anne et M. LAURIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRIELLO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4682", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Blagnac", "LibSubCom": "Cornebarrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4022"}, "Abstentions": {"Nombre": "1915", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "2107", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1897", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "90,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "39,54", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1147", "RapportExprime": "60,46", "RapportInscrit": "28,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Corronsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "88,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "30,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Coueilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Coulad\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Couret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "42,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "156", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Cox", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "34,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Tournefeuille", "LibSubCom": "Cugnaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11085"}, "Abstentions": {"Nombre": "5436", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "5649", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5164", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUJOULAT Michel et Mme DEGUINE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUJOULAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGUINE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2749", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUCHIER Dominique et Mme ROLLAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Cuguron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "23,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Le Cuing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "160", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Daux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1469"}, "Abstentions": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "28,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Deyme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "771"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "32,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Donneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "76,17", "RapportInscrit": "38,85"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Dr\u00e9mil-Lafage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2063"}, "Abstentions": {"Nombre": "908", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "1155", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "29,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "22,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "164", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Drudas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "30,54"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "69,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "65,27", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "32,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "32,34"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Eaunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3916"}, "Abstentions": {"Nombre": "1843", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "2073", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Empeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "66,00", "RapportInscrit": "34,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Encausse-les-Thermes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "71,37", "RapportInscrit": "34,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Eoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "34,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Escalquens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5155"}, "Abstentions": {"Nombre": "2359", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "2796", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2547", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1443", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "27,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Escanecrabe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "7,94", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "84,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "64,36", "RapportInscrit": "34,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Espan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "85,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "31,06"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Esparron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "24,44"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Esperce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "34,70"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "65,30"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "39,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Estadens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "38,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Estancarbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "41,01"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,99"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "64,12", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Est\u00e9nos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "12,73", "RapportVotant": "21,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "75,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "26,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Eup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "68,66", "RapportInscrit": "39,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Fabas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "99,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Le Faget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "39,79"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "60,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "66,03", "RapportInscrit": "36,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Falga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "27,18"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,87", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Le Fauga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1298"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Fenouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3639"}, "Abstentions": {"Nombre": "1672", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "1967", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1892", "RapportInscrit": "51,99", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Figarol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "64,43", "RapportInscrit": "37,80"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Flourens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "23,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Folcarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "25,77"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "74,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "39,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Fonbeauzard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2326"}, "Abstentions": {"Nombre": "1200", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "585", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "25,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "9,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Fonsorbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8251"}, "Abstentions": {"Nombre": "3719", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "4532", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,30"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4083", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2443", "RapportExprime": "59,83", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Fontenilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3437"}, "Abstentions": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "1983", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "51,73", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "60,52", "RapportInscrit": "31,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "39,48", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Forgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Fos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,54", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "68,10", "RapportInscrit": "32,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Fougaron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "23,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "76,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,71", "RapportVotant": "12,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,08", "RapportVotant": "83,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "24,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "62,12", "RapportInscrit": "39,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Fourquevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "626"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "56,93", "RapportInscrit": "30,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Le Fousseret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1281"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "47,05", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Francarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,34", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Francazal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,11", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Francon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,20"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "69,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "67,82", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Franquevielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "27,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Le Fr\u00e9chet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "84,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "25,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Fronsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,98"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "67,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "74,79", "RapportInscrit": "47,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Frontignan-de-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,75"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "71,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "66,25", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "46,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Frontignan-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "24,53"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "75,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "73,58", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "33,96"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Fronton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4114"}, "Abstentions": {"Nombre": "1698", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "2416", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2354", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Frouzins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6253"}, "Abstentions": {"Nombre": "2834", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "3419", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "3104", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1932", "RapportExprime": "62,24", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1172", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "18,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Fustignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "42,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Gagnac-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2004"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "1067", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "50,05", "RapportInscrit": "25,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Gaillac-Toulza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "821"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Gali\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "41,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Ganties", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "34,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "209", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Garac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "34,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Gardouch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Gargas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Garidech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Garin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "86,57", "RapportInscrit": "41,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Gaur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "G\u00e9mil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "G\u00e9nos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,31", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "96,97", "RapportInscrit": "41,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Gensac-de-Boulogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "34,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Gensac-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,08", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Gibel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "32,51"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "67,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,58", "RapportVotant": "9,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "32,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Gouaux-de-Larboust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Gouaux-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,62", "RapportVotant": "21,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,85", "RapportVotant": "65,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Goudex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "12,50"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "87,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "72,50", "RapportInscrit": "60,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Gourdan-Polignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "67,69", "RapportInscrit": "31,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Goutevernisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,19"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "81,71", "RapportInscrit": "46,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Gouzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "34,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Goyrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Gragnague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1479"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Gratens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "502"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "37,05"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "62,95"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Gratentour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2536"}, "Abstentions": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1418", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Grazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "37,71"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "62,29"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "66,54", "RapportInscrit": "37,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "232", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Grenade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5545"}, "Abstentions": {"Nombre": "2419", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "3126", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2798", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Gr\u00e9piac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "31,31"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "68,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,60"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "9,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "61,52", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "61,43", "RapportInscrit": "37,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Le Gr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "86,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "68,84", "RapportInscrit": "33,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Guran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,06", "RapportVotant": "16,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "83,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "80,77", "RapportInscrit": "33,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Herran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "His", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,18", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Huos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "35,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "L'Isle-en-Dodon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1332"}, "Abstentions": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "29,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Issus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "28,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Izaut-de-l'H\u00f4tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "9,23", "RapportVotant": "15,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "84,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "32,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Jurvielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "15,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "93,75", "RapportInscrit": "57,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Juzes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "23,68"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "76,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "28,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Juzet-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "7,53", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "85,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "72,33", "RapportInscrit": "34,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Juzet-d'Izaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,45", "RapportVotant": "12,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "87,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "73,27", "RapportInscrit": "39,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Labarthe-Inard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "81,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "61,07", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Labarthe-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1083"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "57,55", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Labarthe-sur-L\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3772"}, "Abstentions": {"Nombre": "1712", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "2060", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1874", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "30,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Labastide-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "9,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "30,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Labastide-Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "42,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Labastide-Paum\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "24,79"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "75,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "70,09", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "41,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Labastide-Saint-Sernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1442"}, "Abstentions": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Labastidette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1644"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Lab\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2417"}, "Abstentions": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "25,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Labroqu\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "9,86"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "83,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "30,47"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Labruy\u00e8re-Dorsa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "65,49", "RapportInscrit": "36,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Lacaugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "11,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "84,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "76,25", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Lacroix-Falgarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1428"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,55"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "25,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Laffite-Toupi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "31,33"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "68,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,04", "RapportVotant": "85,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "36,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Lafitte-Vigordane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "55,44", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "30,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Lagarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "30,89"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "69,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,78", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "63,38", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "50,25", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Lagardelle-sur-L\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1905"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "980", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "57,24", "RapportInscrit": "29,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Lagr\u00e2ce-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "29,94"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "70,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,37", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "62,42", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "39,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "23,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Lagraulet-Saint-Nicolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "57,27", "RapportInscrit": "32,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "24,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Lahage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "63,53", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Lahit\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Lalouret-Laffiteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "82,09", "RapportInscrit": "41,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Lamasqu\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "934"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "36,83"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "63,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "6,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "56,43", "RapportInscrit": "32,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Landorthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "11,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "62,14", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Lanta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1381"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Lapeyr\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,62", "RapportVotant": "12,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "39,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Lapeyrouse-Fossat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2279"}, "Abstentions": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "44,98"}, "Votants": {"Nombre": "1254", "RapportInscrit": "55,02"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Larcan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "9,55", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,73", "RapportVotant": "9,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "76,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "77,63", "RapportInscrit": "37,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Lar\u00e9ole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,45"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "68,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "48,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Larroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "30,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "277", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Lasserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "692"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Latoue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,27", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "66,45", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Latour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Latrape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "89,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "71,97", "RapportInscrit": "42,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Launac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1047"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Toulouse-8", "LibSubCom": "Launaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5707"}, "Abstentions": {"Nombre": "3003", "RapportInscrit": "52,62"}, "Votants": {"Nombre": "2704", "RapportInscrit": "47,38"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "2463", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "91,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FARCY Marie-Claude et M. GIBERT Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "50,30", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Maxime et Mme RONCATO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONCATO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "21,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Lautignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "38,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Lauzerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1133"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "559"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Lavelanet-de-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "28,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "25,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Lavernose-Lacasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2038"}, "Abstentions": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "54,20", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Layrac-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "L\u00e9cussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "68,09", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "L\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "291", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "L\u00e9guevin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5917"}, "Abstentions": {"Nombre": "2820", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "3097", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2757", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "64,82", "RapportInscrit": "30,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "970", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Lescuns", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,51", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "882", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "48,07", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Lespiteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,75"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "71,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Lespugue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "87,23", "RapportInscrit": "52,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Lestelle-de-Saint-Martory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "33,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "297", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "L\u00e9vignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1419"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "66,91", "RapportInscrit": "32,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Lherm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2701"}, "Abstentions": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "46,87"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Li\u00e9oux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "39,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Lilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "28,04"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "71,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "69,16", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Lodes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "83,08", "RapportInscrit": "52,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Longages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2089"}, "Abstentions": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1005", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "92,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "50,95", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "49,05", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Loubens-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "64,93", "RapportInscrit": "40,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Loudet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "26,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "28,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Lourde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "78,79", "RapportInscrit": "42,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Lunax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Luscan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "82,86", "RapportInscrit": "53,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Lussan-Adeilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "62,24", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Lux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "38,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "La Magdelaine-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Mailholas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "64,44", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "79,31", "RapportInscrit": "51,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Malvezie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "87,27", "RapportInscrit": "40,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Mancioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,14", "RapportVotant": "11,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "86,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "67,08", "RapportInscrit": "31,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Mane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "808"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "32,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Marignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "68,35", "RapportInscrit": "32,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Marignac-Lasclares", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "59,20", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Marignac-Laspeyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,57", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "30,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Marliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Marquefave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "31,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Marsoulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "40,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Martisserre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "22,73"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "77,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "77,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "61,76", "RapportInscrit": "47,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Martres-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "34,77"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "65,23"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,27", "RapportVotant": "90,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "68,72", "RapportInscrit": "40,73"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Martres-Tolosane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1908"}, "Abstentions": {"Nombre": "831", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "53,38", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Mascarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,16"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,73", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "61,39", "RapportInscrit": "38,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "6,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Massabrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "42,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Mauran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,63", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Mauremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "76,28", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "50,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Maurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "35,57"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "64,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "51,65", "RapportInscrit": "31,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Mauressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "66,88", "RapportInscrit": "35,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Maureville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "29,13"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "70,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "66,93", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "45,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Mauvaisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,29", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "60,75", "RapportInscrit": "34,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Mauvezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "37,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Mauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "86,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "20,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Mayr\u00e8gne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "12,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "77,27", "RapportInscrit": "41,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Maz\u00e8res-sur-Salat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "25,79"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "74,21"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,72", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "66,34", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "47,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Melles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "89,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "338", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Menville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "68,38", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "339", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "M\u00e9renvielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,83", "RapportVotant": "10,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "88,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "62,92", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Mervilla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "68,03", "RapportInscrit": "40,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "341", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Merville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3199"}, "Abstentions": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "1797", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1597", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Milhas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "12,87"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "80,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "31,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Mirambeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "37,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Miramont-de-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "91,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "62,72", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Miremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1604"}, "Abstentions": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "834", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "56,35", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Mirepoix-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "91,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Molas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Moncaup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Mondavezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Mondilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Blagnac", "LibSubCom": "Mondonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2858"}, "Abstentions": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1271", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "88,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "26,45"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Mondouzil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "26,42"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "73,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "68,91", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "56,39", "RapportInscrit": "38,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "30,05"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Mon\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "62,71", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "38,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Monestrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "21,95"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "78,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "73,17", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "43,90"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "356", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Montaigut-sur-Save", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "90,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "64,64", "RapportInscrit": "30,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Montastruc-de-Salies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "32,43"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "67,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "65,25", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "86,39", "RapportInscrit": "56,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Montastruc-la-Conseill\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2523"}, "Abstentions": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montastruc-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "24,19"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "75,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "72,58", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "41,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Montauban-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "29,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "57,67", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montberaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montbernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "28,90"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "71,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "68,79", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "32,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Montberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2127"}, "Abstentions": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Montbrun-Bocage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "75,78", "RapportInscrit": "36,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Montbrun-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "8,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "65,77", "RapportInscrit": "38,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montclar-de-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Montclar-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Mont-de-Gali\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,11", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "35,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-Bourjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "23,44"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "76,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "71,88", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Montespan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "86,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "65,61", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montesquieu-Guittaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "22,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Montesquieu-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "59,95", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "50,55", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Montesquieu-Volvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2271"}, "Abstentions": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "35,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Montgaillard-de-Salies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "10,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "85,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Montgaillard-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "32,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Montgaillard-sur-Save", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Montgazin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "61,64", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Montgeard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,23"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "66,77"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "90,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "71,50", "RapportInscrit": "43,20"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Montgiscard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1718"}, "Abstentions": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "27,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montgras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "26,44"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "73,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "73,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "51,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Montjoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "24,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Montlaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "60,65", "RapportInscrit": "32,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Montmaurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "34,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montoulieu-Saint-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "63,57", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Montoussin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "29,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Montpitol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "59,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "21,90"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Montrab\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3002"}, "Abstentions": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "866", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "45,29", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Montr\u00e9jeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1967"}, "Abstentions": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "87,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "68,06", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Montsaun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,77", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "35,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Mourvilles-Basses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Mourvilles-Hautes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,72"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "65,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "57,61", "RapportInscrit": "36,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Moustajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Muret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16704"}, "Abstentions": {"Nombre": "8097", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "8607", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "7813", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4416", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3397", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Nailloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1948"}, "Abstentions": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "33,42"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "N\u00e9nigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "91,30", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Nizan-Gesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "No\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1922"}, "Abstentions": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Nogaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "23,19"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "76,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Noueilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "11,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "86,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "36,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Odars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "657"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "403", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Ondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "45,34", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "O\u00f4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "25,26"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "74,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "50,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Ore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "64,76", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "85,29", "RapportInscrit": "55,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Palaminy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "49,14", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Paulhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "945"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "54,58", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Payssous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "P\u00e9chabou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "56,34", "RapportInscrit": "28,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Pechbonnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2944"}, "Abstentions": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Pechbusque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "P\u00e9guilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,10", "RapportVotant": "13,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "84,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "71,03", "RapportInscrit": "36,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "413", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Pelleport", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,78", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "55,25", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Peyrissas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Peyrouzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "64,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "43,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Peyssies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "30,03"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "69,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "66,41", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "35,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "30,53"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Toulouse-7", "LibSubCom": "Pibrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6641"}, "Abstentions": {"Nombre": "2972", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "3669", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3502", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POUPONNEAU Camille et M. SIMION Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPONNEAU", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMION", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1702", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORRIELLO Anne et M. LAURIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRIELLO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Pin-Balma", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "64,76", "RapportInscrit": "34,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Le Pin-Murelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "30,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Pinsaguel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2074"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "60,04", "RapportInscrit": "32,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "39,96", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Pins-Justaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3629"}, "Abstentions": {"Nombre": "1762", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "1867", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1715", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "61,46", "RapportInscrit": "29,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "18,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Plagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Plagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "31,91"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "68,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,96", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "28,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Plaisance-du-Touch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13002"}, "Abstentions": {"Nombre": "6441", "RapportInscrit": "49,54"}, "Votants": {"Nombre": "6561", "RapportInscrit": "50,46"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "5863", "RapportInscrit": "45,09", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3954", "RapportExprime": "67,44", "RapportInscrit": "30,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1909", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Le Plan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "55,60", "RapportInscrit": "34,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Pointis-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "31,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Pointis-Inard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Polastron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Pompertuzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1533"}, "Abstentions": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "837", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "48,22", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "25,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Ponlat-Taillebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "29,86"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "70,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "66,40", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "83,73", "RapportInscrit": "55,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Portet-d'Aspet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Portet-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "13,51", "RapportVotant": "18,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "51,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Portet-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6411"}, "Abstentions": {"Nombre": "2829", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "3582", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3244", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1956", "RapportExprime": "60,30", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Poubeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "10,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "81,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "87,10", "RapportInscrit": "40,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Poucharramet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Pouy-de-Touges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,89", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Pouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "438", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Prad\u00e8re-les-Bourguets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Pr\u00e9serville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "89,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Proupiary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Prunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,84", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "33,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Puydaniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "9,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "25,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Puymaurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "30,58"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "69,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "444", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Puyss\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,45"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "63,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "34,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "27,10"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Quint-Fonsegrives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4357"}, "Abstentions": {"Nombre": "1908", "RapportInscrit": "43,79"}, "Votants": {"Nombre": "2449", "RapportInscrit": "56,21"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "2283", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1216", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Toulouse-11", "LibSubCom": "Ramonville-Saint-Agne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9672"}, "Abstentions": {"Nombre": "4844", "RapportInscrit": "50,08"}, "Votants": {"Nombre": "4828", "RapportInscrit": "49,92"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4404", "RapportInscrit": "45,53", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUBAC Christophe et Mme POUGET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBAC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2570", "RapportExprime": "58,36", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ICLANZAN Serban et Mme LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ICLANZAN", "PrePsn": "Serban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1834", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "18,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Razecueill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "12,31", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Rebigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "31,54"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "68,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "64,87", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "54,15", "RapportInscrit": "35,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "R\u00e9gades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "70,97", "RapportInscrit": "37,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Renneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "29,65"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "70,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "68,02", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Revel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7218"}, "Abstentions": {"Nombre": "2856", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "4362", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "4202", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "33,34", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Rieucaz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "55,32", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Rieumajou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "39,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Rieumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2392"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "1546", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "51,81", "RapportInscrit": "32,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Rieux-Volvestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1794"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "67,06", "RapportInscrit": "41,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "20,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Riolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "24,39"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "75,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "75,61", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "34,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "34,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Roquefort-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Roques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2986"}, "Abstentions": {"Nombre": "1476", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Roques\u00e9ri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Roquettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3254"}, "Abstentions": {"Nombre": "1319", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "1935", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1728", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "89,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1069", "RapportExprime": "61,86", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Rou\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "75,73", "RapportInscrit": "34,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Rouffiac-Tolosan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1543"}, "Abstentions": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "21,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "463", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Roumens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "14,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Sabonn\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "88,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "30,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "24,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saccourvielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,93", "RapportVotant": "50,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,93", "RapportVotant": "50,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Saigu\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "10,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "86,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "21,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Saint-Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4408"}, "Abstentions": {"Nombre": "2141", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "2267", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2167", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1002", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "62,04", "RapportInscrit": "39,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "469", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Araille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-Aventin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "43,82", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "37,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9at", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,14", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "65,44", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-Bertrand-de-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "72,14", "RapportInscrit": "43,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "473", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9zert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "56,83", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "474", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Saint-Christaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "31,69"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "68,31"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "32,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "475", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Saint-Clar-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "914"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "55,84", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "44,16", "RapportInscrit": "24,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Elix-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "477", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Elix-S\u00e9glan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "29,55"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "70,45", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "38,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1108"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "29,82"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "70,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "81,08", "RapportInscrit": "52,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Sainte-Foy-d'Aigrefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1683"}, "Abstentions": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "88,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Sainte-Foy-de-Peyroli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1466"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "16,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Frajou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "99,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "31,65"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "483", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-Gaudens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8393"}, "Abstentions": {"Nombre": "4217", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "4176", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "3769", "RapportInscrit": "44,91", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2688", "RapportExprime": "71,32", "RapportInscrit": "32,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1760"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Saint-Germier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "61,36", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "486", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "788"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "27,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "487", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-Ignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "90,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "81,37", "RapportInscrit": "41,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "9,60"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Toulouse-9", "LibSubCom": "Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7571"}, "Abstentions": {"Nombre": "3455", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "4116", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "3825", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIRASSOU Jean-Jacques et Mme VEZIAN Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRASSOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZIAN", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2154", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "28,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENNARO-SAINT Christine et M. LESGOURGUES Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENNARO-SAINT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESGOURGUES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1671", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Saint-Jean-Lherm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "30,82"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "69,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "19,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Castelginest", "LibSubCom": "Saint-Jory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4050"}, "Abstentions": {"Nombre": "2011", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "2039", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1977", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "43,25", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Saint-Julia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "35,33"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "64,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "63,09", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "38,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "35,11"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "64,89"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "58,85", "RapportInscrit": "35,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-Lary-Boujean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "27,19"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "67,54", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "75,32", "RapportInscrit": "50,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "68,09", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "28,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "26,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "59,61", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "496", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Sainte-Livrade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "34,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "497", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Saint-Loup-Cammas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1514"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "836", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-Loup-en-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Saint-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6097"}, "Abstentions": {"Nombre": "2964", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "3133", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "2830", "RapportInscrit": "46,42", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1646", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "500", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-Mamet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "12,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "83,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "501", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Saint-Marcel-Paulel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "47,95", "RapportInscrit": "26,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-Marcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "34,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "18,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-Martory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "42,84"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "57,16"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "58,74", "RapportInscrit": "30,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "8,25", "RapportVotant": "13,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "82,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "29,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "505", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "51,32", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Saint-Orens-de-Gameville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8468"}, "Abstentions": {"Nombre": "3573", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "4895", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4516", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2361", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2155", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "507", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Saint-Paul-sur-Save", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "31,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-Paul-d'Oueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,36", "RapportVotant": "15,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "78,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9-d'Ardet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "62,94", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "88,79", "RapportInscrit": "55,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "510", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9-Delbosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,07", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "28,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Lages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saint-Plancard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "47,51", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Saint-Rome", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "36,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "515", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Saint-Rustice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "25,59"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1288"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "21,58"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-sur-L\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1479"}, "Abstentions": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "60,02", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "518", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "LibSubCom": "Saint-Thomas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,33", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "38,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Sajas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "38,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Saleich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "74,27", "RapportInscrit": "39,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Salerm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "28,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "523", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Salies-du-Salat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1310"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "29,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Salles-et-Pratviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,42", "RapportVotant": "15,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "79,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "525", "LibCan": "Auterive", "LibSubCom": "Salles-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "526", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "La Salvetat-Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5709"}, "Abstentions": {"Nombre": "2751", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "2958", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2683", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1789", "RapportExprime": "66,68", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "15,66"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "La Salvetat-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "69,37", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "67,53", "RapportInscrit": "46,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "68,33", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "529", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Samouillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "530", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Sana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "32,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Sarrecave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,58", "RapportVotant": "11,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Sarremezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Saubens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1413"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "833", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "61,99", "RapportInscrit": "32,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "534", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Saussens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,92", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Sauveterre-de-Comminges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "76,32", "RapportInscrit": "44,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Saux-et-Pomar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "70,31", "RapportInscrit": "36,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Savarth\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Sav\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "29,12"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "70,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "S\u00e9deilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "S\u00e9greville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,80"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "67,20"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "24,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Blagnac", "LibSubCom": "Seilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1957"}, "Abstentions": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "987", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "9,63"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "88,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "62,73", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Seilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "38,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "543", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "S\u00e9narens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Sengouagnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "82,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "69,00", "RapportInscrit": "32,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Sepx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "69,90", "RapportInscrit": "40,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Seyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,99"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "67,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,22", "RapportVotant": "10,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "81,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "64,15", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Muret", "LibSubCom": "Seysses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4988"}, "Abstentions": {"Nombre": "2198", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "2790", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "2544", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Signac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,34", "RapportVotant": "18,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "81,48", "RapportInscrit": "37,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "549", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Sode", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,79", "RapportVotant": "26,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "37,93", "RapportVotant": "73,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "37,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Soueich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "34,27"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "65,73"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "8,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "74,44", "RapportInscrit": "43,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "551", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Tarabel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Terrebasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "553", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Thil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "836"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "7,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "89,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Touille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "38,80"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "61,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "9,84", "RapportVotant": "16,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "83,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "30,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-1", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30964"}, "Abstentions": {"Nombre": "17374", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "13590", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "12563", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVES Christophe et Mme MARTI Marthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5476", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLOTZ Julien et Mme STEBENET Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOTZ", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEBENET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7087", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-2", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29300"}, "Abstentions": {"Nombre": "15810", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "13490", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "12582", "RapportInscrit": "42,94", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARSAC Olivier et Mme DELMOND Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5379", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURADE Christine et M. FABRE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURADE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7203", "RapportExprime": "57,25", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-3", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30768"}, "Abstentions": {"Nombre": "17391", "RapportInscrit": "56,52"}, "Votants": {"Nombre": "13377", "RapportInscrit": "43,48"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "12605", "RapportInscrit": "40,97", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Anne et M. GABRIELI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABRIELI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7111", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COSTES-DANDURAND H\u00e9l\u00e8ne et M. ESNAULT Emilion", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES-DANDURAND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Emilion", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5494", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-4", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31380"}, "Abstentions": {"Nombre": "16760", "RapportInscrit": "53,41"}, "Votants": {"Nombre": "14620", "RapportInscrit": "46,59"}, "Blancs": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "13842", "RapportInscrit": "44,11", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARDY Isabelle et M. SOULA Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6657", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUCAP Andr\u00e9 et Mme WINNEPENNINCKX-KIESER Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCAP", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINNEPENNINCKX-KIESER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7185", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "22,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-5", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19956"}, "Abstentions": {"Nombre": "11470", "RapportInscrit": "57,48"}, "Votants": {"Nombre": "8486", "RapportInscrit": "42,52"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7903", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVOILLON Jean-Louis et Mme LACROIX Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVOILLON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3200", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIGNARD Patrick et Mme SALLES Paulette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGNARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4703", "RapportExprime": "59,51", "RapportInscrit": "23,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-6", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28548"}, "Abstentions": {"Nombre": "17360", "RapportInscrit": "60,81"}, "Votants": {"Nombre": "11188", "RapportInscrit": "39,19"}, "Blancs": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "10249", "RapportInscrit": "35,90", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIASOTTO Franck et Mme FOUQU\u00c9 Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOTTO", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQU\u00c9", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4614", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EL KOUACHERI Zohra et M. LLORCA Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KOUACHERI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLORCA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5635", "RapportExprime": "54,98", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-7", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4577"}, "Abstentions": {"Nombre": "2525", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "2052", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POUPONNEAU Camille et M. SIMION Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPONNEAU", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMION", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORRIELLO Anne et M. LAURIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRIELLO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1100", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-8", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25841"}, "Abstentions": {"Nombre": "14854", "RapportInscrit": "57,48"}, "Votants": {"Nombre": "10987", "RapportInscrit": "42,52"}, "Blancs": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "10062", "RapportInscrit": "38,94", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FARCY Marie-Claude et M. GIBERT Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5207", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Maxime et Mme RONCATO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONCATO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4855", "RapportExprime": "48,25", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-9", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19439"}, "Abstentions": {"Nombre": "10851", "RapportInscrit": "55,82"}, "Votants": {"Nombre": "8588", "RapportInscrit": "44,18"}, "Blancs": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7904", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIRASSOU Jean-Jacques et Mme VEZIAN Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRASSOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZIAN", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4268", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENNARO-SAINT Christine et M. LESGOURGUES Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENNARO-SAINT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESGOURGUES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-10", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15391"}, "Abstentions": {"Nombre": "7871", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "7520", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7115", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3110", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4005", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Toulouse-11", "LibSubCom": "Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18595"}, "Abstentions": {"Nombre": "9783", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "8812", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "8315", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUBAC Christophe et Mme POUGET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBAC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3764", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ICLANZAN Serban et Mme LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ICLANZAN", "PrePsn": "Serban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4551", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "556", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Les Tourreilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "53,94", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "557", "LibCan": "Tournefeuille", "LibSubCom": "Tournefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20035"}, "Abstentions": {"Nombre": "9486", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "10549", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "9756", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUJOULAT Michel et Mme DEGUINE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUJOULAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGUINE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4664", "RapportExprime": "47,81", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUCHIER Dominique et Mme ROLLAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5092", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "558", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Toutens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "32,50"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "67,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,50", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "41,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "559", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Tr\u00e9bons-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16"}, "Abstentions": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "6,25"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "93,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "87,50", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "87,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "560", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Tr\u00e9bons-sur-la-Grasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,23", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "62,31", "RapportInscrit": "38,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "561", "LibCan": "Toulouse-9", "LibSubCom": "L'Union", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9591"}, "Abstentions": {"Nombre": "4044", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "5547", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "5098", "RapportInscrit": "53,15", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIRASSOU Jean-Jacques et Mme VEZIAN Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRASSOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZIAN", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2589", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "26,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENNARO-SAINT Christine et M. LESGOURGUES Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENNARO-SAINT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESGOURGUES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2509", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "562", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Urau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,35"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "563", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Vacquiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "42,26", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "564", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Valcabr\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "78,67", "RapportInscrit": "39,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "565", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Valentine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,21", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "52,13", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "47,87", "RapportInscrit": "24,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "566", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Vall\u00e8gue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "34,26"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "65,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "63,20", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "34,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "567", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Vallesvilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "64,47", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "568", "LibCan": "Escalquens", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,03", "RapportVotant": "9,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "88,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "569", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Vaudreuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "570", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "571", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Vendine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "33,49"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "66,51"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "65,60", "RapportVotant": "98,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "77,62", "RapportInscrit": "50,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "572", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Venerque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1920"}, "Abstentions": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "89,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "573", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Verfeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2507"}, "Abstentions": {"Nombre": "1100", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "26,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "574", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Vernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1828"}, "Abstentions": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "33,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "575", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Vieille-Toulouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "70,95", "RapportInscrit": "41,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "576", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Vieillevigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "577", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Vignaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "30,08"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "69,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,32", "RapportVotant": "10,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "84,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "79,45", "RapportInscrit": "47,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "578", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "LibSubCom": "Vigoulet-Auzil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "22,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "579", "LibCan": "Pechbonnieu", "LibSubCom": "Villari\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "58,22", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "26,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "580", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "LibSubCom": "Villate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "38,15"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "61,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "7,29", "RapportVotant": "11,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "87,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "581", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Villaudric", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "582", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Villefranche-de-Lauragais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3117"}, "Abstentions": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "40,01"}, "Votants": {"Nombre": "1870", "RapportInscrit": "59,99"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1816", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "35,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "583", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Villematier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "584", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Villemur-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4364"}, "Abstentions": {"Nombre": "1794", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "2570", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2475", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "15,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "585", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Villeneuve-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1338"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "82,99", "RapportInscrit": "47,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "586", "LibCan": "Saint-Gaudens", "LibSubCom": "Villeneuve-L\u00e9cussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "587", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Bouloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "588", "LibCan": "Tournefeuille", "LibSubCom": "Villeneuve-Tolosane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6478"}, "Abstentions": {"Nombre": "3090", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "3388", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3038", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUJOULAT Michel et Mme DEGUINE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUJOULAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGUINE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUCHIER Dominique et Mme ROLLAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "56,68", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "589", "LibCan": "Revel", "LibSubCom": "Villenouvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "926"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "30,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "590", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Binos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "55,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "591", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "LibSubCom": "Escoulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "32,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "592", "LibCan": "L\u00e9guevin", "LibSubCom": "Larra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1185"}, "Abstentions": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "59,15", "RapportInscrit": "31,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "593", "LibCan": "Caz\u00e8res", "LibSubCom": "Cazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,47"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "67,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "67,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "37,66"}]}]}