{"CodDpt": "32", "CodDpt3Car": "032", "LibDpt": "GERS", "Communes": [{"CodCan": "05", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Ansan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "12,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Antras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Arblade-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "41,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Ardizas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "30,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Armentieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,57", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Armous-et-Cau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "45,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Arrou\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Aubiet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "88,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "60,37", "RapportInscrit": "31,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auch-1", "LibSubCom": "Auch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4833"}, "Abstentions": {"Nombre": "2328", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "2505", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2246", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1390", "RapportExprime": "61,89", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Auch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4696"}, "Abstentions": {"Nombre": "2308", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "2148", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "58,89", "RapportInscrit": "26,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Auch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5872"}, "Abstentions": {"Nombre": "3247", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "2625", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "40,43", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1499", "RapportExprime": "63,14", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Augnax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Aujan-Mourn\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "35,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Aurad\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "60,60", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "74,59", "RapportInscrit": "45,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Aurimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,64", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "73,26", "RapportInscrit": "41,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Auterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "35,70"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "64,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "36,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Aux-Aussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "28,80"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "71,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "68,06", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "35,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Avensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "72,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "44,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Avezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "16,42"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "83,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "80,60", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "43,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Ayguetinte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "21,64"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "78,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "77,61", "RapportVotant": "99,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "44,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Ayzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "29,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "25,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Bajonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "25,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Barcugnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Auch-1", "LibSubCom": "Barran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "31,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Bars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,23"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "82,09", "RapportInscrit": "55,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Bascous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,90", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "64,10", "RapportInscrit": "37,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Bassoues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,28", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "65,64", "RapportInscrit": "40,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Bazian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "68,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "78,57", "RapportInscrit": "49,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Bazugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Beaucaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "30,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Beaumarch\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "15,86"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "84,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "82,13", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "82,15", "RapportInscrit": "67,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Beaupuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,64", "RapportVotant": "13,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,61", "RapportVotant": "85,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Beccas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "B\u00e9d\u00e9chan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "9,26", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,48", "RapportVotant": "9,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "77,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "30,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Bellegarde-Adoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "36,72"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "65,38", "RapportInscrit": "39,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Belloc-Saint-Clamens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,45"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Belmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "58,73", "RapportInscrit": "29,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "B\u00e9raut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "32,59"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "67,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "65,18", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Berdoues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "56,73", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Betcave-Aguin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "68,00", "RapportInscrit": "42,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "B\u00e9tous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Betplan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "61,22", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "B\u00e9z\u00e9ril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Bezolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "57,38", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "B\u00e9zues-Bajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Biran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "53,49", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Biv\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "71,17", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "38,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "25,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Blanquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "23,08"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "76,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "30,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Blaziert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,71"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "65,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "53,95", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Blousson-S\u00e9rian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Bonas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "12,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "80,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "36,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Boucagn\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "38,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Boulaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,60", "RapportVotant": "12,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "64,80", "RapportVotant": "85,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Bourrouillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "12,06"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "87,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "85,11", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "90,83", "RapportInscrit": "77,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Bretagne-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "30,89"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "69,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "66,36", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "55,30", "RapportInscrit": "36,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Auch-1", "LibSubCom": "Le Brouilh-Monbert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "89,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Brugnens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,73", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Cabas-Loumass\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "69,05", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "45,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Cadeilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "20,20"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "79,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "80,26", "RapportInscrit": "61,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Cadeillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "30,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Caillavet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "23,21"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "76,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "72,62", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "84,43", "RapportInscrit": "61,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Callian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "14,71", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "44,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Campagne-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "39,38"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Cassaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Castelnau-Barbarens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Castelnau-d'Angl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "40,85"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "59,46", "RapportInscrit": "30,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Castelnau-d'Arbieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Castelnau-d'Auzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "13,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Castelnau-sur-l'Auvignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Cast\u00e9ra-Verduzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "62,95", "RapportInscrit": "39,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "12,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Cast\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "68,52", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "48,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Castex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "29,11"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "70,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "69,62", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "44,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Castex-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "31,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Castillon-Debats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "77,71", "RapportInscrit": "45,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Castillon-Massas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,30"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,70"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,18", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "88,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "22,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Castillon-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "8,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Castin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "60,45", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Catonvielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "21,59"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "78,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,86", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "51,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Caupenne-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "42,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Caussens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Cazaubon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1255"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "34,10"}, "Votants": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "65,90"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "47,58", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "31,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Cazaux-d'Angl\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "37,65"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,06", "RapportVotant": "11,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Cazaux-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,61", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "29,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Cazaux-Villecomtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "73,53", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Cazeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "68,50", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "C\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "C\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Ch\u00e9lan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "46,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Clermont-Pouyguill\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "29,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "70,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,13", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "69,79", "RapportInscrit": "46,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Clermont-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "61,82", "RapportInscrit": "33,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Cologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "27,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Condom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4880"}, "Abstentions": {"Nombre": "1856", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "3024", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "2870", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Couloum\u00e9-Mondebat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "31,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Courrensan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "39,06"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "87,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "22,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Courties", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "40,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Crastes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "9,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "63,73", "RapportInscrit": "31,55"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Cravenc\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "88,37", "RapportInscrit": "56,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "7,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Cu\u00e9las", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "16,81"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "83,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "83,19", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "89,90", "RapportInscrit": "74,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "D\u00e9mu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "32,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Duffort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "77,46", "RapportInscrit": "44,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Duran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "61,49", "RapportInscrit": "32,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Durban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "34,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Eauze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2915"}, "Abstentions": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "32,52"}, "Votants": {"Nombre": "1967", "RapportInscrit": "67,48"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1900", "RapportInscrit": "65,18", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "30,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Encausse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "64,63", "RapportInscrit": "32,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Endoufielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "30,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Esclassan-Labastide", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "69,80", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "45,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Escorneboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Espaon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "22,78"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "77,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "75,32", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "46,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Espas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "31,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Estampes-Castelfranc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "32,86"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "67,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Estang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "10,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "24,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "57,10", "RapportInscrit": "32,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Estipouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Estramiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,01"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Faget-Abbatial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "40,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Fleurance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4939"}, "Abstentions": {"Nombre": "2125", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "2814", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2685", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Fourc\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "28,10"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "71,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "69,83", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "49,70", "RapportInscrit": "34,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "8,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "134", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Fr\u00e9gouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,45", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "28,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Galiax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "68,12", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "49,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Garravet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "53,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Gaudonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "46,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Gaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Gaujan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,95", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Gavarret-sur-Aulouste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Gazax-et-Baccarisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "13,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,76", "RapportVotant": "18,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "68,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Gimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2320"}, "Abstentions": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "1159", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "50,09", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "49,91", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Giscaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,29"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "65,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Gondrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "60,81", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Goutz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Haget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "49,25", "RapportInscrit": "26,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Haulies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "11,22", "RapportVotant": "17,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "79,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Homps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "87,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "34,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Le Houga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,49"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "88,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "51,83", "RapportInscrit": "25,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Idrac-Respaill\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,85", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "52,34", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "L'Isle-Arn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "64,00", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "L'Isle-de-No\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "65,48", "RapportInscrit": "34,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "160", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "L'Isle-Jourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5620"}, "Abstentions": {"Nombre": "2628", "RapportInscrit": "46,76"}, "Votants": {"Nombre": "2992", "RapportInscrit": "53,24"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "2779", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "49,91", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "50,09", "RapportInscrit": "24,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Izotges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "84,09", "RapportInscrit": "39,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "7,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Jegun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "8,10"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "87,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "70,45", "RapportInscrit": "38,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "J\u00fb-Belloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "70,16", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Juillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "26,09"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "73,91"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "71,30", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "74,39", "RapportInscrit": "53,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Juilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "88,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,26", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "54,74", "RapportInscrit": "29,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Justian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,39"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "89,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "83,12", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "64,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Laas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "32,58"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "67,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "27,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "43,36", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Labarr\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "32,57"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,86", "RapportVotant": "99,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "52,14", "RapportInscrit": "34,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Labarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,79", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "64,86", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Labastide-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,09"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,62", "RapportVotant": "9,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Lab\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "64,56", "RapportInscrit": "38,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Labrihe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "68,93", "RapportInscrit": "41,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "18,50"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Ladev\u00e8ze-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Ladev\u00e8ze-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "27,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Lagarde-Hachan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "55,71", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Lagard\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "20,63"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "79,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "73,02", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "47,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Lagraulet-du-Gers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "66,40", "RapportVotant": "98,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "44,08", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Laguian-Mazous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Lahas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "25,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Lahitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "32,13"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "67,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,52", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "36,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Lalanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "23,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "76,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "71,84", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Lalanne-Arqu\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "70,16", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "41,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "29,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Lamagu\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "45,59"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "54,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "41,18", "RapportVotant": "75,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Lamaz\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,38", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Lamothe-Goas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "19,70"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "80,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "78,79", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Lannemaignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "37,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Lannepax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "9,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "71,76", "RapportInscrit": "37,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Lanne-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "24,00"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,00", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "55,22", "RapportInscrit": "37,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Lar\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "69,31", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Larressingle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Larroque-Saint-Sernin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "33,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Larroque-sur-l'Osse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "16,08"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "83,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "80,90", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "72,67", "RapportInscrit": "58,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "7,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Lartigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "29,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Lasserade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "65,98", "RapportInscrit": "37,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Auch-1", "LibSubCom": "Lass\u00e9ran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "66,15", "RapportInscrit": "29,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Lasseube-Propre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Laujuzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "35,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "64,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "36,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Laura\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "63,05", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "36,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Lavardens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "9,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "85,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "31,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Lavera\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "58,00", "RapportInscrit": "32,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Laymont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,02", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "57,85", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Leboulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "210", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Lias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "31,93"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "68,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "65,44", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "67,74", "RapportInscrit": "44,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Lias-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "67,55", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "45,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Lombez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1470"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "35,65"}, "Votants": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "64,35"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "60,68", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "64,46", "RapportInscrit": "39,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Loub\u00e9dat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,96"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "76,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "72,92", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "38,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "34,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Loubersan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,04", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "82,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Lourties-Monbrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "29,57"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "70,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "44,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Louslitges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "35,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Lupiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "31,10"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "68,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "38,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Lupp\u00e9-Violles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "27,83"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "66,96", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "66,23", "RapportInscrit": "44,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Lussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "32,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Magnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "35,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Magnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,62"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "90,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "84,62", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "65,91", "RapportInscrit": "55,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Maignaut-Tauzia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "45,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "7,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Malabat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "77,65", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "67,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Manas-Bastanous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Manciet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Manent-Montan\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,00", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Mansempuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "49,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Mansenc\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Marambat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "31,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Maravat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "65,85", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "36,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "29,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Marciac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "61,80", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "39,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Marestaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "31,05"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "68,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,63", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "63,03", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Marguestau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "28,33"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "71,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Marsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "69,09", "RapportInscrit": "39,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Marseillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "34,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Mascaras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Masseube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1063"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "27,09"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "72,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "69,71", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "70,99", "RapportInscrit": "49,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "20,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Maul\u00e9on-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "30,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Maupas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Maurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "22,08"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "77,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "30,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "40,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Mauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "24,76"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "75,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "74,29", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "31,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Mauvezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1533"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "532", "RapportExprime": "61,65", "RapportInscrit": "34,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Meilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "14,47"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "85,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "85,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "64,62", "RapportInscrit": "55,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "M\u00e9rens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "32,73"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "67,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "9,09", "RapportVotant": "13,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "83,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Mi\u00e9lan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Miramont-d'Astarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "62,15", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Miramont-Latour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "27,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Mirande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2275"}, "Abstentions": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Mirannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,76", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Mirepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,49", "RapportVotant": "10,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "29,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Monbardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "29,58"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "70,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "14,08", "RapportVotant": "20,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "78,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "33,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Monblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "68,10", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "76,32", "RapportInscrit": "51,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Monbrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "23,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Moncassin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "58,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Monclar-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "21,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Monclar-sur-Losse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Moncorneil-Grazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "24,56"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "75,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,65", "RapportVotant": "12,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "64,91", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "62,16", "RapportInscrit": "40,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "24,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Monferran-Plav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "29,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Monferran-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "26,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Monfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "29,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "27,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Mongausy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Monguilhem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Monlaur-Bernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "30,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Monlezun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "69,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,22", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "36,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Monlezun-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "85,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "51,95", "RapportInscrit": "26,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Monpardiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "13,33"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "86,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "46,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Montadet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "17,33"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "82,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "77,33", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "45,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Montamat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "59,42", "RapportInscrit": "34,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Montaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Montaut-les-Cr\u00e9neaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "7,12"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "59,17", "RapportInscrit": "31,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Mont-d'Astarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "87,30", "RapportInscrit": "60,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Mont-de-Marrast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "29,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "33,41"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "66,59"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "71,89", "RapportInscrit": "43,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-Arros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Mont\u00e9gut-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "10,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "45,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Montesquiou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "29,43"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "70,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "56,04", "RapportInscrit": "36,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Montestruc-sur-Gers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "25,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Monties", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "32,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Montiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "87,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "76,47", "RapportInscrit": "44,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Montp\u00e9zat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "11,62"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "88,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "85,86", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "84,12", "RapportInscrit": "72,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "29,06"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "70,94"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "68,67", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Morm\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,02", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "85,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "63,79", "RapportInscrit": "32,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "LibSubCom": "Mouchan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "26,18"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "73,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "70,98", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "47,11", "RapportInscrit": "33,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Mouch\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Mour\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "61,84", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "59,57", "RapportInscrit": "36,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Nizas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "24,79"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "75,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "70,09", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "82,93", "RapportInscrit": "58,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Nogaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1368"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "60,67", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "34,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Noilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "30,40"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "69,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "65,20", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Nougaroulet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,20", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Noulens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Orbessan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Ordan-Larroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "653"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "29,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Orn\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "54,46", "RapportInscrit": "30,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Pallanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "8,89", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Panassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "52,03", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "47,97", "RapportInscrit": "28,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Panjas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,28", "RapportVotant": "8,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "88,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "29,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Pauilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "52,36", "RapportInscrit": "31,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Auch-1", "LibSubCom": "Pavie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2030"}, "Abstentions": {"Nombre": "873", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "64,55", "RapportInscrit": "32,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "P\u00e9b\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Pellefigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "76,67", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Perch\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "34,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Pessan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "85,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "56,69", "RapportInscrit": "28,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Pessoulens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Peyrusse-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "34,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Peyrusse-Massas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "11,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "38,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Peyrusse-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "23,33"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "76,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "71,67", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Pis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,97", "RapportVotant": "14,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "79,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Plaisance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "61,57", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Polastron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,95", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "55,36", "RapportInscrit": "32,63"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Pompiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "39,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Ponsamp\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,94", "RapportInscrit": "36,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Ponsan-Soubiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "25,84"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "74,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,03", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "39,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Pouylebon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,64"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,58", "RapportVotant": "7,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "38,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Pouyloubrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "30,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Pr\u00e9chac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Pr\u00e9chac-sur-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,81"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "65,19"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "8,86", "RapportVotant": "13,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "85,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "35,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Preignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "38,12"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "61,88"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "70,45", "RapportInscrit": "40,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Pr\u00e9neron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "31,48"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "68,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "65,74", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "85,92", "RapportInscrit": "56,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "334", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "Pujaudran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1059"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Puycasquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,22", "RapportInscrit": "30,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Puylausic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "27,22"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "72,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "66,46", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "29,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "55,24", "RapportInscrit": "36,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Puys\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Ramouzens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "11,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "81,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "27,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Razengues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "9,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,63", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "R\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "19,32"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "80,68"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "55,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "R\u00e9jaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "17,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Ricourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "19,23"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "80,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "13,46", "RapportVotant": "16,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "46,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Riguepeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "72,29", "RapportInscrit": "35,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Roquebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "75,51", "RapportInscrit": "45,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Roquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Roquelaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "55,98", "RapportInscrit": "31,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Roquelaure-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "36,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Roquepine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "41,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Roques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "26,97"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,03"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "11,24", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,62", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "76,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "42,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Roz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "34,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Sabaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Sadeillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "63,49", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "64,06", "RapportInscrit": "42,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "9,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "28,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Saint-Antonin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "60,27", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Saint-Arailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "36,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Saint-Arroman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "25,81"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "74,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "70,16", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "43,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Saint-Aunix-Lengros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "24,64"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "75,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "68,12", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "36,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "31,16"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Sainte-Aurence-Cazaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,74", "RapportVotant": "11,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Saint-Blancard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "26,67"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "73,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,11", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "53,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Saint-Br\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "24,69"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "75,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "75,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "70,49", "RapportInscrit": "53,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Saint-Christaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "37,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "34,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Sainte-Christie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "87,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "23,96"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Sainte-Christie-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Saint-Clar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "27,73"}, "Votants": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "72,27"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "68,07", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "6,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "62,76", "RapportInscrit": "42,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "18,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Saint-Cr\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "20,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "79,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "78,38", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "45,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "22,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Saint-Cricq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Sainte-Dode", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "73,50", "RapportInscrit": "45,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,28"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Saint-Elix-d'Astarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "32,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "67,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "65,89", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "34,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Saint-Elix-Theux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "67,92", "RapportInscrit": "40,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "11,32", "RapportVotant": "18,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "19,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Saint-Germier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "9,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "30,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Gri\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "32,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "51,39", "RapportInscrit": "34,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Auch-1", "LibSubCom": "Saint-Jean-le-Comtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "31,98"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "68,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "62,62", "RapportInscrit": "38,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Saint-Jean-Poutge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "37,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Saint-Justin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "30,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Saint-Lary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "53,77", "RapportInscrit": "34,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "29,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9onard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,28"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "71,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "61,00", "RapportInscrit": "42,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Saint-Lizier-du-Plant\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "27,52"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "72,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "71,56", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "44,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Saint-Loube-Amades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "44,22", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "27,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "64,17", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,41", "RapportInscrit": "35,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "68,21", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "67,67", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Saint-Martin-Gimois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "69,39", "RapportInscrit": "48,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Saint-Maur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "73,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "71,82", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "34,53"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "62,95", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "66,86", "RapportInscrit": "42,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "33,92"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "66,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "63,44", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "47,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Saint-Orens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "40,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Orens-Pouy-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "21,01"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "78,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "76,09", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "62,86", "RapportInscrit": "47,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Saint-Ost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "30,38"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "69,62"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,09", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "81,13", "RapportInscrit": "54,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-Ba\u00efse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "86,54", "RapportInscrit": "50,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Aub\u00e9zies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "74,36", "RapportInscrit": "44,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Saint-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "38,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "8,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Saint-Sauvy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "34,66"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "65,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,05", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Saint-Soulan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "33,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,93"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Salles-d'Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "84,31", "RapportInscrit": "41,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Samaran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "21,74"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "78,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "52,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Samatan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1762"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "57,15", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Auch-3", "LibSubCom": "Sansan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "11,54", "RapportVotant": "18,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "81,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "35,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Saramon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "36,76"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "63,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "60,51", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "70,50", "RapportInscrit": "42,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Sarcos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "23,21"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "76,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "44,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "30,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Sarraguzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Sarrant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "25,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "La Sauvetat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "36,33"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "63,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "61,15", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "33,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "36,02"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "63,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,98", "RapportInscrit": "35,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Sauviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "63,27", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Sauvimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "8,77", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "75,00", "RapportInscrit": "47,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Savignac-Mona", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,20", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "28,80"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Scieurac-et-Flour\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "34,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "S\u00e9ailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "425", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "LibSubCom": "S\u00e9goufielle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "694"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "26,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Seissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "427", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Sembou\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "12,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "428", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "S\u00e9m\u00e9zies-Cachan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "33,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "66,13"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "38,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "430", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "S\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "431", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "S\u00e9rempuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "15,63"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "84,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "78,13", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "56,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Seysses-Sav\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "91,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "57,39", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "24,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "433", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Simorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "22,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "434", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Sion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "72,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "7,14", "RapportVotant": "9,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "80,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "29,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "48,98", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "435", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Sirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "76,92", "RapportInscrit": "40,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Solomiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Sorbets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "65,63", "RapportInscrit": "37,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "19,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "438", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Tachoires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "63,51", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "89,36", "RapportInscrit": "56,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "440", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Tasque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "35,93"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "64,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,69", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "72,04", "RapportInscrit": "40,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "441", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Taybosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "10,71"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "89,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "85,71", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "32,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "444", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Thoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "72,82", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Tieste-Uragnoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "8,20", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "72,06", "RapportInscrit": "40,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Tillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "22,07"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "77,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "74,32", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "78,18", "RapportInscrit": "58,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Tirent-Pont\u00e9jac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "21,05"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "78,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "43,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "448", "LibCan": "Gimone-Arrats", "LibSubCom": "Touget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "29,04"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "70,96"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "6,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "65,34", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "72,40", "RapportInscrit": "47,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Toujouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "75,58", "RapportInscrit": "38,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Tourdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "20,51"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "79,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,41", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,97", "RapportVotant": "11,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "80,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "35,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "28,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Tournan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "30,97"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "69,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "60,65", "RapportVotant": "87,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "60,64", "RapportInscrit": "36,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Tournecoupe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "27,57"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "72,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "70,78", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "36,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "LibSubCom": "Tourrenquets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "12,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "80,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "73,08", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "454", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Travers\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "455", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "LibSubCom": "Troncens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,71", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,00", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "62,64", "RapportInscrit": "40,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "456", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Tudelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "32,76"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "67,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "68,57", "RapportInscrit": "41,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "LibSubCom": "Urdens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "14,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "458", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "LibSubCom": "Urgosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "68,18", "RapportInscrit": "38,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "LibSubCom": "Valence-sur-Ba\u00efse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "55,81", "RapportInscrit": "33,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Fezensac", "LibSubCom": "Vic-Fezensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2543"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "35,23"}, "Votants": {"Nombre": "1647", "RapportInscrit": "64,77"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1508", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "66,18", "RapportInscrit": "39,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "464", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Villecomtal-sur-Arros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Val-de-Save", "LibSubCom": "Villefranche-d'Astarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "67,61", "RapportInscrit": "39,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Mirande-Astarac", "LibSubCom": "Viozan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "28,13"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Auch-2", "LibSubCom": "Saint-Caprais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Astarac-Gimone", "LibSubCom": "Aussos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,42"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "74,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,78", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "37,29"}]}]}