{"CodDpt": "33", "CodDpt3Car": "033", "LibDpt": "GIRONDE", "Communes": [{"CodCan": "21", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Abzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1437"}, "Abstentions": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Aillas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "66,84", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "003", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Ambar\u00e8s-et-Lagrave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9689"}, "Abstentions": {"Nombre": "5523", "RapportInscrit": "57,00"}, "Votants": {"Nombre": "4166", "RapportInscrit": "43,00"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "3670", "RapportInscrit": "37,88", "RapportVotant": "88,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1741", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1929", "RapportExprime": "52,56", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "004", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Amb\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2125"}, "Abstentions": {"Nombre": "1090", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "1035", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "55,27", "RapportInscrit": "24,66"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "LibSubCom": "Andernos-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10042"}, "Abstentions": {"Nombre": "4853", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "5189", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "4768", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3063", "RapportExprime": "64,24", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "006", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Anglade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Arbanats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "008", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Arbis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "32", "CodSubCom": "009", "LibCan": "La Teste-de-Buch", "LibSubCom": "Arcachon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10573"}, "Abstentions": {"Nombre": "5445", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "5128", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "4668", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EROLES Jean-Jacques et Mme MAUPIL\u00c9 Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EROLES", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPIL\u00c9", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3623", "RapportExprime": "77,61", "RapportInscrit": "34,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROIZIER Lydie et M. LAMARA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROIZIER", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Arcins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "LibSubCom": "Ar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5067"}, "Abstentions": {"Nombre": "2406", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "2661", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "2421", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1733", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "34,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Arsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2716"}, "Abstentions": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1222", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Lormont", "LibSubCom": "Artigues-pr\u00e8s-Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5547"}, "Abstentions": {"Nombre": "2696", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "2851", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "7,82"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2540", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "89,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1631", "RapportExprime": "64,21", "RapportInscrit": "29,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Les Artigues-de-Lussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Arveyres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "20,15"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Asques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,97"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "55,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "89,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Aubiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,46", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "62,30", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "20,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Aubie-et-Espessas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "LibSubCom": "Audenge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5384"}, "Abstentions": {"Nombre": "2883", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "2501", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "7,64"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2225", "RapportInscrit": "41,33", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1211", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Auriolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "18,48"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "81,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,91", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "35,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "23,91"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Auros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "38,03"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "61,97"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Avensan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1706"}, "Abstentions": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Ayguemorte-les-Graves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "30,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Bagas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "025", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Baigneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Balizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Barie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Baron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "46,00"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "54,00"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Le Barp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3444"}, "Abstentions": {"Nombre": "1623", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "1821", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1729", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Barsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Bassanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "22,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "77,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "74,70", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "16,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Lormont", "LibSubCom": "Bassens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4473"}, "Abstentions": {"Nombre": "2287", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "2186", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "2028", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Baurech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "58,22"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "41,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "38,40", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Bayas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "035", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Bayon-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "33,65"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "66,35"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Bazas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3304"}, "Abstentions": {"Nombre": "1387", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1767", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "037", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Beautiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1713"}, "Abstentions": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "54,99"}, "Votants": {"Nombre": "771", "RapportInscrit": "45,01"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "40,16", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "B\u00e9gadan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "63,78", "RapportInscrit": "33,70"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Talence", "LibSubCom": "B\u00e8gles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4659"}, "Abstentions": {"Nombre": "2563", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "2096", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1893", "RapportInscrit": "40,63", "RapportVotant": "90,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELLU Arnaud et Mme GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "67,56", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAZABONNE Alain et Mme IRIART Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZABONNE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "33", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Villenave-d'Ornon", "LibSubCom": "B\u00e8gles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12819"}, "Abstentions": {"Nombre": "7608", "RapportInscrit": "59,35"}, "Votants": {"Nombre": "5211", "RapportInscrit": "40,65"}, "Blancs": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4556", "RapportInscrit": "35,54", "RapportVotant": "87,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLEINHENTZ Marc et Mme MATHA-STEPANI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHA-STEPANI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDIN\u00c9 Martine et M. RAYNAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDIN\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3341", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "040", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "B\u00e9guey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "711"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Belin-B\u00e9liet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3175"}, "Abstentions": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1638", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "043", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Bellebat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "044", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Bellefond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Belv\u00e8s-de-Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,32", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Bernos-Beaulac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "881"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "35,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "047", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Berson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1371"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Berthez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,22"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "049", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Beychac-et-Caillau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1627"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "888", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "60,44", "RapportInscrit": "30,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Bieujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "89,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "34,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "LibSubCom": "Biganos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7694"}, "Abstentions": {"Nombre": "4417", "RapportInscrit": "57,41"}, "Votants": {"Nombre": "3277", "RapportInscrit": "42,59"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "9,49"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2806", "RapportInscrit": "36,47", "RapportVotant": "85,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "52,85", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Les Billaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Birac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "22,75"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Blaignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "26,29"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "73,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "40,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Blaignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "91,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Les Portes du M\u00e9doc", "LibSubCom": "Blanquefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10975"}, "Abstentions": {"Nombre": "5889", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "5086", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4662", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "91,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2054", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2608", "RapportExprime": "55,94", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Blasimon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "656"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "65,40", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "33,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "058", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Blaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3297"}, "Abstentions": {"Nombre": "1799", "RapportInscrit": "54,56"}, "Votants": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "45,44"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1441", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "059", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Bl\u00e9signac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Bommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "53,98"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,83", "RapportVotant": "10,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Bonnetan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "50,33", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Bonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "25,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Bordeaux-1", "LibSubCom": "Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22992"}, "Abstentions": {"Nombre": "13466", "RapportInscrit": "58,57"}, "Votants": {"Nombre": "9526", "RapportInscrit": "41,43"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "9045", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNY Emmanuelle et M. ROBERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNY", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4224", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AZEVEDO Clara et M. ROUVEYRE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEVEDO", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVEYRE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4821", "RapportExprime": "53,30", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Bordeaux-2", "LibSubCom": "Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30431"}, "Abstentions": {"Nombre": "16943", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "13488", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "12650", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Jean-Louis et Mme DESSERTINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSERTINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7849", "RapportExprime": "62,05", "RapportInscrit": "25,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Bernard et Mme HOLLEBECQUE Camille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLEBECQUE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4801", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "15,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Bordeaux-4", "LibSubCom": "Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27992"}, "Abstentions": {"Nombre": "16405", "RapportInscrit": "58,61"}, "Votants": {"Nombre": "11587", "RapportInscrit": "41,39"}, "Blancs": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "10731", "RapportInscrit": "38,34", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORTHE Philippe et Mme GUILLEMOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5404", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "19,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZALET Anne-Marie et M. DAVID Yohan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZALET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Yohan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5327", "RapportExprime": "49,64", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Bordeaux-5", "LibSubCom": "Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26324"}, "Abstentions": {"Nombre": "15223", "RapportInscrit": "57,83"}, "Votants": {"Nombre": "11101", "RapportInscrit": "42,17"}, "Blancs": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "10279", "RapportInscrit": "39,05", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MIGLIORE C\u00e9cile et M. SIRI J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4132", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AJON Emmanuelle et M. RESPAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AJON", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6147", "RapportExprime": "59,80", "RapportInscrit": "23,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Bossugan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,00"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "62,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Cenon", "LibSubCom": "Bouliac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2541"}, "Abstentions": {"Nombre": "1302", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "6,10", "RapportVotant": "12,51"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "40,61", "RapportVotant": "83,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HADON Serge et Mme LION Soizic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LION", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Alain et Mme LACUEY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACUEY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "60,08", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Bourdelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "27,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "067", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Bourideys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "34,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Le Bouscat", "LibSubCom": "Le Bouscat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17161"}, "Abstentions": {"Nombre": "9515", "RapportInscrit": "55,45"}, "Votants": {"Nombre": "7646", "RapportInscrit": "44,55"}, "Blancs": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "7163", "RapportInscrit": "41,74", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURROUILH-PAR\u00c8GE Guillaume et Mme POUGET-ROCHARD Anne-C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURROUILH-PAR\u00c8GE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-ROCHARD", "PrePsn": "Anne-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS Fabienne et M. VINCENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4594", "RapportExprime": "64,14", "RapportInscrit": "26,77"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Brach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Branne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "791"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "18,46"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Brannens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "29,80"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "70,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,58", "RapportVotant": "90,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "26,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "073", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Braud-et-Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1136"}, "Abstentions": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Brouqueyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "26,71"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "73,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "71,23", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "26,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Le Bouscat", "LibSubCom": "Bruges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10601"}, "Abstentions": {"Nombre": "5614", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "4987", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4641", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURROUILH-PAR\u00c8GE Guillaume et Mme POUGET-ROCHARD Anne-C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURROUILH-PAR\u00c8GE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-ROCHARD", "PrePsn": "Anne-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2042", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS Fabienne et M. VINCENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2599", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Budos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Cabanac-et-Villagrains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1476"}, "Abstentions": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "49,24", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Cabara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "33,23"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "66,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "64,56", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Cadarsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "32,42"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "67,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "63,67", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Cadaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4028"}, "Abstentions": {"Nombre": "2119", "RapportInscrit": "52,61"}, "Votants": {"Nombre": "1909", "RapportInscrit": "47,39"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1719", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "56,37", "RapportInscrit": "24,06"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "081", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Cadillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1434"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Cadillac-en-Fronsadais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Camarsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "41,81", "RapportVotant": "89,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Cambes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "977"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "55,27"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "44,73"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Camblanes-et-Meynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2216"}, "Abstentions": {"Nombre": "1075", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "1141", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Camiac-et-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "98,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Camiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "338"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Camps-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Campugnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "62,36", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "27,01"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Pessac-1", "LibSubCom": "Can\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4055"}, "Abstentions": {"Nombre": "1955", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1947", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCOUT Pierre et Mme MONCOUCUT Edith", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCOUCUT", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "73,29", "RapportInscrit": "35,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DI CAMILLO Aur\u00e9lie et M. RAUTUREAU Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI CAMILLO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUTUREAU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Cantenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "092", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Cantois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "64,13", "RapportInscrit": "33,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "8,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "093", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Capian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "34,52"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "65,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "63,89", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "55,90", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "11,51"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Caplong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "63,58", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Captieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1006"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "25,05"}, "Votants": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "74,95"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "69,88", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "85,35", "RapportInscrit": "59,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "096", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Carbon-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5446"}, "Abstentions": {"Nombre": "2762", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "2684", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "2414", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1240", "RapportExprime": "51,37", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "48,63", "RapportInscrit": "21,56"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Carcans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2012"}, "Abstentions": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "1164", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "56,26", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "26,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "098", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Cardan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,23", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Carignan-de-Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2876"}, "Abstentions": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "52,40"}, "Votants": {"Nombre": "1369", "RapportInscrit": "47,60"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "53,90", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "100", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Cars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "956"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "101", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Cartel\u00e8gue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Casseuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Castelmoron-d'Albret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Castelnau-de-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2939"}, "Abstentions": {"Nombre": "1372", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "1567", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1522", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Castelviel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "65,58", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "60,40", "RapportInscrit": "39,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Castets-en-Dorthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "844"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,18"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "48,82"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "10,92"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "41,47", "RapportVotant": "84,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Castillon-de-Castets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "28,24"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "71,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "52,45", "RapportInscrit": "34,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Castillon-la-Bataille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1870"}, "Abstentions": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "25,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Castres-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1418"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "89,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "63,22", "RapportInscrit": "27,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "111", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Caudrot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Caumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "29,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Cauvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "59,09", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Cavignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "51,10", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "23,10"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Cazalis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Cazats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "58,33"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "38,04", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "58,10", "RapportInscrit": "22,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Cazaugitat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "66,46", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "C\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1549"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "53,82", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Cenon", "LibSubCom": "Cenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12941"}, "Abstentions": {"Nombre": "7551", "RapportInscrit": "58,35"}, "Votants": {"Nombre": "5390", "RapportInscrit": "41,65"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "4980", "RapportInscrit": "38,48", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HADON Serge et Mme LION Soizic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LION", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Alain et Mme LACUEY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACUEY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3617", "RapportExprime": "72,63", "RapportInscrit": "27,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "C\u00e9rons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1398"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,29"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "50,15", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "121", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Cessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Pessac-1", "LibSubCom": "Cestas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13750"}, "Abstentions": {"Nombre": "6466", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "7284", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6881", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCOUT Pierre et Mme MONCOUCUT Edith", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCOUCUT", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4864", "RapportExprime": "70,69", "RapportInscrit": "35,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DI CAMILLO Aur\u00e9lie et M. RAUTUREAU Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI CAMILLO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUTUREAU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2017", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "C\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1569"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "88,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "47,46", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Chamadelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Cissac-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1307"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "44,45"}, "Votants": {"Nombre": "726", "RapportInscrit": "55,55"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "91,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "25,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Civrac-de-Blaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "88,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "52,26", "RapportInscrit": "25,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Civrac-sur-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "25,33"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "74,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "73,33", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Civrac-en-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "34,79"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "65,21"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "10,07"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "87,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "65,77", "RapportInscrit": "37,42"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Cleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "37,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Coim\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "131", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Coirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "43,68", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "132", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Comps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "26,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Coubeyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "38,57"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "61,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Couqu\u00e8ques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "48,72"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "51,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "45,65", "RapportInscrit": "21,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Courpiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "64,77", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Cours-de-Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "26,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Cours-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Coutras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5885"}, "Abstentions": {"Nombre": "2458", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "3427", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "3330", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1147", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Coutures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "17,46"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "82,54"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "80,95", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "44,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Cr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3030"}, "Abstentions": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "50,66"}, "Votants": {"Nombre": "1495", "RapportInscrit": "49,34"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "44,72", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "71,22", "RapportInscrit": "31,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Croignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,57", "RapportVotant": "9,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "88,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Cubnezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "923"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "49,43", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Cubzac-les-Ponts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1702"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "64,91", "RapportInscrit": "31,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Cudos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "8,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "87,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "58,01", "RapportInscrit": "28,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "20,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Cursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,69"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,31"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "9,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "69,66", "RapportInscrit": "29,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Cussac-Fort-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1308"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "51,74", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Daignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Dardenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "35,00"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Daub\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,23"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "76,32", "RapportInscrit": "58,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Dieulivol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "31,22"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "68,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "67,42", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "35,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "25,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Donnezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "693"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,19", "RapportVotant": "10,32"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "21,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Donzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "56,45", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Doulezon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "23,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Les Eglisottes-et-Chalaures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1385"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Escaudes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "28,00"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "72,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "67,20", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "79,76", "RapportInscrit": "53,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "156", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Escoussans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "14,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Espiet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "491"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "21,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Les Esseintes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "65,58", "RapportVotant": "99,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "159", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Etauliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Eynesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Eyrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "18,30"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Les Portes du M\u00e9doc", "LibSubCom": "Eysines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13654"}, "Abstentions": {"Nombre": "7397", "RapportInscrit": "54,17"}, "Votants": {"Nombre": "6257", "RapportInscrit": "45,83"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "5848", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2562", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3286", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "24,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "163", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Faleyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,58"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Fargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1165"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "8,41", "RapportVotant": "16,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "82,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "67,66", "RapportInscrit": "29,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Fargues-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Le Fieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "36,34"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "63,66"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "60,25", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "25,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Cenon", "LibSubCom": "Floirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11303"}, "Abstentions": {"Nombre": "6548", "RapportInscrit": "57,93"}, "Votants": {"Nombre": "4755", "RapportInscrit": "42,07"}, "Blancs": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4268", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HADON Serge et Mme LION Soizic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LION", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1500", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Alain et Mme LACUEY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACUEY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2768", "RapportExprime": "64,85", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Flaujagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Floud\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "36,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Fontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Foss\u00e8s-et-Baleyssac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "172", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Fours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Francs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,97"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "65,03"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "20,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Fronsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Frontenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "176", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Gabarnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Gaillan-en-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1637"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "89,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "46,44", "RapportInscrit": "23,52"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Gajac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "29,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "28,77"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Galgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2101"}, "Abstentions": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Gans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "73,81", "RapportInscrit": "39,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Gardegan-et-Tourtirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "99,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "17,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "182", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Gauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Gauriaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "51,23", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "G\u00e9nissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1385"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Gensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "31,31"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "68,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "65,66", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "26,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "25,42"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Gironde-sur-Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "47,05", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Giscos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "73,03", "RapportInscrit": "41,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Gornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "97,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "53,71", "RapportInscrit": "31,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Goualade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "27,40"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "72,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "72,60", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "79,25", "RapportInscrit": "57,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "15,07"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Gours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,79"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Pessac-2", "LibSubCom": "Gradignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16475"}, "Abstentions": {"Nombre": "8220", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "8255", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "7744", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CURVALE Laure et M. SAINT-PASTEUR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURVALE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PASTEUR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3560", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEROY Fabien et Mme ROUX-LABAT Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX-LABAT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4184", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Grayan-et-l'H\u00f4pital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1081"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "34,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Gr\u00e9zillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,84"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Grignols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "26,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "58,92", "RapportInscrit": "37,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Guillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "53,01", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "21,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Guillos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Gu\u00eetres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1046"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Gujan-Mestras", "LibSubCom": "Gujan-Mestras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15561"}, "Abstentions": {"Nombre": "7254", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "8307", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "8076", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Jacques et Mme VEILLARD Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4351", "RapportExprime": "53,88", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCHADIER Daniel et Mme ZAPATA Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPATA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1734", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDY Serge et Mme DESMOULIN Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMOULIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1991", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "200", "LibCan": "M\u00e9rignac-1", "LibSubCom": "Le Haillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7324"}, "Abstentions": {"Nombre": "3671", "RapportInscrit": "50,12"}, "Votants": {"Nombre": "3653", "RapportInscrit": "49,88"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3316", "RapportInscrit": "45,28", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Alain et Mme GUERE Carole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MEYRE Jean-Marc et Mme PEYR\u00c9 Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "201", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Haux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,30"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Hostens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Hourtin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2714"}, "Abstentions": {"Nombre": "1175", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "1539", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1493", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "15,11"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Hure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Illats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "21,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "206", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Isle-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "79,78", "RapportInscrit": "37,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Izon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4308"}, "Abstentions": {"Nombre": "2256", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "2052", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1989", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Jau-Dignac-et-Loirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "58,13", "RapportInscrit": "31,34"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "41,87", "RapportInscrit": "22,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Jugazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Juillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,08"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Labarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "47,74", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Labescau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "35,79"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "64,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "85,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "55,77", "RapportInscrit": "30,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "24,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "213", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "La Br\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3459"}, "Abstentions": {"Nombre": "1649", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "1810", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1690", "RapportInscrit": "48,86", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "55,33", "RapportInscrit": "27,03"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Lacanau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4412"}, "Abstentions": {"Nombre": "1815", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "2597", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "2532", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "53,24", "RapportInscrit": "30,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "215", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Ladaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "60,92", "RapportInscrit": "30,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Lados", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "66,12", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "31,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Lagorce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "La Lande-de-Fronsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1733"}, "Abstentions": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Lamarque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "38,50", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Lamothe-Landerron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "759"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "18,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Lalande-de-Pomerol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,61"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Landerrouat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "26,72"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "73,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,17", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "68,10", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "63,29", "RapportInscrit": "43,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Landerrouet-sur-S\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "21,51"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "78,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "43,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "10,75"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Landiras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1555"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "226", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Langoiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1445"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "10,93"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Langon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4534"}, "Abstentions": {"Nombre": "2199", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "2335", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "2080", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "89,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1189", "RapportExprime": "57,16", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "42,84", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "228", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Lansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "LibSubCom": "Lanton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5725"}, "Abstentions": {"Nombre": "2773", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "2952", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2628", "RapportInscrit": "45,90", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "60,69", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "18,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Lapouyade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Laroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "23,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Lartigue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "20,75"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "79,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "43,40"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Laruscade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Latresne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2771"}, "Abstentions": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "50,92"}, "Votants": {"Nombre": "1360", "RapportInscrit": "49,08"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "52,44", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Lavazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "35,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "LibSubCom": "L\u00e8ge-Cap-Ferret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8200"}, "Abstentions": {"Nombre": "4044", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "4156", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3832", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2860", "RapportExprime": "74,63", "RapportInscrit": "34,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "L\u00e9ogeats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "5,95", "RapportVotant": "11,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "L\u00e9ognan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8077"}, "Abstentions": {"Nombre": "4027", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "4050", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3741", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "92,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2285", "RapportExprime": "61,08", "RapportInscrit": "28,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Lerm-et-Musset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "56,31", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "24,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Lesparre-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3853"}, "Abstentions": {"Nombre": "1789", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "2064", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1878", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "24,99"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "48,72", "RapportInscrit": "23,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "241", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Lestiac-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "65,23", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "59,91", "RapportInscrit": "39,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Les L\u00e8ves-et-Thoumeyragues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Libourne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16008"}, "Abstentions": {"Nombre": "7647", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "8361", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8039", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2254", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2432", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3353", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "20,95"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Lignan-de-Bazas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,67", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "67,86", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Lignan-de-Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "54,95", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Ligueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "35,42"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "64,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Listrac-de-Dur\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,08", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Listrac-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1775"}, "Abstentions": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Lormont", "LibSubCom": "Lormont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10860"}, "Abstentions": {"Nombre": "6353", "RapportInscrit": "58,50"}, "Votants": {"Nombre": "4507", "RapportInscrit": "41,50"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "4234", "RapportInscrit": "38,99", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2923", "RapportExprime": "69,04", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1311", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Loubens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "25,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Louchats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Loupes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,39"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "253", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Loupiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Loupiac-de-la-R\u00e9ole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "32,12"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "67,88"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Lucmau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "87,84", "RapportInscrit": "58,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Les Portes du M\u00e9doc", "LibSubCom": "Ludon-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3209"}, "Abstentions": {"Nombre": "1661", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "1548", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "43,35", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "58,66", "RapportInscrit": "25,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Lugaignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "24,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "258", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Lugasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Lugon-et-l'Ile-du-Carnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "23,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Lugos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Lussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "835"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Macau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2535"}, "Abstentions": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Madirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Maransin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Marcenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,54", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "87,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "267", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Marcillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Margaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "19,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Margueron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Marimbault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Marions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "32,39"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "9,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "85,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "33,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Marsas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "89,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "46,63", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "273", "LibCan": "M\u00e9rignac-2", "LibSubCom": "Martignas-sur-Jalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5557"}, "Abstentions": {"Nombre": "3066", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "2491", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "2275", "RapportInscrit": "40,94", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCUELLE R\u00e9mi et Mme FUMAT Denise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCUELLE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUMAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARFEUILLE Arnaud et Mme SAINT MARC C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARC", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1122", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "20,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "274", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Martillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1905"}, "Abstentions": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "975", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "894", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "48,99", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "23,94"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "275", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Martres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Masseilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "33,98"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "66,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,17", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "39,81"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Massugas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Mauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,85", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Maz\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "90,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "280", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Mazion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "281", "LibCan": "M\u00e9rignac-1", "LibSubCom": "M\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24745"}, "Abstentions": {"Nombre": "13779", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "10966", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "10075", "RapportInscrit": "40,72", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Alain et Mme GUERE Carole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5399", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MEYRE Jean-Marc et Mme PEYR\u00c9 Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4676", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "M\u00e9rignac-2", "LibSubCom": "M\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20914"}, "Abstentions": {"Nombre": "11676", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "9238", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8534", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCUELLE R\u00e9mi et Mme FUMAT Denise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCUELLE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUMAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3678", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARFEUILLE Arnaud et Mme SAINT MARC C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARC", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4856", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "M\u00e9rignas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Mesterrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Gujan-Mestras", "LibSubCom": "Mios", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5837"}, "Abstentions": {"Nombre": "2806", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "3031", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2915", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Jacques et Mme VEILLARD Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCHADIER Daniel et Mme ZAPATA Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPATA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDY Serge et Mme DESMOULIN Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMOULIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1200", "RapportExprime": "41,17", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "285", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Mombrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Mongauzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "17,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "288", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Monprimblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1044"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "58,53", "RapportInscrit": "35,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "7,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1046"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Montagoudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "28,06"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "71,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "70,50", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "35,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "292", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Montignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Lormont", "LibSubCom": "Montussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2247"}, "Abstentions": {"Nombre": "1115", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1032", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "91,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "65,02", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Moriz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Mouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "69,64", "RapportInscrit": "46,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Mouliets-et-Villemartin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Moulis-en-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "46,08", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Moulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "299", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Mourens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "91,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Naujac-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "57,01", "RapportInscrit": "29,10"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Naujan-et-Postiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "37,88"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "62,12"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "N\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "53,57", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "N\u00e9rigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "714"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Neuffons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "33,08"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "66,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "63,85", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "26,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "13,08"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Le Nizan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,44"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "56,56"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Noaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Noaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1106"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,98", "RapportVotant": "7,68"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "61,34", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "308", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Omet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "39,11"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "15,84"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Ordonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "48,47", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "51,53", "RapportInscrit": "26,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Origne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,49", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "19,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "311", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Paillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "47,77", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Les Portes du M\u00e9doc", "LibSubCom": "Parempuyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5761"}, "Abstentions": {"Nombre": "2991", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "2770", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "2492", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "44,42", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1385", "RapportExprime": "55,58", "RapportInscrit": "24,04"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Pauillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3383"}, "Abstentions": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "50,01"}, "Votants": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "49,99"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "45,94", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "54,06", "RapportInscrit": "24,98"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Les Peintures", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1130"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "61,77", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "26,02"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Pellegrue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "766"}, "Abstentions": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "52,24", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "P\u00e9rissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "7,97", "RapportVotant": "15,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "83,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "54,05", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Pessac-1", "LibSubCom": "Pessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22184"}, "Abstentions": {"Nombre": "11364", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "10820", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "9980", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCOUT Pierre et Mme MONCOUCUT Edith", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCOUCUT", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5158", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DI CAMILLO Aur\u00e9lie et M. RAUTUREAU Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI CAMILLO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUTUREAU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4822", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Pessac-2", "LibSubCom": "Pessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18067"}, "Abstentions": {"Nombre": "9595", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "8472", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "7856", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CURVALE Laure et M. SAINT-PASTEUR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURVALE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PASTEUR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4374", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEROY Fabien et Mme ROUX-LABAT Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX-LABAT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3482", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "19,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Pessac-sur-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "36,28"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "63,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,95", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "17,40"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Petit-Palais-et-Cornemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Peujard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1379"}, "Abstentions": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Les Portes du M\u00e9doc", "LibSubCom": "Le Pian-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4704"}, "Abstentions": {"Nombre": "2454", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "2250", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2060", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "51,31", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "48,69", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "323", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Le Pian-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Pineuilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3011"}, "Abstentions": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "1778", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "16,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "325", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Plassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "326", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Pleine-Selve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,98", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "29,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Podensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1960"}, "Abstentions": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Pomerol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Pomp\u00e9jac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "24,75"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "75,25"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "73,27", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "82,43", "RapportInscrit": "60,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Pompignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2280"}, "Abstentions": {"Nombre": "1071", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Pondaurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "25,36"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "74,64"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "68,80", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Porch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "23,20"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Le Porge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1970"}, "Abstentions": {"Nombre": "927", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Portets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1757"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Le Pout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "62,93", "RapportInscrit": "32,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Pr\u00e9chac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "70,13", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Preignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1464"}, "Abstentions": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "40,03", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Prignac-en-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,68", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "91,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "339", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Prignac-et-Marcamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,17"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "341", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Pugnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1554"}, "Abstentions": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Puisseguin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "51,91", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Pujols-sur-Ciron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "26,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "12,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Pujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "21,08"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "78,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "77,13", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "35,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Le Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,91", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "13,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Puybarban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "26,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "14,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Puynormand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Queyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1062"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "26,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Quinsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1583"}, "Abstentions": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "91,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "56,40", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "19,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Rauzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "351", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Reignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1160"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "La R\u00e9ole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2573"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "56,43", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "14,25", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Rimons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "29,34"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "70,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "70,66", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "40,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Riocaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "355", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Rions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1089"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "La Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Roaillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1035"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "88,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "358", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Romagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Roquebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "26,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "La Roquille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "61,85", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "27,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Ruch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,56", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Sablons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Sadirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2761"}, "Abstentions": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "49,62"}, "Votants": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "50,38"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "89,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "57,50", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Saillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Cubzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6915"}, "Abstentions": {"Nombre": "3538", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "3377", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3090", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1901", "RapportExprime": "61,52", "RapportInscrit": "27,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1189", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "367", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-et-Appelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "54,66", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "370", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Androny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Antoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "65,67", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Antoine-du-Queyret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Antoine-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "374", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Blaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "62,94", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "31,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-Branne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "LibSubCom": "Saint-Aubin-de-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4979"}, "Abstentions": {"Nombre": "2193", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "2786", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2605", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TRICHARD Jean-Luc et Mme TROUILLET Stephan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRICHARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MANGON Jacques et Mme VERSEPUY Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSEPUY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "66,10", "RapportInscrit": "34,59"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Avit-de-Soul\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "36,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Avit-Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1099"}, "Abstentions": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "18,02"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,44"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "62,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "380", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Caprais-de-Blaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "59,81", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Caprais-de-Bordeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2331"}, "Abstentions": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "53,84"}, "Votants": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "46,16"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "8,55"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "59,85", "RapportInscrit": "24,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Christoly-de-Blaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "23,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "52,61", "RapportInscrit": "25,71"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Christoly-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "23,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Christophe-des-Bardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "14,07"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Christophe-de-Double", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "22,10"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Cibard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Ciers-d'Abzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1011"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "54,90"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "45,10"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "388", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Ciers-de-Canesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "389", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Ciers-sur-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2327"}, "Abstentions": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "44,31"}, "Votants": {"Nombre": "1296", "RapportInscrit": "55,69"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "25,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Saint-C\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "67,21", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "392", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Sainte-Croix-du-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "659"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Pile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3582"}, "Abstentions": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "2179", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2114", "RapportInscrit": "59,02", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Emilion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1509"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "45,46"}, "Votants": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "54,54"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "26,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Est\u00e8phe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "51,12", "RapportInscrit": "27,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Lisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "99,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,22", "RapportInscrit": "26,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "397", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3096"}, "Abstentions": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "1663", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1569", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "64,37", "RapportInscrit": "32,62"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Exup\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,08"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Foncaude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Ferme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Sainte-Florence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Sainte-Foy-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1381"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "403", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Sainte-Foy-la-Longue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "405", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-de-Blaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-de-Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-de-Fronsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Gen\u00e8s-de-Lombaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "7,39", "RapportVotant": "15,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "83,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "409", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Genis-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,38"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "72,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "411", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Grave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "34,51"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "65,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,06", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "37,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Germain-d'Esteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "56,09", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Puch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "24,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1212"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "61,47", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Girons-d'Aiguevives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "48,76", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1810"}, "Abstentions": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-la-Noaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "33,97"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "66,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "63,36", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "49,40", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "13,74"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "31,75"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "68,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "49,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Blaignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,56", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "30,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "422", "LibCan": "M\u00e9rignac-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Illac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5486"}, "Abstentions": {"Nombre": "2790", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "2696", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2473", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCUELLE R\u00e9mi et Mme FUMAT Denise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCUELLE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUMAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "59,56", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARFEUILLE Arnaud et Mme SAINT MARC C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARC", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Julien-Beychevelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "8,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "24,94"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Laurent-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3151"}, "Abstentions": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1784", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "41,93", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Arce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1024"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "47,36"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "52,64"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "87,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,50"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "66,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,48", "RapportVotant": "98,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "25,38"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "427", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "37,82"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,62", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "15,03"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "428", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Laurent-du-Plan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "58,11", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "17,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "429", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-de-Balson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "15,60"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "431", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "34,82"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "65,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "64,37", "RapportVotant": "98,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "38,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "432", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Loubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "6,99", "RapportVotant": "11,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "85,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "433", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Saint-Loub\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6407"}, "Abstentions": {"Nombre": "3565", "RapportInscrit": "55,64"}, "Votants": {"Nombre": "2842", "RapportInscrit": "44,36"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "2534", "RapportInscrit": "39,55", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "52,09", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "47,91", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "434", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Saint-Louis-de-Montferrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,93"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "46,74", "RapportVotant": "88,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "66,41", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "435", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Macaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "436", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Saint-Magne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "437", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Magne-de-Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1355"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "18,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "438", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Maixant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "46,66", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "439", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Mariens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1048"}, "Abstentions": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "24,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "20,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "440", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "43,16", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "441", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lacaussade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "40,50"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "59,50"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "442", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "443", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Lerm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "444", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Sescas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "59,89", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "25,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "445", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,40"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "446", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "60,47", "RapportInscrit": "34,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,37"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "447", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-de-Guizi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1707"}, "Abstentions": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "867", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "15,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "448", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2135"}, "Abstentions": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "936", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "69,55", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "449", "LibCan": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21602"}, "Abstentions": {"Nombre": "9954", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "11648", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "10766", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TRICHARD Jean-Luc et Mme TROUILLET Stephan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRICHARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4509", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MANGON Jacques et Mme VERSEPUY Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSEPUY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6257", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "28,96"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "450", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Castelnau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "47,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "451", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Fronsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "37,47"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "60,69", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "45,22", "RapportInscrit": "27,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "452", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Rieufret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,89", "RapportInscrit": "25,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "453", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Lapujade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "454", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Saint-Morillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "21,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "456", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "457", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Pardon-de-Conques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "6,07", "RapportVotant": "10,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "86,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "22,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "458", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "459", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Pey-d'Armens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "32,96"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "66,48", "RapportVotant": "99,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "27,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "460", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Pey-de-Castets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "15,85"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "84,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "81,16", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "64,12", "RapportInscrit": "52,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "16,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "461", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Philippe-d'Aiguille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "98,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "462", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Philippe-du-Seignal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "38,64"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "61,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,73", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "463", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-d'Aurillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1037"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,91"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "31,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "464", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Bat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "61,72", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "465", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "45,44", "RapportVotant": "87,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "68,34", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "466", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Quentin-de-Baron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "467", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Quentin-de-Caplong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "26,26"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "73,74"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "42,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "468", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "470", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Saint-Romain-la-Virv\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "20,58"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "471", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "964"}, "Abstentions": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "26,04"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "472", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-de-Puynormand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "473", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Savin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1991"}, "Abstentions": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "1059", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "55,10", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "474", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Saint-Selve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1863"}, "Abstentions": {"Nombre": "956", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "53,16", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "475", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Seurin-de-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "476", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Seurin-de-Cadourne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "477", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Seurin-de-Cursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "478", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Saint-Seurin-sur-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2240"}, "Abstentions": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "479", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-S\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "480", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Faleyrens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "481", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Guilleragues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "482", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,85", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "483", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-et-Cameyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3390"}, "Abstentions": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "1488", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "57,12", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "484", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1354"}, "Abstentions": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "15,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "485", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Sainte-Terre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1239"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "31,32"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "68,68"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "66,83", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "39,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "486", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Saint-Trojan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,61", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "487", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "57,72"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "42,28"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "37,22", "RapportVotant": "88,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "58,11", "RapportInscrit": "21,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "488", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Pertignas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "49,51", "RapportInscrit": "29,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "489", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Vivien-de-Blaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "12,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,40", "RapportVotant": "84,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "490", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Vivien-de-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1379"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "30,09"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "48,06", "RapportInscrit": "27,85"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "491", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Saint-Vivien-de-Mons\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "492", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saint-Yzan-de-Soudiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1387"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "42,68", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "493", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saint-Yzans-de-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "31,29"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "494", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Salaunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "495", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Salignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "40,11"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "59,89"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "496", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Salleboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1675"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "52,92", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "47,08", "RapportInscrit": "22,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "498", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4820"}, "Abstentions": {"Nombre": "2172", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "2648", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "2534", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "499", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Les Salles-de-Castillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "500", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Samonac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "501", "LibCan": "La Br\u00e8de", "LibSubCom": "Saucats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1953"}, "Abstentions": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "55,72", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "20,02"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "502", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Saugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "57,03", "RapportInscrit": "23,78"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "503", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Saumos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "504", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Sauternes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "11,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "41,43", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "505", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "La Sauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "953"}, "Abstentions": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "506", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Sauveterre-de-Guyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1414"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "29,99"}, "Votants": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "70,01"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "56,64", "RapportInscrit": "38,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "34,02", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "6,36"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "507", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Sauviac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "64,34", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "508", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Savignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "23,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "509", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Savignac-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "49,19", "RapportInscrit": "29,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "510", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Semens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "59,24", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "24,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,93"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "511", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Sendets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "35,89"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "64,11"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "7,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "86,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "55,47", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "24,60"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "512", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Sigalens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "20,80"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "513", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Sillas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,93"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "29,89"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "514", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Soulac-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2573"}, "Abstentions": {"Nombre": "1279", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1122", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "86,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "54,37", "RapportInscrit": "23,71"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "515", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Soulignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "516", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Soussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,15"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "68,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "67,21", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "34,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "13,93"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "517", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Soussans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "518", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Tabanac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "26,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "28", "CodSubCom": "519", "LibCan": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "LibSubCom": "Le Taillan-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7343"}, "Abstentions": {"Nombre": "3589", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "3754", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3519", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TRICHARD Jean-Luc et Mme TROUILLET Stephan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRICHARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MANGON Jacques et Mme VERSEPUY Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSEPUY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2118", "RapportExprime": "60,19", "RapportInscrit": "28,84"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "520", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "LibSubCom": "Taillecavat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,44", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "14,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "521", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Talais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,35", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "85,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "54,65", "RapportInscrit": "27,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "31", "CodSubCom": "522", "LibCan": "Talence", "LibSubCom": "Talence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21518"}, "Abstentions": {"Nombre": "11291", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "10227", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "9553", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELLU Arnaud et Mme GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4890", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAZABONNE Alain et Mme IRIART Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZABONNE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4663", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "21,67"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "523", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Targon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1296"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "524", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Tarn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "34,96"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "65,04"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "29,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "525", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Tauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "526", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Tayac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "18,64"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "81,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "78,81", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "17,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "527", "LibCan": "Gujan-Mestras", "LibSubCom": "Le Teich", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5305"}, "Abstentions": {"Nombre": "2526", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "2779", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2692", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Jacques et Mme VEILLARD Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "883", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCHADIER Daniel et Mme ZAPATA Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPATA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDY Serge et Mme DESMOULIN Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMOULIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "22,47"}]}, {"CodCan": "30", "CodSubCom": "528", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Le Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "32", "CodSubCom": "529", "LibCan": "La Teste-de-Buch", "LibSubCom": "La Teste-de-Buch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19801"}, "Abstentions": {"Nombre": "10196", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "9605", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "8457", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "88,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EROLES Jean-Jacques et Mme MAUPIL\u00c9 Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EROLES", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPIL\u00c9", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5877", "RapportExprime": "69,49", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROIZIER Lydie et M. LAMARA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROIZIER", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2580", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "530", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Teuillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "531", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Tizac-de-Curton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "38,40"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "61,60"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,22", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "532", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "LibSubCom": "Tizac-de-Lapouyade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "533", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Toulenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1593"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "44,82", "RapportVotant": "86,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "27,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "17,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "534", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Le Tourne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "538"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "33,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "535", "LibCan": "Cr\u00e9on", "LibSubCom": "Tresses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3361"}, "Abstentions": {"Nombre": "1526", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "1835", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1693", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "55,82", "RapportInscrit": "28,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "536", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Le Tuzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "537", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Uzeste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "6,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "73,64", "RapportInscrit": "42,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "538", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Valeyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "38,92"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "61,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "60,37", "RapportInscrit": "35,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "23,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "539", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Vayres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2372"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "1405", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "540", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Vendays-Montalivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2145"}, "Abstentions": {"Nombre": "1102", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "25,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "541", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Vensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "780"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "542", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "V\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "543", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Verdelais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "544", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Le Verdon-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1291"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "44,46"}, "Votants": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "55,54"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "26,10"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "545", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "LibSubCom": "Vertheuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "878"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "28,25"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "24,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "546", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "LibSubCom": "Vignonet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "37,39"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "62,61"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,80"}]}, {"CodCan": "29", "CodSubCom": "547", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "LibSubCom": "Villandraut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "32,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "20,96"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "548", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "LibSubCom": "Villegouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "883"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "549", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "LibSubCom": "Villenave-de-Rions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "32,64"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "67,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "29,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "33", "CodSubCom": "550", "LibCan": "Villenave-d'Ornon", "LibSubCom": "Villenave-d'Ornon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21204"}, "Abstentions": {"Nombre": "11386", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "9818", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "9037", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLEINHENTZ Marc et Mme MATHA-STEPANI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHA-STEPANI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4142", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDIN\u00c9 Martine et M. RAYNAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDIN\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4895", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "551", "LibCan": "L'Estuaire", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,58", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "552", "LibCan": "Les Landes des Graves", "LibSubCom": "Virelade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "553", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "LibSubCom": "Virsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "24,20"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "554", "LibCan": "Lormont", "LibSubCom": "Yvrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1890"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,56"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "87,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "59,79", "RapportInscrit": "27,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "555", "LibCan": "Gujan-Mestras", "LibSubCom": "Marcheprime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3346"}, "Abstentions": {"Nombre": "1585", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "1761", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1665", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Jacques et Mme VEILLARD Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCHADIER Daniel et Mme ZAPATA Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPATA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDY Serge et Mme DESMOULIN Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMOULIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "25,13"}]}]}